# Tartube
# Copyright (C) 2019-2026 A S Lewis
# This file is distributed under the same license as the Tartube package
# FIRST AUTHOR A S Lewis <aslewis@cpan.org>, 2021
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2026-01-20 12:14+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-04-13 12:42+0000\n"
"Last-Translator: Anonymous <noreply@weblate.org>\n"
"Language-Team: Korean <https://hosted.weblate.org/projects/tartube/language-"
"names/ko/>\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.17-dev\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.5\n"

#: .././mainapp.py:333
msgid "Tiny"
msgstr "매우 작게"

#: .././mainapp.py:334
msgid "Small"
msgstr "작게"

#: .././mainapp.py:335 .././config.py:7404
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: .././mainapp.py:336
msgid "Large"
msgstr "크게"

#: .././mainapp.py:337
msgid "Enormous"
msgstr "엄청 크게"

#: .././mainapp.py:1144
msgid ""
"Failed to convert a thumbnail from .webp to .jpg. No more conversions will "
"be attempted until you install FFmpeg on your system, or (if FFmpeg is "
"already installed) you set the correct FFmpeg path. To attempt more "
"conversions, restart Tartube. To stop these messages, disable thumbnail "
"conversions"
msgstr ""
"썸네일을 .webp파일에서 .jpg로 변환하지 못했습니다. 시스템에 FFmpeg를 설치하거"
"나, FFmpeg가 이미 설치된 경우 올바른 FFmpeg 경로를 설정할 때까지 더 이상 변환"
"이 시도되지 않습니다. 경로 설정을 진행했다면 Tartube를 다시 시작해 주세요. 이"
"러한 메시지를 표시하지 않을려면, 썸네일 변환 기능을 꺼주세요"

#: .././mainapp.py:2481
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Videos in the Videos tab can be displayed in one of "
"several formats"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2488
msgid "_Basic list"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2493
msgid "Basic list with _container names"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2498
msgid "_Thumbnails"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2503
msgid "Thumbnails and _extra labels"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2508
msgid "T_humbnails and container names"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2513
msgid "Th_umbnails, container names and extra labels"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2518
msgid "_Grid"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2523
msgid "G_rid with extra labels"
msgstr ""

#. Used in the current version (v2.5.161)
#: .././mainapp.py:2714
msgid "Run Tartube"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2715
msgid "Visit the Tartube website for the latest news and support"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2716
msgid "Uninstall Tartube"
msgstr ""

#. (Used in the current version, may be added later)
#: .././mainapp.py:2718
msgid "Gtk graphics test"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2719
msgid "Tartube installer"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:2720
#, python-brace-format
msgid "Tartube v{1} Setup"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:3804
msgid ""
"Tartube can't create the folder in which its configuration file is saved"
msgstr "Tartube는 구성 파일이 저장되는 폴더를 만들 수 없습니다"

#. Load/save has been disabled. Show the error message in a dialogue
#. window, then shut down
#: .././mainapp.py:3851
msgid "Tartube failed to start because:"
msgstr "Tartube는 다음과 같은 이유로 시작하지 못했습니다:"

#: .././mainapp.py:3859
msgid "If you don't know how to resolve this error, please contact the authors"
msgstr "이 문제를 해결할 방법을 모르겠으면, 개발자에게 문의해주세요"

#: .././mainapp.py:4095
msgid "Because of an error, file load/save has been disabled"
msgstr "오류에 의해, 파일 저장/불러오기 기능이 비활성화 되었습니다"

#: .././mainapp.py:4104
msgid "Because of the error, file load/save has been disabled"
msgstr "오류에 의해, 파일 저장/불러오기 기능이 비활성화 되었습니다"

#: .././mainapp.py:4209
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: In Tartube, there is a small set of'operations', each "
"with a unique name. Most operations use a separate Python file. Two or more "
"operations never happen simultaneously. You can choose any name you like for "
"each type of operation; for example, you don't need to translate the Process "
"Operation literally"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4217
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Download operations can download videos or fetch a list "
"of downloadable videos (usually called 'checking' the videos)"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4222
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Update operations update youtube-dl, FFmpeg, etc"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4226
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Refresh operations examine the files in Tartube's data "
"folder, and update the database accordingly"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4231
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Info operations fetch a list of available formats/"
"subtitles for a video"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4235
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Tidy operations remove or convert files in Tartube's data "
"folder"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4239
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Process operations convert videos using FFmpeg or AVConv"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4244
msgid "There is a download operation in progress."
msgstr "진행중인 다운로드 작업이 있습니다."

#: .././mainapp.py:4246
msgid "There is an update operation in progress."
msgstr "진행중인 업데이트 작업이 있습니다."

#: .././mainapp.py:4248
msgid "There is a refresh operation in progress."
msgstr "진행중인 새로고침 작업이 있습니다."

#: .././mainapp.py:4250
msgid "There is an info operation in progress."
msgstr "진행중인 설정 작업이 있습니다."

#: .././mainapp.py:4252
msgid "There is a tidy operation in progress."
msgstr "진행중인 깔끔한 작업이 있습니다."

#: .././mainapp.py:4254
msgid "There is a process operation in progress."
msgstr "진행중인 처리 작업이 있습니다."

#: .././mainapp.py:4259
msgid "Are you sure you want to quit Tartube?"
msgstr "정말로 Tartube를 종료하시겠습니까?"

#: .././mainapp.py:4542
msgid "Failed to load the Tartube config file (failed sanity check)"
msgstr "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다 (완전성 검사 실패)"

#: .././mainapp.py:4565
msgid "Failed to load the Tartube config file (file is locked)"
msgstr "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다 (파일이 잠겨있음)"

#: .././mainapp.py:4595
msgid "Failed to load the Tartube config file (JSON load failure)"
msgstr "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다 (JSON 로드 실패)"

#: .././mainapp.py:4613
msgid "Failed to load the Tartube config file (file is invalid)"
msgstr "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다 (파일이 잘못됨)"

#: .././mainapp.py:4631
msgid ""
"Failed to load the Tartube config file (file cannot be read by this version "
"of Tartube; please install the most recent version)"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:4647
msgid "Failed to load the Tartube config file (missing file type)"
msgstr "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다 (파일 유형 누락)"

#: .././mainapp.py:6169
msgid "Failed to save the Tartube config file (failed sanity check)"
msgstr "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다 (완전성 검사 실패)"

#: .././mainapp.py:6649
msgid "Failed to save the Tartube config file (file is locked)"
msgstr "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다 (파일이 잠겨있음)"

#: .././mainapp.py:6651 .././mainapp.py:8832 .././mainapp.py:8895
#: .././mainapp.py:8901
msgid "File load/save has been disabled"
msgstr "파일 저장/불러오기 기능이 비활성화 되었습니다"

#: .././mainapp.py:6670
msgid "Failed to save the Tartube config file (file already in use)"
msgstr "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다 (파일이 사용중임)"

#: .././mainapp.py:6689
msgid "Failed to save the Tartube config file"
msgstr "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다"

#: .././mainapp.py:6805 .././mainapp.py:6820 .././mainapp.py:6853
msgid "Failed to load the Tartube database file"
msgstr "Tartube 데이터베이스 파일을 로드하지 못했습니다"

#: .././mainapp.py:6856
msgid ""
"If this message is unexpected, the database file may be corrupt. Try "
"replacing it with one of the files in the '.backups' folder"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:6874
msgid "The Tartube database file is invalid"
msgstr "Tartube 데이터베이스 파일이 잘못되었습니다"

#: .././mainapp.py:6892
msgid ""
"Database file can't be read by this version of Tartube (please install the "
"most recent version)"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:7304
msgid "Tartube is applying an essential database update"
msgstr "Tartube가 중요한 데이터베이스 업데이트를 적용중입니다"

#: .././mainapp.py:7306
msgid "This might take a few minutes, so please be patient"
msgstr "이 작업은 몇 분 정도 시간이 걸릴 수 있으므로, 잠시 기다려 주십시오"

#: .././mainapp.py:8358
msgid "General (default) download options"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:8364
msgid "Download options for the Classic Mode tab"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:8826 .././mainapp.py:8891 .././mainapp.py:8900
msgid "Failed to save the Tartube database file"
msgstr "Tartube 데이터베이스 파일을 저장하지 못했습니다"

#: .././mainapp.py:8829
msgid "(Could not make a backup copy of the existing file)"
msgstr "(존재하는 파일의 백업 복사본을 만들지 못했습니다)"

#: .././mainapp.py:8871
msgid "Failed to save the Tartube database file (file already in use)"
msgstr ""
"Tartube 데이터베이스 파일을 저장하는 데 실패했습니다 (파일이 이미 사용중)"

#: .././mainapp.py:8893
msgid "A backup of the previous file can be found at:"
msgstr "이전 파일의 백업본을 발견했습니다:"

#: .././mainapp.py:9077 .././mainapp.py:9087
msgid "Database file created"
msgstr "데이터베이스 파일이 생성됨"

#: .././mainapp.py:9500
msgid "Tartube's database can't be checked while an operation is in progress"
msgstr "Tartube의 데이터베이스는 작업이 진행중일 때 확인할 수 없습니다"

#: .././mainapp.py:9754
msgid "Database check complete, no inconsistencies found"
msgstr "데이터베이스 확인이 완료되었습니다. 불일치 사항이 없습니다"

#: .././mainapp.py:9789
msgid "Database check complete, problems found:"
msgstr "데이터베이스 확인이 완료되었습니다. 문제가 있습니다:"

#: .././mainapp.py:9793
msgid ""
"Do you want to repair these problems? (The database will be fixed, but no "
"files will be deleted)"
msgstr ""
"이 문제사항들을 복구하겠습니까? (데이터베이스가 수정되지만, 파일이 삭제되진 "
"않습니다)"

#: .././mainapp.py:10009
msgid "Database inconsistencies repaired"
msgstr "데이터베이스 불일치 사항 복구됨"

#: .././mainapp.py:11503 .././config.py:30268
msgid "Please select Tartube's data folder"
msgstr "Tartube의 데이터 폴더를 선택해 주세요"

#: .././mainapp.py:11971
msgid ""
"A download operation cannot start if one or more configuration windows are "
"still open"
msgstr "하나 이상의 설정 창이 열려 있으면 다운로드 작업이 시작되지 않습니다"

#: .././mainapp.py:11995 .././mainapp.py:12020
#, python-brace-format
msgid "You only have {0} / {1} Gb remaining on your device"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:12023 .././mainapp.py:19102 .././mainapp.py:19226
#: .././mainapp.py:19416 .././mainwin.py:24462
msgid "Are you sure you want to continue?"
msgstr "계속 진행하시겠습니까?"

#: .././mainapp.py:12118
msgid ""
"1. Copy URLs into the box at the top\n"
"2. Select a destination and a format\n"
"3. Click 'Add URLs'\n"
"4. Click 'Download all'"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:12126
msgid "There is nothing to check!"
msgstr "확인할 항목이 없습니다!"

#: .././mainapp.py:12130
msgid "There is nothing to download!"
msgstr "다운로드 할 항 목이 없습니다!"

#: .././mainapp.py:12451
msgid "Download operation complete"
msgstr "다운로드 작업 완료"

#: .././mainapp.py:12453
msgid "Download operation halted"
msgstr "다운로드 작업 중지됨"

#: .././mainapp.py:12457
msgid "Videos downloaded:"
msgstr "다운로드한 비디오:"

#: .././mainapp.py:12458 .././config.py:31545 .././config.py:31607
msgid "Videos checked:"
msgstr "확인한 비디오:"

#: .././mainapp.py:12465
msgid "Clips downloaded:"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:12468
msgid "Video slices removed:"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:12473
msgid "Total download:"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:12478 .././mainapp.py:13199 .././mainapp.py:13731
#: .././mainapp.py:14142
msgid "Time taken:"
msgstr "소요된 시간:"

#: .././mainapp.py:12679
msgid ""
"An update operation cannot start if one or more configuration windows are "
"still open"
msgstr "하나 이상의 설정 창이 열려 있으면 업데이트 작업이 시작되지 않습니다"

#: .././mainapp.py:12891
msgid "Installation failed"
msgstr "설치 실패"

#: .././mainapp.py:12893
msgid "Installation complete"
msgstr "설치 완료"

#: .././mainapp.py:12897
msgid "Update operation failed"
msgstr "업데이트 작업 실패"

#: .././mainapp.py:12899
msgid "Update operation halted"
msgstr "업데이트 작업 중지"

#: .././mainapp.py:12901
msgid "Update operation complete"
msgstr "업데이트 작업 성공"

#: .././mainapp.py:12903
msgid "version:"
msgstr "버전:"

#: .././mainapp.py:12907
msgid "(unknown)"
msgstr "(알수없음)"

#: .././mainapp.py:13012
msgid ""
"A refresh operation cannot start if one or more configuration windows are "
"still open"
msgstr "하나 이상의 설정 창이 열려 있으면 새로고침 작업이 시작되지 않습니다"

#: .././mainapp.py:13025
msgid ""
"During a refresh operation, Tartube analyses its data folder, looking for "
"videos that haven't yet been added to its database"
msgstr ""
"새로고침 작업을 하는 동안, Tartube는 데이터 폴더를 분석하고, 데이터베이스에 "
"추가되지 않은 비디오를 탐색합니다"

#: .././mainapp.py:13029
msgid ""
"You only need to perform a refresh operation if you have manually copied "
"videos into Tartube's data folder"
msgstr ""
"Tartube의 데이터 폴더에 수동으로 비디오를 복사했다면 새로고침 작업을 해야 합"
"니다"

#: .././mainapp.py:13036
msgid ""
"Before starting a refresh operation, you should click the 'Check all' button "
"in the main window"
msgstr ""
"새로고침 작업을 시작하기 전에, 메인 화면의 '모두 선택' 버튼을 클릭해야 합니다"

#: .././mainapp.py:13043
msgid ""
"Before starting a refresh operation, you should right-click the channel and "
"select 'Check channel'"
msgstr ""
"새로고침 작업을 시작하기 전에, 채널을 우클릭하고 '채널 검사'를 선택해주세요"

#: .././mainapp.py:13050
msgid ""
"Before starting a refresh operation, you should right-click the playlist and "
"select 'Check playlist'"
msgstr ""
"새로고침 작업을 시작하기 전에, 플레이르스트를 우클릭하고 '플레이리스트 검"
"사'를 선택해주세요"

#: .././mainapp.py:13057
msgid ""
"Before starting a refresh operation, you should right-click the folder and "
"select 'Check folder'"
msgstr ""
"새로고침 작업을 시작하기 전에, 폴더를 우클릭하고 '폴더 검사'를 선택해주세요"

#: .././mainapp.py:13062
msgid "Are you sure you want to proceed with the refresh operation?"
msgstr "새로고침 작업을 계속하시겠습니까?"

#: .././mainapp.py:13194
msgid "Refresh operation complete"
msgstr "새로고침 작업 완료됨"

#: .././mainapp.py:13196
msgid "Refresh operation halted"
msgstr "새로고침 작업 중지됨"

#: .././mainapp.py:13313
msgid ""
"An info operation cannot start if one or more configuration windows are "
"still open"
msgstr "하나 이상의 설정 창이 열려있으면 설정 작업이 시작되지 않습니다"

#: .././mainapp.py:13444
msgid "Operation failed"
msgstr "작업 실패"

#: .././mainapp.py:13446 .././mainwin.py:35198 .././downloads.py:547
msgid "Operation complete"
msgstr "작업 성공"

#: .././mainapp.py:13448
msgid "Click the Output tab to see the results"
msgstr "결과를 보려면 출력 탭을 클릭하세요"

#: .././mainapp.py:13461
msgid "A new release is available!"
msgstr "새 버전이 업데이트 되었습니다!"

#: .././mainapp.py:13463
msgid "Your installation is up to date!"
msgstr "설치된 버전이 최신 버전입니다!"

#: .././mainapp.py:13465
msgid "Installed version:"
msgstr "설치된 버전:"

#: .././mainapp.py:13470
msgid "Stable release:"
msgstr "안정 버전:"

#: .././mainapp.py:13475
msgid "Stable release: not found"
msgstr "안정 버전: 존재하지 않음"

#: .././mainapp.py:13478
msgid "Development release:"
msgstr "개발 버전:"

#: .././mainapp.py:13480
msgid "Development release: not found"
msgstr "개발 버전 존재하지 않음"

#: .././mainapp.py:13619
msgid ""
"A tidy operation cannot start if one or more configuration windows are still "
"open"
msgstr "하나 이상의 설정 창이 열려있으면 마무리 작업이 시작되지 않습니다"

#: .././mainapp.py:13726
msgid "Tidy operation complete"
msgstr "마무리 작업 완료"

#: .././mainapp.py:13728
msgid "Tidy operation halted"
msgstr "마무리 작업 중지됨"

#: .././mainapp.py:13874 .././mainwin.py:25211 .././config.py:15315
msgid "Livestream has started"
msgstr "생방송이 시작됨"

#: .././mainapp.py:14131
msgid "Process operation complete"
msgstr "처리 작업 완료됨"

#: .././mainapp.py:14133
msgid "Process operation halted"
msgstr "처리 작업이 중지됨"

#: .././mainapp.py:14137
msgid "Files processed:"
msgstr "처리된 파일:"

#: .././mainapp.py:14138
msgid "Errors:"
msgstr "오류:"

#: .././mainapp.py:15748 .././mainapp.py:15976
msgid ""
"Cannot move the channel/playlist/folder because a container with the same "
"name already exists"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:15770 .././mainapp.py:15997
msgid "Cannot move anything to:"
msgstr "옮길 수 없습니다:"

#: .././mainapp.py:15772 .././mainapp.py:15999
msgid ""
"because a file or folder with the same name already exists (although "
"Tartube's database doesn't know anything about it)"
msgstr ""
"(Tartube의 데이터베이스에선 확인할 수 없지만) 같은 이름의 파일이나 폴더가 존"
"재하기 때문입니다"

#: .././mainapp.py:15776
msgid ""
"You probably created that file/folder accidentally, in which case you should "
"delete it manually before trying again"
msgstr ""
"해당 파일이나 폴더를 실수로 만들었을 수 있으므로, 이 경우 재시도 전에 수동으"
"로 삭제해야 합니다"

#: .././mainapp.py:15852 .././mainapp.py:16082
#, python-brace-format
msgid "Could not move '{0}' (filesystem error)"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:15924
msgid "Channels, playlists and folders can only be dragged into a folder"
msgstr "채널, 플레이리스트, 폴더만 폴더 안으로 드래그 할 수 있습ㄴ디ㅏ"

#: .././mainapp.py:15937
#, python-brace-format
msgid "The fixed folder '{0}' cannot be moved (but it can still be hidden)"
msgstr "고정된 폴더 '{0}'(은)는 이동할 수 없습니다 (하지만 숨길 순 있습니다)"

#: .././mainapp.py:15950
#, python-brace-format
msgid "The folder '{0}' can only contain videos"
msgstr "폴더 '{0}'은(는) 비디오만 넣을 수 있습니다"

#: .././mainapp.py:15962
#, python-brace-format
msgid "The folder '{0}' can only contain other folders and videos"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:16004
msgid ""
"You probably created that file/folder accidentally, in which case, you "
"should delete it manually before trying again"
msgstr ""
"해당 파일이나 폴더를 실수로 만들었을 수 있으므로, 이 경우 재시도 전에 수동으"
"로 삭제해야 합니다"

#: .././mainapp.py:16154
msgid "Videos cannot be dragged into this folder"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:16380
msgid "Videos moved"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:16381
msgid "Videos not moved"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:16876
msgid ""
"Are you SURE you want to delete files? This procedure cannot be reversed!"
msgstr "정말로 파일을 삭제하겠습니까? 이 작업은 되돌릴 수 없습니다!"

#: .././mainapp.py:16893
msgid ""
"Are you SURE you want to remove these items from your database? This "
"procedure cannot be reversed!"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:19086 .././mainapp.py:19210 .././mainapp.py:19400
#, python-brace-format
msgid "The channel contains {0} item(s), so this action may take a while"
msgstr "이 채널은 {0}개의 항목이 있으므로, 시간이 걸릴 수 있습니다"

#: .././mainapp.py:19092 .././mainapp.py:19216 .././mainapp.py:19406
#, python-brace-format
msgid "The playlist contains {0} item(s), so this action may take a while"
msgstr "이 플레이리스트는 {0}개의 항목이 있으므로, 시간이 걸릴 수 있습니다"

#: .././mainapp.py:19098 .././mainapp.py:19222 .././mainapp.py:19412
#, python-brace-format
msgid "The folder contains {0} item(s), so this action may take a while"
msgstr "이 폴더는 {0}개의 항목이 있으므로, 시간이 걸릴 수 있습니다"

#: .././mainapp.py:19481
msgid "You did not give the folder a new name"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:19492 .././mainapp.py:25774 .././mainapp.py:25920
#: .././mainapp.py:26059 .././mainwin.py:19603 .././config.py:29553
#, python-brace-format
msgid "The name '{0}' is not allowed"
msgstr "파일 이름 '{0}'은(는) 허용되지 않았습니다"

#: .././mainapp.py:19509 .././mainapp.py:25803 .././mainapp.py:25936
#: .././mainapp.py:26088
msgid "That name is not permitted on your system"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:19540
#, python-brace-format
msgid "Failed to rename '{0}'"
msgstr "'{0}'로 이름변경에 실패했습니다."

#. Confirm the result
#: .././mainapp.py:19754
msgid "Search/replace complete"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:19755
#, python-brace-format
msgid "Updated URLs: {0}"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:19756
#, python-brace-format
msgid "Errors: {0}"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:20049
msgid "Select where to save the database export"
msgstr "내보낸 데이터베이스를 저장할 위치를 선택하세요"

#: .././mainapp.py:20179
msgid "There is nothing to export!"
msgstr "내보낼 항목이 없습니다!"

#: .././mainapp.py:20221 .././mainapp.py:20268 .././mainapp.py:20323
#: .././config.py:31383
msgid "Failed to save the database export file:"
msgstr "내보낸 데이터베이스 파일을 저장하는데 실패했습니다:"

#: .././mainapp.py:20333 .././config.py:31373
msgid "Database export file saved to:"
msgstr "내보낸 데이터베이스 파일이 저장되었습니다:"

#: .././mainapp.py:20607
msgid "Select the database export"
msgstr "내보낼 데이터베이스 파일을 선택하세요"

#: .././mainapp.py:20625 .././mainapp.py:20638 .././mainapp.py:20676
msgid "Failed to load the database export file"
msgstr "내보낸 데이터에피스 파일을 로드하는데 실패했습니다"

#: .././mainapp.py:20657
msgid "The database export file is invalid"
msgstr "내보낸 데이터베이스 파일이 잘못되었습니다"

#: .././mainapp.py:20692
msgid "The database export file is invalid (or empty)"
msgstr "내보낸 데이터베이스 파일이 잘못되었습니다 (혹은 비어있습니다)"

#: .././mainapp.py:20739
msgid "Nothing was imported from the database export file"
msgstr "내보낸 데이터베이스 파일에서 가져올 것이 없습니다"

#. Show a confirmation
#: .././mainapp.py:20753
msgid "Imported into database"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:20754 .././mainwin.py:1963 .././config.py:818
#: .././config.py:1187 .././config.py:18619 .././config.py:22643
msgid "Videos"
msgstr "비디오"

#: .././mainapp.py:20755 .././config.py:821 .././config.py:18652
#: .././config.py:22676
msgid "Channels"
msgstr "채널"

#: .././mainapp.py:20756 .././config.py:824 .././config.py:18663
#: .././config.py:22687
msgid "Playlists"
msgstr "플레이리스트"

#: .././mainapp.py:20757 .././config.py:827
msgid "Folders"
msgstr "폴더"

#: .././mainapp.py:21547
msgid ""
"The video file is missing from Tartube's data folder (try downloading the "
"video again!)"
msgstr ""
"비디오 파일이 Tartube의 데이터 폴더에 존재하지 않습니다 (다시 다운로드 시도"
"해 보세요!)"

#: .././mainapp.py:21931
msgid "Select where to save the custom download export"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:21988
msgid "Failed to save the custom download export file:"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:21998
msgid "Custom download exported to:"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:22029
msgid "Select the custom download export file"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:22048
msgid "Failed to load the custom download export file"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:22067
msgid "The custom download export file is invalid"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:22080
msgid "The custom download export file is invalid (or empty)"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:22769 .././mainapp.py:23159
msgid "Select where to save the options export"
msgstr "내보낸 설정을 저장할 위치를 선택하세요"

#: .././mainapp.py:22817 .././mainapp.py:23207
msgid "Failed to save the options export file:"
msgstr "내보낸 설정을 저장하는데 실패했습니다:"

#: .././mainapp.py:22827
msgid "Download options exported to to:"
msgstr "다운로드 옵션이 내보내졌습니다:"

#: .././mainapp.py:22858 .././mainapp.py:23248
msgid "Select the options export file"
msgstr "내보낼 설정 파일을 선택하세요"

#: .././mainapp.py:22877 .././mainapp.py:23267
msgid "Failed to load the options export file"
msgstr "내보낸 설정 파일을 불러오지 못했습니다"

#: .././mainapp.py:22896 .././mainapp.py:23286
msgid "The options export file is invalid"
msgstr "내보낸 설정 파일이 잘못되었습니다"

#: .././mainapp.py:22909 .././mainapp.py:23299
msgid "The options export file is invalid (or empty)"
msgstr "내보낸 설정 파일이 잘못되었습니다 (혹은 비어있습니다)"

#: .././mainapp.py:23217
msgid "FFmpeg options exported to to:"
msgstr "FFmpeg 설정이 내보내졌습니다:"

#: .././mainapp.py:24313
msgid "Please select a destination folder"
msgstr "목적지 폴더를 선택해주세요"

#. Prompt for confirmation
#: .././mainapp.py:24385
msgid "Are you sure you want to clear this list?"
msgstr "정말로 이 리스트를 비우시겠습니까?"

#. Prompt for confirmation
#: .././mainapp.py:24432
msgid "Are you sure you want to clear downloaded videos?"
msgstr "정말로 다운로드 받은 비디오들을 지우시겠습니까?"

#: .././mainapp.py:24485
msgid "Only downloaded videos can be used to create video clips"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:24493
msgid "You can create video clips from only one video at a time!"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:24564 .././mainwin.py:20164
msgid "Only checked/downloaded videos can be processed by FFmpeg"
msgstr "체크하거나 다운로드 받은 비디오들만 FFmpeg에 의해 처리됩니다"

#: .././mainapp.py:24683
msgid "No destination(s) to show"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:24733
msgid "No video(s) have been downloaded"
msgstr "아무 비디오도 다운로드 되지 않았습니다"

#. Prompt for confirmation
#: .././mainapp.py:24876
msgid "Are you sure you want to remove the selected item(s)?"
msgstr "정말로 선택한 항목들을 삭제하시겠습니까?"

#: .././mainapp.py:25764
msgid "You must give the channel a name"
msgstr "채널에 이름을 입력해야 합니다"

#: .././mainapp.py:25784 .././mainapp.py:26069
msgid "You must enter a valid URL"
msgstr "올바른 URL을 입력해야 합니다"

#: .././mainapp.py:25910
msgid "You must give the folder a name"
msgstr "폴더에 이름을 입력해야 합니다"

#: .././mainapp.py:26049
msgid "You must give the playlist a name"
msgstr "플레이리스트에 이름을 입력해야 합니다"

#: .././mainapp.py:26266 .././mainapp.py:26694
msgid "No channels, playlists or folders are marked for download"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:26280 .././mainapp.py:26708
#, python-brace-format
msgid "The maximum number of profiles permitted is {0}"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:26305 .././mainapp.py:26733
#, python-brace-format
msgid "A profile called '{0}' already exists"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:26323 .././mainapp.py:26751
#, python-brace-format
msgid "Created the profile '{0}'"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:26386
msgid "There were no livestream alerts to cancel"
msgstr "취소할 생방송 알림이 없습니다"

#: .././mainapp.py:26388
msgid "Livestream alerts for 1 video were cancelled"
msgstr "비디오 1개에 대한 생방송 알림이 취소되었습니다"

#: .././mainapp.py:26391
#, python-brace-format
msgid "Livestream alerts for {0} videos were cancelled"
msgstr "비디오 {0}개에 대한 생방송 알림이 취소되었습니다"

#: .././mainapp.py:26453
msgid "Restart Tartube to see the new theme!"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:26454
msgid "Tartube failed to set the new theme"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:27202
msgid ""
"Before trying to reset channel/playlist names, you must check or download at "
"one least one video from each!"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:27282
msgid "All Tartube data has been saved"
msgstr "모든 Tartube 데이터가 저장되었습니다"

#: .././mainapp.py:27312
msgid "Database saved"
msgstr "데이터베이스 저장됨"

#: .././mainapp.py:27708 .././mainwin.py:18357
msgid ""
"Files cannot be recovered, after being deleted. Are you sure you want to "
"continue?"
msgstr "파일은 삭제된 뒤 복구가 불가능합니다. 계속하시겠습니까?"

#. Because livestream operations run silently in the background, when
#. the user goes to the trouble of clicking a menu item in the
#. main window's menu, tell them why nothing is happening
#: .././mainapp.py:27788
msgid "Cannot update existing livestreams because"
msgstr "존재하는 생방송을 업데이트 하지 못했습니다"

#: .././mainapp.py:27790
msgid "there is another operation running"
msgstr "다른 작업이 진행중입니다"

#: .././mainapp.py:27792
msgid "they are currently being updated"
msgstr "이미 업데이트를 진행중입니다"

#: .././mainapp.py:27794
msgid "one or more configuration windows are open"
msgstr "하나 이상의 설정 창이 열려있습니다"

#: .././mainapp.py:27796
msgid "there are no livestreams to update"
msgstr "업데이트 할 생방송이 없습니다"

#: .././mainapp.py:27877
msgid "There is already a channel with that name"
msgstr "동일한 이름을 가진 채널이 이미 존재합니다"

#: .././mainapp.py:27879
msgid "There is already a playlist with that name"
msgstr "동일한 이름을 가진 플레이리스트가 이미 존재합니다"

#: .././mainapp.py:27881
msgid "There is already a folder with that name"
msgstr "동일한 이름을 가진 폴더가 이미 존재합니다"

#: .././mainapp.py:27886
msgid "The folder already contains a channel with that name"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:27890
msgid "The folder already contains a playlist with that name"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:27895
msgid "The folder already contains another folder with that name"
msgstr ""

#: .././mainapp.py:27899
msgid "(so please choose a different name)"
msgstr "(다른 이름을 설정해 주세요)"

#: .././mainwin.py:1081
msgid "Tartube cannot start because it cannot find its icons folder"
msgstr "아이콘 폴더를 찾지 못해 Tartube를 켜지 못했습니다"

#: .././mainwin.py:1374
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window menu starts here"
msgstr ""

#. File column
#: .././mainwin.py:1381 .././config.py:11411
msgid "_File"
msgstr "_파일"

#: .././mainwin.py:1388
msgid "_Database preferences..."
msgstr "_데이터베이스 환경 설정..."

#: .././mainwin.py:1394
msgid "_Check database integrity"
msgstr "_데이터베이스 무결성 확인"

#: .././mainwin.py:1403
msgid "_Save database"
msgstr "_데이터베이스 저장"

#: .././mainwin.py:1409
msgid "Save _all"
msgstr "_모두 저장"

#: .././mainwin.py:1418
msgid "Close to _tray"
msgstr ""

#. Quit
#: .././mainwin.py:1423 .././mainwin.py:30514
msgid "_Quit"
msgstr "_나가기"

#. Edit column
#: .././mainwin.py:1428
msgid "_Edit"
msgstr "_수정"

#: .././mainwin.py:1435
msgid "_System preferences..."
msgstr "_시스템 환경 설정..."

#: .././mainwin.py:1441
msgid "_General download options..."
msgstr "_일반 다운로드 설정..."

#: .././mainwin.py:1449
msgid "_System"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1456
msgid "Open _MSYS2 terminal..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1465
msgid "Show Tartube _install folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1473
msgid "Show Tartube _script folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1482
msgid "_Change theme..."
msgstr ""

#. Media column
#: .././mainwin.py:1490 .././config.py:19758
msgid "_Media"
msgstr "_미디어"

#: .././mainwin.py:1497
msgid "Add _videos..."
msgstr "_비디오 추가하기..."

#: .././mainwin.py:1503
msgid "Add _channel..."
msgstr "_채널 추가하기..."

#: .././mainwin.py:1509
msgid "Add _playlist..."
msgstr "_플레이리스트 추가하기..."

#: .././mainwin.py:1515
msgid "Add _folder..."
msgstr "_폴더 추가하기..."

#: .././mainwin.py:1524
msgid "_Add many channels/playlists..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1530
msgid "_Reset channel/playlist names..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1543
msgid "_Export from database..."
msgstr "_데이터베이스에서 내보내기..."

#: .././mainwin.py:1549
msgid "_Import into database..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1558
msgid "Import _YouTube subscriptions..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1566
msgid "_Export/import"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1599
msgid "_Switch between views"
msgstr "_보기 간 전환하기"

#: .././mainwin.py:1609
msgid "_Hide (most) system folders"
msgstr "_(대부분의) 시스템 폴더 숨기기"

#: .././mainwin.py:1618
msgid "_Show hidden folders"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1624
msgid "S_how/hide"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1631
msgid "_Switch profile"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1639
msgid "_Remember last profile"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1653
msgid "_Create profile"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1661
msgid "_Delete profile"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1673
msgid "_Mark all for download"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1682
msgid "_Unmark all for download"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1690
msgid "Pr_ofiles"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1703
msgid "Ad_d test media"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1711
msgid "Run _test code"
msgstr ""

#. Operations column
#. Add this tab...
#: .././mainwin.py:1717 .././config.py:24421
msgid "_Operations"
msgstr "_작업"

#. Check all
#: .././mainwin.py:1724 .././mainwin.py:30485
msgid "_Check all"
msgstr "_모두 선택"

#. Download all
#: .././mainwin.py:1730 .././mainwin.py:30492
msgid "_Download all"
msgstr "_모두 다운로드"

#: .././mainwin.py:1735
msgid "C_ustom download all"
msgstr "_모두 커스텀 다운로드"

#: .././mainwin.py:1747
msgid "_Check"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1755 .././mainwin.py:7661 .././mainwin.py:8248
#: .././mainwin.py:8874
msgid "_Download"
msgstr "_다운로드"

#: .././mainwin.py:1761
msgid "_Temporary download"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1769
msgid "Selected _videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1777
msgid "_Refresh database..."
msgstr "_데이터베이스 새로고침..."

#: .././mainwin.py:1787
msgid "U_pdate"
msgstr "_업데이트"

#: .././mainwin.py:1793 .././mainwin.py:6043
msgid "_Test"
msgstr "_테스트"

#: .././mainwin.py:1804
msgid "Install _FFmpeg..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1812
msgid "Install _matplotlib..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1820
msgid "Install _streamlink..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1831
msgid "Tidy up _files..."
msgstr "_파일 정리하기..."

#: .././mainwin.py:1842 .././mainwin.py:30503
msgid "_Stop current operation"
msgstr "_현재 작업 멈추기"

#: .././mainwin.py:1850
msgid "Stop _after current videos"
msgstr ""

#. Livestreams column
#: .././mainwin.py:1858
msgid "_Livestreams"
msgstr "_생방송"

#: .././mainwin.py:1865
msgid "_Livestream preferences..."
msgstr "_생방송 환경 설정..."

#: .././mainwin.py:1874
msgid "_Update existing livestreams"
msgstr "_존재하는 생방송 업데이트"

#: .././mainwin.py:1879
msgid "_Cancel all livestream alerts"
msgstr "_생방송 알람 모두 취소하기"

#. Help column
#: .././mainwin.py:1884
msgid "_Help"
msgstr "_도움말"

#: .././mainwin.py:1890
msgid "_About..."
msgstr "_About..."

#: .././mainwin.py:1898
msgid "Show _tutorial..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1907
msgid "Check for _updates"
msgstr "_업데이트 확인하기"

#: .././mainwin.py:1913
msgid "Go to _website"
msgstr "_웹사이트 방문하기"

#: .././mainwin.py:1922
msgid "Send _feedback"
msgstr "_피드백 보내기"

#: .././mainwin.py:1941
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window toolbar starts here"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1973
msgid "Add new videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:1982 .././mainwin.py:28711 .././media.py:110
msgid "Channel"
msgstr "채널"

#: .././mainwin.py:1992
msgid "Add a new channel"
msgstr "새 채널 만들기"

#: .././mainwin.py:2003 .././mainwin.py:28713 .././media.py:112
msgid "Playlist"
msgstr "플레이리스트"

#: .././mainwin.py:2013
msgid "Add a new playlist"
msgstr "새 플레이리스트 만들기"

#: .././mainwin.py:2024 .././mainwin.py:28715 .././media.py:114
msgid "Folder"
msgstr "폴더"

#: .././mainwin.py:2034
msgid "Add a new folder"
msgstr "새 폴더 만들기"

#: .././mainwin.py:2048 .././mainwin.py:13251 .././config.py:24215
msgid "Check"
msgstr "선택"

#: .././mainwin.py:2059 .././mainwin.py:2358 .././mainwin.py:4801
#: .././mainwin.py:5134 .././mainwin.py:6206
msgid "Check all videos, channels, playlists and folders"
msgstr "모든 비디오, 채널, 플레이리스트, 폴더 선택"

#. Link not clickable
#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#. Link not clickable
#: .././mainwin.py:2069 .././mainwin.py:26484 .././mainwin.py:26496
#: .././mainwin.py:26501 .././mainwin.py:26509 .././mainwin.py:26804
#: .././mainwin.py:26816 .././mainwin.py:27551 .././mainwin.py:28900
#: .././mainwin.py:28912 .././mainwin.py:28938 .././config.py:24091
#: .././config.py:24217
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: .././mainwin.py:2080 .././mainwin.py:2366 .././mainwin.py:4815
#: .././mainwin.py:5150
msgid "Download all videos, channels, playlists and folders"
msgstr "모든 비디오, 채널, 플레이리스트, 폴더 다운로드"

#: .././mainwin.py:2095 .././mainwin.py:37516 .././mainwin.py:38627
#: .././config.py:12102 .././config.py:12287 .././config.py:12750
#: .././config.py:12961 .././config.py:15518 .././config.py:15703
msgid "Stop"
msgstr "정지"

#: .././mainwin.py:2107
msgid "Stop the current operation"
msgstr "현재 작업 정지"

#: .././mainwin.py:2131 .././config.py:20601
msgid "System preferences"
msgstr "시스템 환경 설정"

#: .././mainwin.py:2145 .././config.py:5037 .././config.py:5046
msgid "General download options"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2157
msgid "Switch"
msgstr "변경"

#: .././mainwin.py:2168
msgid "Switch between simple and complex views"
msgstr "단순 뷰와 복잡한 뷰 변경"

#: .././mainwin.py:2181 .././mainwin.py:6089
msgid "Hide"
msgstr "숨기기"

#: .././mainwin.py:2183 .././mainwin.py:6096
msgid "Show"
msgstr "보이기"

#: .././mainwin.py:2195 .././mainwin.py:6091
msgid "Hide (most) system folders"
msgstr "(대부분의) 시스템 폴더 숨기기"

#: .././mainwin.py:2199 .././mainwin.py:6098
msgid "Show all system folders"
msgstr "모든 폴더 시스템 보이기"

#: .././mainwin.py:2214
msgid "Quit"
msgstr "종료"

#: .././mainwin.py:2224
msgid "Close Tartube"
msgstr "Tartube 닫기"

#: .././mainwin.py:2240
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window tabs are defined here"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2250 .././config.py:5098 .././config.py:13179
#: .././config.py:21855 .././config.py:23115
msgid "_Videos"
msgstr "_비디오들"

#: .././mainwin.py:2258
msgid "_Progress"
msgstr "_작업들"

#: .././mainwin.py:2266
msgid "_Classic Mode"
msgstr "_클래식 모드"

#: .././mainwin.py:2275
msgid "_Drag and Drop"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2284
msgid "_Output"
msgstr "_출력"

#: .././mainwin.py:2293 .././config.py:16490 .././config.py:17851
msgid "_Errors / Warnings"
msgstr "_오류 / 경고"

#: .././mainwin.py:2312 .././mainwin.py:4764 .././mainwin.py:5042
#: .././mainwin.py:5550 .././mainwin.py:5777 .././mainwin.py:5900
#: .././mainwin.py:6195
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Videos tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2356 .././mainwin.py:4799 .././mainwin.py:5132
#: .././mainwin.py:6204
msgid "Check all"
msgstr "모두 선택"

#: .././mainwin.py:2364 .././mainwin.py:4067 .././mainwin.py:4813
#: .././mainwin.py:22531
msgid "Download all"
msgstr "모두 다운로드"

#: .././mainwin.py:2379 .././mainwin.py:4071 .././mainwin.py:4834
#: .././mainwin.py:22522
msgid "Custom download all"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2382 .././mainwin.py:4837 .././mainwin.py:5175
msgid ""
"Perform a custom download of all videos, channels, playlists and folders"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2441
msgid "Page"
msgstr "페이지"

#: .././mainwin.py:2452
msgid "Set visible page"
msgstr "보이는 페이지 설정"

#: .././mainwin.py:2472
msgid "Total pages"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2483 .././mainwin.py:3078 .././mainwin.py:3178
#: .././mainwin.py:3811 .././mainwin.py:13260
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: .././mainwin.py:2493
msgid "Set page size"
msgstr "페이지 크기 설정"

#: .././mainwin.py:2516
msgid "Go to first page"
msgstr "첫번째 페이지로 가기"

#: .././mainwin.py:2531
msgid "Go to previous page"
msgstr "이전 페이지로 가기"

#: .././mainwin.py:2548
msgid "Go to next page"
msgstr "다음 페이지로 가기"

#: .././mainwin.py:2563
msgid "Go to last page"
msgstr "마지막 페이지로 가기"

#: .././mainwin.py:2578
msgid "Scroll to top"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2594
msgid "Scroll to bottom"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2611
msgid "Reset grid columns"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2631 .././mainwin.py:5795
msgid "Show more settings"
msgstr "더 많은 설정"

#: .././mainwin.py:2644
msgid "Sort"
msgstr "정렬"

#: .././mainwin.py:2650 .././config.py:15233
msgid "Upload time"
msgstr "업로드 시간"

#: .././mainwin.py:2651 .././mainwin.py:30927 .././mainwin.py:34025
#: .././mainwin.py:35490 .././config.py:3215 .././config.py:13203
#: .././config.py:22369 .././config.py:24091 .././config.py:25211
#: .././config.py:27456 .././config.py:27737
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: .././mainwin.py:2652
msgid "Download time"
msgstr "다운로드 시간"

#: .././mainwin.py:2653
msgid "Database ID"
msgstr "데이터베이스 ID"

#: .././mainwin.py:2681 .././mainwin.py:5917
msgid "Reverse sort"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2695 .././mainwin.py:5934
msgid "Undo reverse sort"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2714
msgid "Resort videos"
msgstr "비디오 재정렬하기"

#: .././mainwin.py:2728
msgid "Find date"
msgstr "날짜 찾기"

#: .././mainwin.py:2741
msgid "Find videos by date"
msgstr "날짜로 비디오 찾기"

#: .././mainwin.py:2758
msgid "Cancel find videos by date"
msgstr "날짜로 비디오 찾기 취소"

#: .././mainwin.py:2772
msgid "Thumbnail size"
msgstr "섬네일 크기"

#: .././mainwin.py:2801 .././mainwin.py:4473 .././config.py:15960
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: .././mainwin.py:2809 .././mainwin.py:4479 .././config.py:15970
msgid "Enter search text"
msgstr "검색 텍스트 입력"

#: .././mainwin.py:2828 .././mainwin.py:4484
msgid "Select if search text is a regex"
msgstr "검색할 텍스트가 정규식이면 체크"

#: .././mainwin.py:2845 .././mainwin.py:4538
msgid "Cancel filter"
msgstr "필터 취소하기"

#: .././mainwin.py:2861
msgid "Names"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2866
msgid "Search by video name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2878
msgid "Authors"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2883
msgid "Search by video upoader or channel name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2895
msgid "Descriptions"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2900
msgid "Search in video descriptions"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2912 .././config.py:15873
msgid "Comments"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2917
msgid "Search in video comments"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2934
msgid "Draw frames"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2939
msgid "Draw frames around videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2951
msgid "Draw icons"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2956
msgid "Draw icons beside videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2968
msgid "Show downloaded"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2973
msgid "Show downloaded videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2986
msgid "Show undownloaded"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:2992
msgid "Show videos not downloaded yet"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3004
msgid "Show blocked"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3009
msgid "Show videos that are now blocked"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3031 .././mainwin.py:5710
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Progress tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3071
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Ext is short for a file extension, e.g. .EXE"
msgstr "번역가 노트: Ext는 파일 확장자의 줄임말임, 예) EXE"

#: .././mainwin.py:3076 .././mainwin.py:3809 .././config.py:11559
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: .././mainwin.py:3076 .././mainwin.py:3809
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: .././mainwin.py:3077 .././mainwin.py:3810
msgid "Incoming file"
msgstr "받는 파일"

#: .././mainwin.py:3077 .././mainwin.py:3810
msgid "Ext"
msgstr "확장자"

#: .././mainwin.py:3077 .././mainwin.py:3810 .././mainwin.py:13262
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: .././mainwin.py:3077 .././mainwin.py:3810
msgid "ETA"
msgstr "예상 시간"

#: .././mainwin.py:3178 .././config.py:17535
msgid "New videos"
msgstr "새 비디오"

#: .././mainwin.py:3178 .././config.py:484 .././config.py:15203
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: .././mainwin.py:3179
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: .././mainwin.py:3179 .././config.py:15027
msgid "File"
msgstr "파일"

#: .././mainwin.py:3179
msgid "Downloaded to"
msgstr "다운로드 대상"

#: .././mainwin.py:3247
msgid "Max downloads"
msgstr "최대 다운로드"

#: .././mainwin.py:3270
msgid "D/L speed (KiB/s)"
msgstr "다운로드 속도(KiB/s)"

#: .././mainwin.py:3300 .././mainwin.py:5730
msgid "Alternative limits do not currently apply"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3311 .././config.py:5654
msgid "Video resolution"
msgstr "비디오 해상도"

#: .././mainwin.py:3346
msgid "Hide rows when they are finished"
msgstr "완료된 행 숨기기"

#: .././mainwin.py:3359
msgid "Add newest videos to the top"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3385 .././mainwin.py:5977
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Classic Mode tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3456
msgid "Open the Classic Mode menu"
msgstr "클래식 모드 메뉴 열기"

#: .././mainwin.py:3465
msgid ""
"Enter URLs below, choose your settings, click the 'Add URLs' button, then "
"click 'Download all'"
msgstr ""

#. Third row - widgets to set the download destination and video/audio
#. format. The user clicks the 'Add URLs' button to create dummy
#. media.Video objects for each URL. Each object is associated with
#. the specified destination and format
#. --------------------------------------------------------------------
#. Destination directory
#: .././mainwin.py:3517
msgid "Destination:"
msgstr "대상:"

#: .././mainwin.py:3556
msgid "Add a new destination folder"
msgstr "새 목적지 폴더 만들기"

#: .././mainwin.py:3575
msgid "Open the destination folder"
msgstr "목적지 폴더 열기"

#. Fourth row
#. --------------------------------------------------------------------
#. Video/audio format
#: .././mainwin.py:3583
msgid "Format:"
msgstr "포맷:"

#. (Dummy items in the combo)
#: .././mainwin.py:3588 .././mainwin.py:22280 .././config.py:25211
msgid "Default"
msgstr "기본"

#: .././mainwin.py:3588 .././mainwin.py:22281
msgid "Video:"
msgstr "비디오:"

#: .././mainwin.py:3592 .././mainwin.py:22282
msgid "Audio:"
msgstr "오디오:"

#. Video resolution
#: .././mainwin.py:3622 .././mainwin.py:22926
msgid "Highest"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3653
msgid "Download in this format"
msgstr ""

#. (Update the IV)
#: .././mainwin.py:3654 .././mainwin.py:14235 .././mainwin.py:19999
#: .././mainwin.py:22217
msgid "Convert to this format"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3702 .././mainwin.py:3708
msgid "Add video clips"
msgstr ""

#. Fifth row
#. --------------------------------------------------------------------
#. Other settings
#: .././mainwin.py:3715
msgid "Other:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3722 .././config.py:5616
msgid "Is a livestream"
msgstr "생방송 여부"

#: .././mainwin.py:3733
msgid "Use SponsorBlock (requires FFmpeg v5.1+)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3744
msgid "Add URLs"
msgstr "URL들 추가"

#: .././mainwin.py:3750
msgid "Add these URLs"
msgstr "이 URL들 추가"

#: .././mainwin.py:3882
msgid "Play video"
msgstr "비디오 재생"

#: .././mainwin.py:3905
msgid "Open destination(s)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3923
msgid "Stop download"
msgstr "다운로드 중지하기"

#: .././mainwin.py:3944
msgid "Re-download"
msgstr "다시 다운받기"

#: .././mainwin.py:3957
msgid ""
"Allow downloader to create an archive file (enable this only when "
"downloading channels and playlists)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:3987 .././mainwin.py:37314
msgid "Create video clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4005
msgid "Process with FFmpeg"
msgstr "FFmpeg로 처리"

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:4026 .././config.py:7052 .././config.py:21628
#: .././config.py:24156
msgid "Move up"
msgstr "위로 올리기"

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:4042 .././config.py:7056 .././config.py:21637
#: .././config.py:24165
msgid "Move down"
msgstr "아래로 내리기"

#: .././mainwin.py:4063
msgid "Remove from list"
msgstr "리스트에서 삭제하기"

#: .././mainwin.py:4079 .././mainwin.py:22534
msgid "Download the URLs above"
msgstr "위의 URL들 다운받기"

#: .././mainwin.py:4083 .././mainwin.py:22525
msgid "Perform a custom download on the URLs above"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4087
msgid "Clear all"
msgstr "비우기"

#: .././mainwin.py:4099 .././mainwin.py:4110
msgid "Clear the URLs above"
msgstr "위의 URL들 비우기"

#: .././mainwin.py:4103
msgid "Clear downloaded"
msgstr "다운로드된 항목 비우기"

#: .././mainwin.py:4125
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Drag and Drop tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4163
msgid "When you drag a video here, it is added to the Classic Mode tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4172
msgid "Each zone represents a set of download options"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4182
msgid "Warning: Drag and drop does not work well on MS Windows"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4203
msgid "Add a new dropzone"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4233
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Output tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4263
msgid "Maximum page size"
msgstr "최대 페이지 크기"

#: .././mainwin.py:4303
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window's Errors / Warnings tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4326 .././config.py:23836
msgid "Show Tartube errors"
msgstr "Tartube 오류 표시하기"

#: .././mainwin.py:4339 .././config.py:23844
msgid "Show Tartube warnings"
msgstr "Tartube 경고 표시하기"

#: .././mainwin.py:4352 .././config.py:23852
msgid "Show operation errors"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4370 .././config.py:23863
msgid "Show operation warnings"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4393 .././config.py:23874
msgid "Show dates"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4411 .././config.py:23885
msgid "Show channel/playlist/folder names"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4429 .././config.py:23896
msgid "Show video names"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4447 .././config.py:23907
msgid "Show full messages"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4459
msgid "Copy selected"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4461
msgid "Copy selected errors/warnings to the clipboard"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4481 .././config.py:15973
msgid "Regex"
msgstr "정규식"

#: .././mainwin.py:4521
msgid "Filter messages"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4547 .././mainwin.py:37573 .././mainwin.py:38748
#: .././config.py:12199 .././config.py:12403 .././config.py:12847
#: .././config.py:13078 .././config.py:15606 .././config.py:15802
#: .././config.py:17668 .././config.py:19888
msgid "Clear list"
msgstr "리스트 초기화"

#: .././mainwin.py:4550
msgid "Clear all visible errors/warnings"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4804 .././mainwin.py:5137 .././mainwin.py:6209
msgid "Check marked items"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4806 .././mainwin.py:5140 .././mainwin.py:6211
msgid "Check marked videos, channels, playlists and folders"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4818
msgid "Download marked items"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4820 .././mainwin.py:5156
msgid "Download marked videos, channels, playlists and folders"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4843
msgid "Custom download marked items"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:4847
msgid ""
"Perform a custom download of marked videos, channels, playlists and folders"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:5103
msgid "Installing FFmpeg"
msgstr "FFmpeg 설치중"

#: .././mainwin.py:5105
msgid "Installing matplotlib"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:5107
msgid "Installing streamlink"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:5109
msgid "Updating downloader"
msgstr "다운로더 업데이트중"

#: .././mainwin.py:5111
msgid "Fetching formats"
msgstr "포맷 동기화하기"

#: .././mainwin.py:5113
msgid "Fetching subtitles"
msgstr "자막 동기화하기"

#: .././mainwin.py:5115
msgid "Testing downloader"
msgstr "다운로더 테스팅"

#: .././mainwin.py:5117
msgid "Contacting website"
msgstr "웹사이트 방문"

#: .././mainwin.py:5185
msgid ""
"Perform a custom download of marked videos,  channels, playlists and folders"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:5594
msgid "Checking..."
msgstr "확인중..."

#: .././mainwin.py:5596 .././mainwin.py:6227 .././formats.py:1235
msgid "Checking"
msgstr "확인중"

#: .././mainwin.py:5599
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드중..."

#: .././mainwin.py:5601 .././mainwin.py:6229 .././formats.py:1232
msgid "Downloading"
msgstr "다운로드 중"

#: .././mainwin.py:5604
msgid "Refreshing..."
msgstr "재시작중..."

#: .././mainwin.py:5607
msgid "Tidying..."
msgstr "정리중..."

#: .././mainwin.py:5610
msgid "FFmpeg processing..."
msgstr "FFmpeg 작업중..."

#: .././mainwin.py:5720
msgid "Alternative limits currently apply"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:5825
msgid "Show fewer settings"
msgstr "적은 설정 보여주기"

#: .././mainwin.py:5988
msgid "This tab emulates the classic youtube-dl-gui interface"
msgstr "이 탭은 클래식 youtube-dl-gui 인터페이스를 에뮬레이트합니다"

#: .././mainwin.py:5993
msgid "Videos downloaded here are not added to Tartube's database"
msgstr ""
"여기에 다운로드 받은 비디오들은 Tartube의 데이터베이스에 추가되지 않습니다"

#: .././mainwin.py:6005 .././config.py:6975
msgid "If your preferred formats are not available, the download will fail!"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6011
msgid ""
"If you want a specific format, install FFMpeg and select 'Convert to this "
"format'!"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6031
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window menu"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6083
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Main window toolbar"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6410
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Video Index popup menu starts here. In the Videos tab, "
"right-click any channel/playlist/folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6430
msgid "_Check channel"
msgstr "_채널 체크"

#: .././mainwin.py:6432
msgid "_Check playlist"
msgstr "_플레이리스트 체크"

#: .././mainwin.py:6434
msgid "_Check folder"
msgstr "_폴더 체크"

#: .././mainwin.py:6460
msgid "_Download channel"
msgstr "_채널 다운로드"

#: .././mainwin.py:6462
msgid "_Download playlist"
msgstr "_플레이리슽 다운로드"

#: .././mainwin.py:6464
msgid "_Download folder"
msgstr "_폴더 다운로드"

#: .././mainwin.py:6490
msgid "C_ustom download channel"
msgstr "_커스텀 다운로드 채널"

#: .././mainwin.py:6492
msgid "C_ustom download playlist"
msgstr "_커스텀 다운로드 플레이스트"

#: .././mainwin.py:6494
msgid "C_ustom download folder"
msgstr "_커스텀 다운로드 폴더"

#: .././mainwin.py:6551
msgid "_Empty folder"
msgstr "_빈 폴더"

#: .././mainwin.py:6563
msgid "_All contents"
msgstr "_모든 컨텐츠"

#: .././mainwin.py:6581
msgid "_Remove videos"
msgstr "_비디오들 지우기"

#: .././mainwin.py:6593
msgid "_Just folder videos"
msgstr "_폴더 비디오들만"

#: .././mainwin.py:6599
msgid "Channel c_ontents"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6601
msgid "Playlist c_ontents"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6603
msgid "Folder c_ontents"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6615
msgid "_Move to top level"
msgstr "_최상단으로 옮기기"

#: .././mainwin.py:6634
msgid "_Hide folder"
msgstr "_폴더 숨기기"

#: .././mainwin.py:6644
msgid "_Rename channel..."
msgstr "_채널 이름 변경..."

#: .././mainwin.py:6646
msgid "_Rename playlist..."
msgstr "_플레이리스트 이름 변경..."

#: .././mainwin.py:6648
msgid "_Rename folder..."
msgstr "_폴더 이름 변경..."

#: .././mainwin.py:6665
msgid "Set _nickname..."
msgstr "_닉네임 설정..."

#: .././mainwin.py:6680
msgid "Set _URL..."
msgstr "_URL 설정..."

#: .././mainwin.py:6697
msgid "_Insert videos..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6712
msgid "_Export channel..."
msgstr "_채널 내보내기..."

#: .././mainwin.py:6714
msgid "_Export playlist..."
msgstr "_플레이리스트 내보내기..."

#: .././mainwin.py:6716
msgid "_Export folder..."
msgstr "_폴더 내보내기..."

#: .././mainwin.py:6729
msgid "Re_fresh channel"
msgstr "_채널 새로고침"

#: .././mainwin.py:6731
msgid "Re_fresh playlist"
msgstr "_플레이리스트 새로고침"

#: .././mainwin.py:6733
msgid "Re_fresh folder"
msgstr "_폴더 새로고침"

#: .././mainwin.py:6750
msgid "_Tidy up channel"
msgstr "_채널 정리"

#: .././mainwin.py:6752
msgid "_Tidy up playlist"
msgstr "_플레이리스트 정리"

#: .././mainwin.py:6754
msgid "_Tidy up folder"
msgstr "_폴더 정리"

#: .././mainwin.py:6775
msgid "_Convert to playlist"
msgstr "_플레이리스트로 변환하기"

#: .././mainwin.py:6777
msgid "_Convert to channel"
msgstr "_채널로 변환하기"

#: .././mainwin.py:6795 .././mainwin.py:7510 .././mainwin.py:8185
#: .././mainwin.py:8815
msgid "Add to C_lassic Mode tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6809
msgid "Channel _actions"
msgstr "_채널 액션"

#: .././mainwin.py:6811
msgid "Playlist _actions"
msgstr "_플레이리스트 액션"

#: .././mainwin.py:6813
msgid "Folder _actions"
msgstr "_폴더 액션"

#: .././mainwin.py:6833 .././mainwin.py:7709
msgid "_Apply download options..."
msgstr "_다운로드 설정 적용하기..."

#: .././mainwin.py:6851 .././mainwin.py:7723
msgid "_Remove download options"
msgstr "_다운로드 설정 제거하기"

#: .././mainwin.py:6867 .././mainwin.py:7735
msgid "_Edit download options..."
msgstr "_다운로드 설정 수정하기..."

#: .././mainwin.py:6883
msgid "Add to _scheduled download..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6893
msgid "Set _download destination..."
msgstr "_다운로드 목적지 설정..."

#: .././mainwin.py:6908
msgid "Show system _command..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6927
msgid "Set _removal time..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6940
msgid "_Mark for checking/downloading"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6958
msgid "_Don't add videos to Tartube's database"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6970
msgid "D_isable checking/downloading"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:6982
msgid "_Just disable downloading"
msgstr "_다운로드만 비활성화"

#: .././mainwin.py:7003
msgid "Down_loads"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7014
msgid "Channel _properties..."
msgstr "_채널 속성..."

#: .././mainwin.py:7016
msgid "Playlist _properties..."
msgstr "_플레이리스트 속성..."

#: .././mainwin.py:7018
msgid "Folder _properties..."
msgstr "_폴더 속성..."

#: .././mainwin.py:7034
msgid "_Default location"
msgstr "_기본 경로"

#: .././mainwin.py:7047
msgid "_Actual location"
msgstr "_실제 경로"

#: .././mainwin.py:7061
msgid "_Show"
msgstr "_보이기"

#: .././mainwin.py:7070
msgid "D_elete channel"
msgstr "_채널 삭제하기"

#: .././mainwin.py:7072
msgid "D_elete playlist"
msgstr "_플레이리스트 삭제하기"

#: .././mainwin.py:7074
msgid "D_elete folder"
msgstr "_폴더 삭제하기"

#: .././mainwin.py:7115
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Video Catalogue popup menu starts here. In the Videos "
"tab, right-click any video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7181
msgid "_Check video"
msgstr "_비디오 체크"

#: .././mainwin.py:7203
msgid "_Download video"
msgstr "_비디오 다운로드"

#: .././mainwin.py:7226
msgid "Re-_check video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7242
msgid "Re-_download this video"
msgstr "_이 비디오 다시 다운받기"

#: .././mainwin.py:7258
msgid "C_ustom download video"
msgstr "_커스텀 비디오 다운로드"

#: .././mainwin.py:7287 .././mainwin.py:7671 .././mainwin.py:8258
#: .././mainwin.py:8884
msgid "Download and _watch"
msgstr "_다운로드 받고 보기"

#: .././mainwin.py:7307 .././mainwin.py:9366
msgid "Watch in _player"
msgstr "_플레이어에서 보기"

#: .././mainwin.py:7325 .././mainwin.py:7346 .././mainwin.py:9397
msgid "_Watch on website"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7335 .././mainwin.py:7359 .././mainwin.py:8657
#: .././mainwin.py:9410
#, python-brace-format
msgid "_Watch on {0}"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7373 .././mainwin.py:9424
msgid "_YouTube"
msgstr "_유튜브"

#: .././mainwin.py:7383 .././mainwin.py:9434
msgid "_HookTube"
msgstr "_HookTube"

#: .././mainwin.py:7393 .././mainwin.py:9444
msgid "_Invidious"
msgstr "_Invidious"

#: .././mainwin.py:7403 .././mainwin.py:9454
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Watch on YouTube, Watch on HookTube, etc"
msgstr "TRANSLATOR'S NOTE: Watch on YouTube, Watch on HookTube, etc"

#: .././mainwin.py:7408 .././mainwin.py:9459
msgid "W_atch on"
msgstr "_보기"

#: .././mainwin.py:7420
msgid "_Create video clips..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7435
msgid "_Remove video slices..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7450 .././mainwin.py:8147 .././mainwin.py:8802
msgid "_Process with FFmpeg..."
msgstr "_FFmpeg로 처리하기..."

#: .././mainwin.py:7468
msgid "Download with _name..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7472
msgid "Re-download with _name..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7488
msgid "Reload _metadata"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7500 .././mainwin.py:8175
msgid "_Special"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7531
msgid "Auto _notify"
msgstr "_자동 알림"

#: .././mainwin.py:7547
msgid "Auto _sound alarm"
msgstr "_자동 사운드 알람"

#: .././mainwin.py:7562
msgid "Auto _open"
msgstr "_자동 열기"

#: .././mainwin.py:7575
msgid "_Download on start"
msgstr "_시작 시 다운로드"

#: .././mainwin.py:7590
msgid "Download on _stop"
msgstr "_중지 시 다운로드"

#: .././mainwin.py:7608
msgid "Not a _livestream"
msgstr "_생방송이 아님"

#: .././mainwin.py:7618
msgid "_Finalise livestream"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7637 .././mainwin.py:8225 .././mainwin.py:8850
msgid "_Livestream"
msgstr "_생방송"

#: .././mainwin.py:7650 .././mainwin.py:8236 .././mainwin.py:8862
msgid "_Mark for download"
msgstr "_다운로드 마크하기"

#: .././mainwin.py:7681 .././mainwin.py:8269 .././mainwin.py:8895
#: .././config.py:22563
msgid "_Temporary"
msgstr "_임시"

#: .././mainwin.py:7751
msgid "_Show system command"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7761
msgid "_Test system command"
msgstr "+시스템 커맨드 테스트"

#: .././mainwin.py:7776
msgid "_Disable downloads"
msgstr "_다운로드 비활성화"

#: .././mainwin.py:7794
msgid "D_ownloads"
msgstr "_다운로드"

#: .././mainwin.py:7809
msgid "Video is _archived"
msgstr "_비디오가 아카이브됨"

#: .././mainwin.py:7822
msgid "Video is _bookmarked"
msgstr "_비디오가 북마크됨"

#: .././mainwin.py:7833
msgid "Video is _favourite"
msgstr "_비디오가 즐겨찾기됨"

#: .././mainwin.py:7844
msgid "Video is _missing"
msgstr "_비디오가 사라짐"

#: .././mainwin.py:7860
msgid "Video is _new"
msgstr "_새 비디오"

#: .././mainwin.py:7873
msgid "Video is in _waiting list"
msgstr "_비디오가 대기 리스트에 있음"

#: .././mainwin.py:7884
msgid "_Mark video"
msgstr "_비디오 마크"

#: .././mainwin.py:7895
msgid "_Location"
msgstr "_위치"

#: .././mainwin.py:7907
msgid "_Properties..."
msgstr "_속성..."

#: .././mainwin.py:7919
msgid "S_how video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:7928
msgid "Available _formats"
msgstr "_가능한 포맷들"

#: .././mainwin.py:7938
msgid "Available _subtitles"
msgstr "_가능한 자막들"

#: .././mainwin.py:7948
msgid "_Fetch"
msgstr "_동기화"

#. Delete video
#: .././mainwin.py:7959
msgid "D_elete video"
msgstr "_비디오 삭제하기"

#: .././mainwin.py:7995
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Video Catalogue popup menu starts here. In the Videos "
"tab, select two or more videos, then righ-click them"
msgstr ""

#. Check/download videos
#: .././mainwin.py:8074
msgid "_Check videos"
msgstr "_비디오 체크"

#: .././mainwin.py:8094
msgid "_Download videos"
msgstr "_비디오 다운로드"

#: .././mainwin.py:8117
msgid "C_ustom download videos"
msgstr "_커스텀 비디오 다운로드"

#: .././mainwin.py:8163
msgid "_Reload metadata"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8205 .././mainwin.py:8830
msgid "Mark as _not livestreams"
msgstr "_생방송으로 표시하지 않기"

#: .././mainwin.py:8215 .././mainwin.py:8840
msgid "_Finalise livestreams"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8290
msgid "_Archived"
msgstr "_아카이브됨"

#: .././mainwin.py:8301
msgid "Not a_rchived"
msgstr "_아카이브 되지 않음"

#: .././mainwin.py:8315
msgid "_Bookmarked"
msgstr "_북마크됨"

#: .././mainwin.py:8326
msgid "Not b_ookmarked"
msgstr "_북마크 되지 않음"

#: .././mainwin.py:8340
msgid "_Favourite"
msgstr "_즐겨찾기됨"

#: .././mainwin.py:8351
msgid "Not fa_vourite"
msgstr "_즐겨찾기 되지 않음"

#: .././mainwin.py:8365
msgid "_Missing"
msgstr "_사라짐"

#: .././mainwin.py:8378
msgid "Not m_issing"
msgstr "_사라지지 않음"

#: .././mainwin.py:8394
msgid "_New"
msgstr "_새 비디오"

#: .././mainwin.py:8405
msgid "Not n_ew"
msgstr "_새 비디오가 아님"

#: .././mainwin.py:8419
msgid "In _waiting list"
msgstr "_대기 리스트에 있음"

#: .././mainwin.py:8430
msgid "Not in w_aiting list"
msgstr "_대기 리스트에 없음"

#: .././mainwin.py:8441
msgid "_Mark videos"
msgstr "_마크한 비디오"

#: .././mainwin.py:8450
msgid "Show p_roperties..."
msgstr "_속성 보이기..."

#. Delete videos
#: .././mainwin.py:8465
msgid "D_elete videos"
msgstr "_비디오 삭제하기"

#: .././mainwin.py:8502
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Progress List popup menu starts here. In the Progress "
"tab, in the list in the top half of the tab, right-click any row"
msgstr ""

#. Stop check/download
#: .././mainwin.py:8553
msgid "_Stop now"
msgstr "_지금 멈추기"

#: .././mainwin.py:8570
msgid "Stop checking _videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8572
msgid "Completely stop after this _video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8574
msgid "Stop after this _video"
msgstr "_이 비디오 이후에 멈추기"

#: .././mainwin.py:8593
msgid "Completely stop after these v_ideos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8608
msgid "Download _next"
msgstr "_다음 다운받기"

#: .././mainwin.py:8620
msgid "Download _last"
msgstr "_마지막 다운받기"

#: .././mainwin.py:8644
msgid "_Watch on Website"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8669
msgid "_Watch on YouTube"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8679
msgid "Watch on _HookTube"
msgstr "_HookTube에서 보기"

#: .././mainwin.py:8689
msgid "Watch on _Invidious"
msgstr "_Invidious에서 보기"

#: .././mainwin.py:8725
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Results List popup menu starts here. In the Progress tab, "
"in the list in the bottom half of the tab, right-click any row"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8788 .././mainwin.py:9126
msgid "_Open destination(s)"
msgstr "_목적지 열기"

#: .././mainwin.py:8913
msgid "_Delete video(s)"
msgstr "_비디오(들) 삭제하기"

#: .././mainwin.py:8941
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Classic Mode popup menu starts here. In the Classic Mode "
"tab, click the button in the top-right corner"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8951
msgid "_Enable automatic copy/paste"
msgstr "_자동 복사/붙여넣기 활성화"

#: .././mainwin.py:8963
msgid "E_nable one-click downloads"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8975
msgid "_Remember un-downloaded URLs"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:8990
msgid "_Set download options..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9001
msgid "Use _default download options"
msgstr "_기본 다운로드 설정 사용"

#: .././mainwin.py:9013
msgid "Edit download _options..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9027
msgid "Enable _custom downloads"
msgstr "_커스텀 다운로드 활성화"

#: .././mainwin.py:9040
msgid "Custom downloads _preferences..."
msgstr "_커스텀 다운로드 환경 설정..."

#: .././mainwin.py:9055 .././config.py:22196
msgid "_Update"
msgstr "_업데이트"

#: .././mainwin.py:9097
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Classic Progress List popup menu starts here. In the "
"Classic Mode tab, in the list in the bottom half of the tab, right-click any "
"row"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9114
msgid "_Play video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9141
msgid "_Re-download"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9153
msgid "_Stop download"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9170
msgid "Create _video clips..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9185
msgid "Process with _FFmpeg..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9204
msgid "_File path"
msgstr ""

#. Copy URL
#: .././mainwin.py:9216
msgid "_URL"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9228
msgid "_System command"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9239
msgid "_Copy"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9247
msgid "_Up"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9259
msgid "_Down"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9269
msgid "_Move"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9278
msgid "Re-_insert URL above"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9289
msgid "Re_move from list"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9338
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the popup menu in the Video Catalogue. In "
"the videos tab, right-click any video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9346
msgid "D_ownload and watch"
msgstr "_다운로드 하고 보기"

#: .././mainwin.py:9378
msgid "Watch on _website"
msgstr "_웹사이트에서 보기"

#: .././mainwin.py:9521
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Popup menu for the 'Custom download all' button in the "
"Videos tab (not always visible)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9530
msgid "Choose a custom download:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9609
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the main window menu, can be found in "
"Media > Profiles > Delete profile > ..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9618 .././mainwin.py:9665
msgid "Choose a profile:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9715
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the Video Index popup menu. In the Videos "
"tab, right-click any channel/playlist/folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:9720
msgid "Mark as _archived"
msgstr "_아카이브로 표시하기"

#: .././mainwin.py:9731
msgid "Mark as not a_rchived"
msgstr "_아카이브 표시 없애기"

#: .././mainwin.py:9745
msgid "Mark as _bookmarked"
msgstr "_북마크로 표시하기"

#: .././mainwin.py:9757
msgid "Mark as not b_ookmarked"
msgstr "_북마크 표시 없애기"

#: .././mainwin.py:9770
msgid "Mark as _favourite"
msgstr "_즐겨찾기로 표시하기"

#: .././mainwin.py:9783
msgid "Mark as not fa_vourite"
msgstr "_즐겨찾기 표시 없애기"

#: .././mainwin.py:9797
msgid "Mark as _missing"
msgstr "_사라진것으로 표시하기"

#: .././mainwin.py:9810
msgid "Mark as not m_issing"
msgstr "_사라진것으로 표시 없애기"

#: .././mainwin.py:9827
msgid "Mark as _new"
msgstr "_새 비디오로 표시하기"

#: .././mainwin.py:9839
msgid "Mark as not n_ew"
msgstr "_새 비디오 표시 없애기"

#: .././mainwin.py:9853
msgid "Mark as in _waiting list"
msgstr "_대기 리스트로 표시하기"

#: .././mainwin.py:9865
msgid "Mark as not in waiting _list"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10755
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: V = number of videos B = (number of videos) bookmarked D "
"= downloaded F = favourite L = live/livestream M = missing N = new W = in "
"waiting list E = (number of) errors W = warnings. Choose any abbreviation "
"you like."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:10763
msgid "V:"
msgstr "비디오:"

#: .././mainwin.py:10764
msgid "B:"
msgstr "북마크:"

#: .././mainwin.py:10765
msgid "D:"
msgstr "다운로드:"

#: .././mainwin.py:10766
msgid "F:"
msgstr "즐겨찾기:"

#: .././mainwin.py:10767
msgid "L:"
msgstr "생방송:"

#: .././mainwin.py:10768
msgid "M:"
msgstr "사라짐:"

#: .././mainwin.py:10769
msgid "N:"
msgstr "새비디오:"

#: .././mainwin.py:10770 .././mainwin.py:10781
msgid "W:"
msgstr "경고:"

#: .././mainwin.py:10780
msgid "E:"
msgstr "오류:"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:12988 .././mainwin.py:14050 .././mainwin.py:26910
#: .././mainwin.py:26914 .././mainwin.py:27494 .././mainwin.py:29066
#: .././mainwin.py:29070 .././mainwin.py:29312
msgid "Waiting"
msgstr "대기"

#: .././mainwin.py:13245
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: D/L = download"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:13253
msgid "D/L"
msgstr ""

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:13257 .././mainwin.py:26642 .././mainwin.py:27783
#: .././config.py:18641 .././config.py:22665
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: .././mainwin.py:15159
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Thread' means a computer processor thread. If you're not "
"sure how to translate it, just use 'Page #', as in Page #1, Page #2, etc"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:15166
msgid "Thread"
msgstr "스레드"

#: .././mainwin.py:15169
msgid "_Summary"
msgstr "_요약"

#: .././mainwin.py:15642
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the Errors/Warnings tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:15701 .././config.py:16089 .././config.py:24091
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: .././mainwin.py:15701
msgid "Container"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:15701 .././config.py:13203 .././downloads.py:8329
#: .././media.py:116
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: .././mainwin.py:15701 .././mainwin.py:15702
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: .././mainwin.py:15961
msgid "Tartube error"
msgstr "Tartube 오류"

#: .././mainwin.py:15965
msgid "Tartube warning"
msgstr "Tartube 경고"

#: .././mainwin.py:16208
msgid "_Errors"
msgstr "_오류"

#: .././mainwin.py:16212
msgid "Warnings"
msgstr "_경고"

#: .././mainwin.py:16332
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by a popup menu. In the Videos "
"tab, right-click a channel and select Downloads > Add to scheduled "
"download..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:16347
msgid ""
"There are no scheduled downloads that don't already contain the channel/"
"playlist/folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:17994
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by a popup menu. In the Videos "
"tab, right-click a channel and select Downloads > Set download destination..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:18047
msgid "The external folder is not available"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:18049
msgid "The external directory is not available"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:18155
msgid "The URL is not valid"
msgstr "URL이 올바르지 않습니다"

#: .././mainwin.py:19755 .././mainwin.py:19777 .././mainwin.py:19914
#: .././mainwin.py:19936 .././config.py:13617 .././config.py:16708
msgid "Invalid timestamp(s)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:19951 .././mainwin.py:30227
msgid "Invalid URL"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:20143
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by a popup menu. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Special > Process with FFmpeg..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:20242 .././mainwin.py:20251 .././mainwin.py:38973
#: .././mainwin.py:38983 .././config.py:13459 .././config.py:13469
#: .././config.py:16595 .././config.py:16605
msgid "Invalid start/stop times"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:20418
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by a popup menu. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Special > Reload metadata..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:20464 .././mainwin.py:20533
#, python-brace-format
msgid "Files reloaded: {0}, not reloaded: {1}"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22079 .././mainwin.py:22163 .././mainwin.py:24510
msgid "unknown path"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22085 .././mainwin.py:22169 .././mainwin.py:24517
msgid "unknown URL"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22102 .././mainwin.py:22186
msgid "unknown message"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22271
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the 'Format' drop-down box in the Classic "
"Mode tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22508
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Extra items for the buttons at the bottom of the Classic "
"Mode tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:22923
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Highest video resolution"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:23178
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by main window menu, Media > "
"Profiles > Delete profile"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:23185
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to delete the profile '{0}'"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:24196
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Duplicate URLs dragged into the main window's Videos tab"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:24200
msgid "The following items are duplicates:"
msgstr "다음 항목이 중복되었습니다:"

#: .././mainwin.py:24444
#, python-brace-format
msgid "The channel contains {0} items, so this action may take a while"
msgstr "이 채널은 {0}개의 항목이 있으므로, 시간이 걸릴 수 있습니다"

#: .././mainwin.py:24451
#, python-brace-format
msgid "The playlist contains {0} items, so this action may take a while"
msgstr "이 플레이리스트는 {0}개의 항목이 있으므로, 시간이 걸릴 수 있습니다"

#: .././mainwin.py:24458
#, python-brace-format
msgid "The folder contains {0} items, so this action may take a while"
msgstr "이 폴더는 {0}개의 항목이 있으므로, 시간이 걸릴 수 있습니다"

#: .././mainwin.py:24529
msgid "no errors/warnings"
msgstr ""

#. (Existing code won't be able to find the thumbnail,
#. even if the file has been downloaded)
#: .././mainwin.py:24542 .././mainwin.py:24555
msgid "unknown thumbnail path"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:24714
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: This section specifies text used to display videos in the "
"Videos tab. Videos are displayed in several different formats. To switch "
"format, in the main menu click Media > Switch between views"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:25165 .././mainwin.py:26245
msgid "Originally from:"
msgstr "원본:"

#: .././mainwin.py:25178 .././mainwin.py:26259
msgid "From channel"
msgstr "채널"

#: .././mainwin.py:25180 .././mainwin.py:26261
msgid "From playlist"
msgstr "플레이리스트"

#: .././mainwin.py:25182 .././mainwin.py:26263
msgid "From folder"
msgstr "폴더"

#: .././mainwin.py:25213
msgid "Livestream has not started yet"
msgstr "생방송이 아직 시작되지 않았습니다"

#: .././mainwin.py:25220
msgid "Debut has started"
msgstr "데뷔가 시작되었습니다"

#: .././mainwin.py:25222
msgid "Debut has not started yet"
msgstr "데뷔가 아직 시작되지 않았습니다"

#: .././mainwin.py:25229 .././mainwin.py:25235 .././mainwin.py:26313
#: .././mainwin.py:26320
msgid "Duration:"
msgstr "기간:"

#: .././mainwin.py:25235 .././mainwin.py:25241 .././mainwin.py:25252
#: .././mainwin.py:26320 .././mainwin.py:26327 .././mainwin.py:26343
#: .././mainwin.py:28767 .././mainwin.py:28773 .././mainwin.py:28784
#: .././media.py:650 .././media.py:660 .././media.py:2263 .././media.py:2269
#: .././media.py:2279
msgid "unknown"
msgstr "알수 없음"

#: .././mainwin.py:25239 .././mainwin.py:25241 .././mainwin.py:26324
#: .././mainwin.py:26326
msgid "Size:"
msgstr "크기:"

#: .././mainwin.py:25250 .././mainwin.py:25252 .././mainwin.py:26338
msgid "Date:"
msgstr "날짜:"

#: .././mainwin.py:25605
msgid "Watch:"
msgstr "시청:"

#: .././mainwin.py:25674
msgid "Temporary:"
msgstr "임시:"

#: .././mainwin.py:25717
msgid "Marked:"
msgstr "마크:"

#: .././mainwin.py:26217 .././mainwin.py:26280
msgid "Show the full description"
msgstr "전체 설명 보이기"

#: .././mainwin.py:26218 .././mainwin.py:26281
msgid "More"
msgstr "더 보기"

#: .././mainwin.py:26230 .././mainwin.py:26289
msgid "Show the short description"
msgstr "간단한 설명 보이기"

#: .././mainwin.py:26231 .././mainwin.py:26290
msgid "Less"
msgstr "적은"

#: .././mainwin.py:26333
msgid "Received:"
msgstr "받아옴:"

#: .././mainwin.py:26362
msgid "Live now:"
msgstr "생방송 중:"

#: .././mainwin.py:26364 .././mainwin.py:28920
msgid "Live soon:"
msgstr "곧 생방송:"

#: .././mainwin.py:26373
msgid "Debut now:"
msgstr "데뷔 중:"

#: .././mainwin.py:26375 .././mainwin.py:28922
msgid "Debut soon:"
msgstr "곧 데뷔:"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26382 .././mainwin.py:26384 .././mainwin.py:26388
#: .././mainwin.py:26690 .././mainwin.py:26692 .././mainwin.py:26696
#: .././mainwin.py:27198 .././mainwin.py:28798 .././mainwin.py:28800
#: .././mainwin.py:28804
msgid "Notify"
msgstr "알림"

#: .././mainwin.py:26392 .././mainwin.py:26700 .././mainwin.py:28808
msgid "When the livestream starts, notify the user"
msgstr "생방송이 시작되면, 유저에게 알림"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26403 .././mainwin.py:26405 .././mainwin.py:26706
#: .././mainwin.py:26708 .././mainwin.py:26711 .././mainwin.py:27080
#: .././mainwin.py:28819 .././mainwin.py:28821
msgid "Alarm"
msgstr "알람"

#: .././mainwin.py:26409 .././mainwin.py:26715 .././mainwin.py:28825
msgid "When the livestream starts, sound an alarm"
msgstr "생방송이 시작되면, 알람을 소리로 울림"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26414 .././mainwin.py:26416 .././mainwin.py:26721
#: .././mainwin.py:26723 .././mainwin.py:26726 .././mainwin.py:27238
#: .././mainwin.py:28830 .././mainwin.py:28832
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: .././mainwin.py:26420 .././mainwin.py:26730 .././mainwin.py:28836
msgid "When the livestream starts, open it"
msgstr "생방송이 시작되면, 열기"

#. (Livestream already broadcasting)
#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#. (Livestream already broadcasting)
#: .././mainwin.py:26428 .././mainwin.py:26433 .././mainwin.py:26435
#: .././mainwin.py:26736 .././mainwin.py:26738 .././mainwin.py:26741
#: .././mainwin.py:27119 .././mainwin.py:28844 .././mainwin.py:28849
#: .././mainwin.py:28851
msgid "D/L on start"
msgstr "시작 시 다운로드"

#: .././mainwin.py:26439 .././mainwin.py:26745 .././mainwin.py:28855
msgid "When the livestream starts, download it"
msgstr "생방송이 시작되면, 다운로드 하기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26445 .././mainwin.py:26450 .././mainwin.py:26452
#: .././mainwin.py:26751 .././mainwin.py:26753 .././mainwin.py:26756
#: .././mainwin.py:27159 .././mainwin.py:28861 .././mainwin.py:28866
#: .././mainwin.py:28868
msgid "D/L on stop"
msgstr "정지 시 다운로드"

#: .././mainwin.py:26456 .././mainwin.py:26760 .././mainwin.py:28872
msgid "When the livestream stops, download it"
msgstr "생방송이 끝나면, 다운로드 하기"

#: .././mainwin.py:26475 .././mainwin.py:28891
msgid "Watch in your media player"
msgstr "미디어 플레이어에서 보기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26476 .././mainwin.py:27888 .././mainwin.py:28892
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

#: .././mainwin.py:26508 .././mainwin.py:28937
msgid "Download this video"
msgstr "이 비디오 다운로드받기"

#: .././mainwin.py:26523 .././mainwin.py:28952
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: If you want to use &, use &amp; - if you want to use a "
"different word (e.g. French et), then just use that word"
msgstr ""
"TRANSLATOR'S NOTE: If you want to use &, use &amp; - if you want to use a "
"different word (e.g. French et), then just use that word"

#: .././mainwin.py:26531 .././mainwin.py:28960
msgid "Download and watch in your media player"
msgstr "다운로드 하고 미디어 플레이어에서 보기"

#: .././mainwin.py:26532
msgid "Download &amp; watch"
msgstr "다운로드 하고 보기"

#: .././mainwin.py:26539
msgid "Not downloaded"
msgstr "다운로드되지 않음"

#: .././mainwin.py:26566
msgid "Watch on website"
msgstr "웹사이트에서 보기"

#: .././mainwin.py:26567 .././mainwin.py:27934
msgid "Website"
msgstr "웹사이트"

#: .././mainwin.py:26582
#, python-brace-format
msgid "Watch on {0}"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:26596
msgid "Watch on YouTube"
msgstr "유튜브에서 보기"

#: .././mainwin.py:26597
msgid "YouTube"
msgstr "유튜브"

#: .././mainwin.py:26609
msgid "Watch on HookTube"
msgstr "HookTube에서 보기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26610 .././mainwin.py:27694
msgid "HookTube"
msgstr "HookTube"

#: .././mainwin.py:26622
msgid "Watch on Invidious"
msgstr "Invidious에서 보기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26623 .././mainwin.py:27738
msgid "Invidious"
msgstr "Invidious"

#. Links not clickable
#: .././mainwin.py:26660
msgid "No link"
msgstr "링크 없음"

#: .././mainwin.py:26797
msgid "Download to a temporary folder later"
msgstr "나중에 임시 폴더에 다운로드 받기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26798 .././mainwin.py:26815 .././mainwin.py:27650
msgid "Mark for download"
msgstr "다운로드를 위해 마크하기"

#: .././mainwin.py:26803
msgid "Download to a temporary folder"
msgstr "임시 폴더에 다운로드 받기"

#: .././mainwin.py:26809
msgid "Download to a temporary folder, then watch"
msgstr "임시 폴더에 다운로드 받고 보기"

#: .././mainwin.py:26810 .././mainwin.py:28961
msgid "D/L &amp; watch"
msgstr "다운로드 하고 보기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26817 .././mainwin.py:27606
msgid "D/L and watch"
msgstr "다운로드 하고 보기"

#. Archived/not archived
#: .././mainwin.py:26841 .././mainwin.py:28999
msgid "Prevent automatic deletion of the video"
msgstr "비디오 자동 삭제 방지"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26845 .././mainwin.py:26849 .././mainwin.py:27276
#: .././mainwin.py:29003 .././mainwin.py:29007 .././mainwin.py:29222
msgid "Archived"
msgstr "아카이브 됨"

#. Bookmarked/not bookmarked
#: .././mainwin.py:26854 .././mainwin.py:29012
msgid "Show video in Bookmarks folder"
msgstr "북마크 폴더 안의 비디오 보이기"

#. text + _('Bookmarked') + '</a>',
#. text + '<s>' + _('Bookmarked') + '</s></a>',
#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26859 .././mainwin.py:26864 .././mainwin.py:29016
#: .././mainwin.py:29020 .././mainwin.py:29267
msgid "B/mark"
msgstr "북마크"

#. Favourite/not favourite
#: .././mainwin.py:26869 .././mainwin.py:29025
msgid "Show in Favourite Videos folder"
msgstr "즐겨찾기 폴더 안의 비디오 보이기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26873 .././mainwin.py:26877 .././mainwin.py:27366
#: .././mainwin.py:29029 .././mainwin.py:29033 .././config.py:16090
msgid "Favourite"
msgstr "즐겨찾기"

#. Missing/not missing
#: .././mainwin.py:26881 .././mainwin.py:29037
msgid "Mark video as removed by creator"
msgstr "제작자가 비디오를 삭제한 것(사라진 것)으로 표기하기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26885 .././mainwin.py:26889 .././mainwin.py:27411
#: .././mainwin.py:29041 .././mainwin.py:29045
msgid "Missing"
msgstr "사라짐"

#. New/not new
#: .././mainwin.py:26894 .././mainwin.py:29050
msgid "Mark video as never watched"
msgstr "새 비디오로 표기하기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:26898 .././mainwin.py:26902 .././mainwin.py:27449
#: .././mainwin.py:29054 .././mainwin.py:29058
msgid "New"
msgstr "새 비디오"

#. In waiting list/not in waiting list
#: .././mainwin.py:26907 .././mainwin.py:29063
msgid "Show in Waiting Videos folder"
msgstr "대기 리스트로 표기하기"

#. Because of an unexplained Gtk problem, there is usually a crash after
#. this function returns. Workaround is to make the label unclickable,
#. then use a Glib timer to restore it (after some small fraction of a
#. second)
#: .././mainwin.py:27321
msgid "Bookmarked"
msgstr "북마크됨"

#: .././mainwin.py:28738
msgid "Click to open"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:28932
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: D/L means download"
msgstr "TRANSLATOR'S NOTE: D/L means download"

#: .././mainwin.py:28968
msgid "Can't D/L"
msgstr "다운로드 할 수 없음"

#: .././mainwin.py:28992
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: This section contains shortened labels: Archive = "
"Archived, B/Mark = Bookmarked, Waiting: In waiting list"
msgstr ""
"TRANSLATOR'S NOTE: This section contains shortened labels: Archive = "
"Archived, B/Mark = Bookmarked, Waiting: In waiting list"

#: .././mainwin.py:30238
msgid "Duplicate URL"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30244
msgid "Failed to add URL"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30740
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add many channels/playlists' dialogue starts here. In "
"the main window menu, click Media > Add many channels/playlists..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30790
msgid "Add many channels/playlists"
msgstr ""

#. Initial widgets
#: .././mainwin.py:30813
msgid "Enter URLs below"
msgstr "하단에 URL을 입력해주세요"

#: .././mainwin.py:30819 .././mainwin.py:31685 .././mainwin.py:32610
#: .././mainwin.py:33179 .././mainwin.py:35927
msgid "Enable automatic copy/paste"
msgstr "자동 복사/붙여넣기 활성화"

#. Buttons to add URLs as channels/playlists
#: .././mainwin.py:30874
msgid "Add channels"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30878
msgid "Add playlists"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30891
msgid "Double-click the names/URLs to customise them"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30899
msgid ""
"<b>HINT</b>: You can also click <b>Media > Reset channel/playlist names...</"
"b>"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30927 .././mainwin.py:34017 .././mainwin.py:35482
#: .././mainwin.py:39930 .././config.py:3559 .././config.py:5824
#: .././config.py:5959
msgid "Type"
msgstr "타입"

#: .././mainwin.py:30927 .././config.py:22369
msgid "URL"
msgstr ""

#. Add more buttons
#: .././mainwin.py:30969
msgid "Toggle channel/playlist"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:30973
msgid "Delete selected lines"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31013
msgid "Add to this folder:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31022 .././mainwin.py:31635 .././mainwin.py:32331
#: .././mainwin.py:32560 .././mainwin.py:33121
msgid "No parent folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31465
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add channel' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Channel button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31503
msgid "Add channel"
msgstr "채널 추가"

#: .././mainwin.py:31522
msgid "Enter the channel name"
msgstr "채널 이름을 입력해 주세요"

#: .././mainwin.py:31527
msgid "(Use the channel's real name or a customised name)"
msgstr "(채널의 실제 이름이나 커스텀 이름을 사용하세요)"

#: .././mainwin.py:31535
msgid "Copy and paste a link to the channel"
msgstr "링크를 복사해 채널에 붙여넣기"

#: .././mainwin.py:31559
msgid ""
"Before adding the URL for a YouTube channel, first click the Videos tab in "
"your browser!"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31626
msgid "(Optional) Add this channel inside a folder"
msgstr "(선택사항) 이 채널을 폴더 안에 추가하기"

#: .././mainwin.py:31668
msgid "Enable video downloads for this channel"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31675 .././mainwin.py:32370 .././mainwin.py:32600
#: .././mainwin.py:33170
msgid "Don't download the videos, just check them"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31876
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add dropzone dialogue starts here. In the Drag and Drop "
"tab, click the button in the top-right corner"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31905
msgid "Add dropzone"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31927
msgid "Create new download options called"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:31939 .././mainwin.py:33402
msgid "Use these download options"
msgstr "이 다운로드 설정 사용하기"

#: .././mainwin.py:31976 .././mainwin.py:33436
msgid "Clone these download options"
msgstr "이 다운로드 설정 복제하기"

#: .././mainwin.py:32230
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add folder' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Folder button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32261
msgid "Add folder"
msgstr "폴더 추가"

#: .././mainwin.py:32280
msgid "Enter the folder name"
msgstr "폴더 이름을 입력해 주세요"

#: .././mainwin.py:32321
msgid "(Optional) Add this folder inside another folder"
msgstr "(선택사항) 이 폴더를 다른 폴더 안에 추가하기"

#: .././mainwin.py:32364
msgid "Enable video downloads for this folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32434
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add playlist' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Playlist button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32470
msgid "Add playlist"
msgstr "플레이리스트 추가"

#: .././mainwin.py:32489
msgid "Enter the playlist name"
msgstr "플레이리스트 이름을 입력해 주세요"

#: .././mainwin.py:32494
msgid "(Use the playlist's real name or a customised name)"
msgstr "(플레이리스트의 실제 이름이나 커스텀 이름을 사용하세요)"

#: .././mainwin.py:32502
msgid "Copy and paste a link to the playlist"
msgstr "링크를 복사해 플레이리스트에 붙여넣기"

#: .././mainwin.py:32551
msgid "(Optional) Add this playlist inside a folder"
msgstr "(선택사항) 이 플레이리스트를 폴더 안에 추가하기"

#: .././mainwin.py:32593
msgid "Enable video downloads for this playlist"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32763
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Reset timestamps' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Show Video > Properties... > Timestamps "
"> Reset list using copied text"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32793
msgid "Reset timestamps"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32815
msgid "Copy timestamps below, e.g."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32816
msgid "Introduction"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32942
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add video' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Video button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:32979
msgid "Add videos"
msgstr "비디오 추가하기"

#: .././mainwin.py:32998 .././mainwin.py:35814
msgid "Copy and paste the links to one or more videos"
msgstr "링크를 복사해 하나 이상의 비디오에 붙여넣기"

#: .././mainwin.py:33004 .././mainwin.py:35820
msgid "Links containing multiple videos will be converted to a channel"
msgstr "여러 동영상이 포함된 링크는 채널로 변환됨"

#: .././mainwin.py:33011 .././mainwin.py:35827
msgid "Links containing multiple videos will be converted to a playlist"
msgstr "여러 동영상이 포함된 링크는 플레이리스트로 변환됨"

#: .././mainwin.py:33018 .././mainwin.py:35834
msgid "Links containing multiple videos will be downloaded separately"
msgstr "여러 동영상이 포함된 링크는 개별로 다운로드됨"

#: .././mainwin.py:33025 .././mainwin.py:35841
msgid "Links containing multiple videos will not be downloaded at all"
msgstr "여러 동영상이 포함된 링크는 한번에 다운로드 하지 않음"

#: .././mainwin.py:33112
msgid "Add the videos to this folder"
msgstr "비디오들을 이 폴더에 추가"

#: .././mainwin.py:33164
msgid "I want to download these videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33341
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Apply download options' dialogue starts here. In the "
"Videos tab, right-click a channel, playlist or folder and select Downloads > "
"Apply download options..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33370 .././config.py:2355
msgid "Apply download options"
msgstr "다운로드 설정 적용하기"

#: .././mainwin.py:33392
msgid "Create new download options"
msgstr "새 다운로드 설정 만들기"

#: .././mainwin.py:33654
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Select a date' dialogue starts here. In the toolbar at "
"the bottom of the Videos tab, click the 'Find date' button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33674
msgid "Select a date"
msgstr "날짜 선택"

#: .././mainwin.py:33736
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Change window theme' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click System > Change theme. Available on MS Windows only"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33768
msgid "Change window theme"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33791
msgid "Choose a new window theme for Tartube"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33821
msgid "Hint: choose 'default' for the normal MS Windows theme"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33955
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Create profile' dialogue starts here. In the main window "
"menu, click Media > Profiles > Create profile..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33977
msgid "Create profile"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:33998
msgid "Items currently marked:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34048
msgid "Remember these items with a profile named:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34116
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Delete channel' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"right-click a channel and select Delete channel"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34162
msgid "Delete channel"
msgstr "채널 지우기"

#: .././mainwin.py:34164
msgid "Delete playlist"
msgstr "플레이리스트 지우기"

#: .././mainwin.py:34166
msgid "Delete folder"
msgstr "폴더 지우기"

#: .././mainwin.py:34169
msgid "Empty channel"
msgstr "빈 채널"

#: .././mainwin.py:34171
msgid "Empty playlist"
msgstr "빈 플레이리스트"

#: .././mainwin.py:34173
msgid "Empty folder"
msgstr "빈 폴더"

#: .././mainwin.py:34207
msgid "This channel does not contain any videos"
msgstr "이 채널엔 아무 비디오도 없습니다"

#: .././mainwin.py:34209
msgid "This playlist does not contain any videos"
msgstr "이 플레이리스트에 아무 비디오도 없습니다"

#: .././mainwin.py:34211
msgid "This folder doesn't contain anything"
msgstr "이 폴더에 아무것도 없습니다"

#: .././mainwin.py:34217
msgid "(but there might be some files in Tartube's data folder)"
msgstr "(하지만 Tartube의 데이터 폴더에 파일이 좀 있을수도 있습니다)"

#: .././mainwin.py:34230
msgid "This channel contains:"
msgstr "채널에 포함된 항목:"

#: .././mainwin.py:34232
msgid "This playlist contains:"
msgstr "플레이리스트에 포함된 항목:"

#: .././mainwin.py:34234 .././config.py:18614
msgid "This folder contains:"
msgstr "폴더에 포함된 항목:"

#: .././mainwin.py:34241
msgid "1 folder"
msgstr "1 폴더"

#: .././mainwin.py:34243
#, python-brace-format
msgid "{0} folders"
msgstr "{0} 폴더"

#: .././mainwin.py:34250
msgid "1 channel"
msgstr "1 채널"

#: .././mainwin.py:34252
#, python-brace-format
msgid "{0} channels"
msgstr "{0} 채널"

#: .././mainwin.py:34259
msgid "1 playlist"
msgstr "1 플레이리스트"

#: .././mainwin.py:34261
#, python-brace-format
msgid "{0} playlists"
msgstr "{0} 플레이리스트"

#: .././mainwin.py:34268 .././mainwin.py:35555
msgid "1 video"
msgstr "1 비디오"

#: .././mainwin.py:34270 .././mainwin.py:35558
#, python-brace-format
msgid "{0} videos"
msgstr "{0} 비디오"

#: .././mainwin.py:34283
msgid ""
"Do you want to remove the channel from your  filesystem, or do you just want "
"to remove the channel from this list?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34287
msgid "Just remove the channel from this list"
msgstr "채널을 리스트에서 지우기만 하기"

#: .././mainwin.py:34291
msgid ""
"Do you want to remove the playlist from your  filesystem, or do you just "
"want to remove the playlist from this list?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34295
msgid "Just remove the playlist from this list"
msgstr "플레이리스트를 리스트에서 지우기만 하기"

#: .././mainwin.py:34299
msgid ""
"Do you want to remove the folder from your  filesystem, or do you just want "
"to remove the folder from this list?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34303
msgid "Just remove the folder from this list"
msgstr "폴더를 리스트에서 지우기만 하기"

#: .././mainwin.py:34309
msgid ""
"Do you want to empty the channel on your filesystem, or do you just want to "
"empty the channel in this list?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34313
msgid "Just empty the channel in this list"
msgstr "채널을 리스트에서 비우기만 하기"

#: .././mainwin.py:34317
msgid ""
"Do you want to empty the playlist on your filesystem, or do you just want to "
"empty the playlist in this list?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34321
msgid "Just empty the playlist in this list"
msgstr "플레이리스트를 리스트에서 비우기만 하기"

#: .././mainwin.py:34325
msgid ""
"Do you want to empty the folder on your filesystem, or do you just want to "
"empty the folder in this list?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34329
msgid "Just empty the folder in this list"
msgstr "폴더를 리스트에서 비우기만 하기"

#: .././mainwin.py:34345 .././mainwin.py:34651
msgid "Delete files on your computer"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34353 .././mainwin.py:34659 .././mainwin.py:36750
#: .././mainwin.py:36966
msgid "Always show this window"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34389
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Delete dropzone' dialogue starts here. In the Drag and "
"Drop tab, click a delete button in the bottom-right corner of any dropzone"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34417
msgid "Delete dropzone"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34435
msgid "Just delete the dropzone"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34440
msgid "Also delete download options"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34523
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Delete videos' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"right-click a video and select Delete video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34578
msgid "Delete videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34603
msgid "1 selected video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34606
#, python-brace-format
msgid "{0} selected videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34618
msgid ""
"Do you want to remove the video(s) from your filesystem, or do you just want "
"to remove them from this channel?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34621
msgid "Just remove the video(s) from this channel"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34625
msgid ""
"Do you want to remove the video(s) from your filesystem, or do you just want "
"to remove them from this playlist?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34628
msgid "Just remove the video(s) from this playlist"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34632
msgid ""
"Do you want to remove the video(s) from your filesystem, or do you just want "
"to remove them from this folder?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34635
msgid "Just remove the video(s) from this folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34694
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Duplicate URLs' dialogue starts here. In the main window "
"toolbar, click the Video button. In the top half of the first dialogue "
"window, add duplicate URLs and then click the OK button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34721
msgid "Duplicate URLs"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34744
msgid "The following URLs are duplicates:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34795
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Export from database' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click Media > Export/Import > Export from database..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34828
msgid "Export from database"
msgstr "데이터베이스에서 내보내기"

#: .././mainwin.py:34854
msgid ""
"Tartube is ready to export a partial summary of its database, containing a "
"list of videos, channels, playlists and/or folders (but not including the "
"videos themselves)"
msgstr ""
"Tartube는 비디오, 채널, 재생목록, 폴더를 포함하는 데이터베이스의 부분 요약을 "
"내보낼 준비가 되었습니다 (하지만 비디오 자체는 포함하지 않습니다)"

#: .././mainwin.py:34861
msgid ""
"Tartube is ready to export a summary of its database, containing a list of "
"videos, channels, playlists and/or folders (but not including the videos "
"themselves)"
msgstr ""
"Tartube는 비디오, 채널, 재생목록, 폴더를 포함하는 데이터베이스의 요약을 내보"
"낼 준비가 되었습니다 (하지만 비디오 자체는 포함하지 않습니다)"

#: .././mainwin.py:34877
msgid "Choose what should be included:"
msgstr "무엇이 포함될지 선택:"

#: .././mainwin.py:34885
msgid "Include lists of videos"
msgstr "비디오 리스트 포함"

#: .././mainwin.py:34890
msgid "Include channels"
msgstr "채널 포함"

#: .././mainwin.py:34895
msgid "Include playlists"
msgstr "플레이리스트 포함"

#: .././mainwin.py:34900
msgid "Preserve folder structure"
msgstr "폴더 구조 유지"

#: .././mainwin.py:34908
msgid "Export as JSON"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34914
msgid "Export as CSV using separator"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:34941
msgid "Export as plain text"
msgstr "일반 텍스트로 내보내기"

#: .././mainwin.py:35026
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Type extractor code' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click Edit > General download Options... > Formats > Preferred, "
"then click the small button next to the 'Add format' button"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35053
msgid "Type extractor code"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35075
msgid "Type an extractor code, e.g. 1080p"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35167
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Confirmation dialogue for fetching formats/subtitles. In "
"the Videos tab, right-click a video and select Fetch > Available formats... "
"or Fetch > Available subtitles"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35217
msgid "Click the Output tab to see available formats"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35219
msgid "Click the Output tab to see available subtitles"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35228
msgid "Update general download options"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35236
msgid "Apply download options to this video only"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35244
msgid "Update this video's download options"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35399
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Import into database' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click Media > Export/Import > Import into database..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35429
msgid "Import into database"
msgstr "데이터베이스로 가져오기"

#: .././mainwin.py:35453
msgid "Choose which items to import"
msgstr "가져올 항목 선택하기"

#: .././mainwin.py:35474 .././config.py:25261 .././config.py:27508
#: .././config.py:27787
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: .././mainwin.py:35510
msgid "Import videos"
msgstr "비디오 가져오기"

#: .././mainwin.py:35515
msgid "Merge channels/playlists/folders"
msgstr "채널/플레이리스트/폴더 병합하기"

#. Strip of widgets at the bottom
#. Bottom strip
#: .././mainwin.py:35518 .././mainwin.py:37586 .././mainwin.py:38761
#: .././mainwin.py:39996 .././mainwin.py:41569
msgid "Select all"
msgstr "모두 선택하기"

#: .././mainwin.py:35523 .././mainwin.py:40001
msgid "Unselect all"
msgstr "모두 선택 취소하기"

#: .././mainwin.py:35761
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Insert videos' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"right-click a channel and select Channel actions > Insert videos..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35795
msgid "Insert videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35896
msgid "Insert the videos into this channel:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35899
msgid "Insert the videos into this playlist:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:35902
msgid "Insert the videos into this folder:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36074
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Mount drive' dialogue starts here. Visible on startup, "
"if Tartube's data folder does not exist"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36107
msgid "Mount drive"
msgstr "드라이브 마운트"

#: .././mainwin.py:36132
msgid "The Tartube data folder is set to:"
msgstr "Tartube 데이터 폴더가 설정됨:"

#: .././mainwin.py:36145
msgid "...but this folder doesn't exist"
msgstr "...하지만 이 폴더가 존재하지 않음"

#: .././mainwin.py:36148
msgid "...but Tartube cannot write to this folder"
msgstr "...하지만 Tartube가 폴더에 쓸 수 없음"

#: .././mainwin.py:36158
msgid "I have mounted the drive, please try again"
msgstr "드라이브를 마운트했습니다. 다시 시도하세요"

#: .././mainwin.py:36164
msgid "Use this data folder:"
msgstr "이 데이터 폴더 사용:"

#: .././mainwin.py:36191
msgid "Select a different data folder"
msgstr "다른 데이터 폴더 선택"

#: .././mainwin.py:36197
msgid "Use the default data folder"
msgstr "기본 데이터 폴더 사용"

#: .././mainwin.py:36203
msgid "Shut down Tartube"
msgstr "Tartube 종료"

#. 'Cancel' button
#: .././mainwin.py:36210 .././config.py:1343
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#. 'OK' button
#: .././mainwin.py:36214 .././config.py:1334 .././config.py:2537
#: .././config.py:14256 .././config.py:14622
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: .././mainwin.py:36248
msgid "The folder still doesn't exist. Please try a different option"
msgstr "폴더가 존재하지 않습니다. 다른 설정을 시도하세요"

#: .././mainwin.py:36394
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Move container' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"drag a channel, playlist or folder onto another folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36421
msgid "Move container"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36443
msgid "Are you sure you want to move this channel:"
msgstr "이 채널을 이동하시겠습니까?:"

#: .././mainwin.py:36445
msgid "Are you sure you want to move this playlist:"
msgstr "이 플레이리스트를 이동하시겠습니까?:"

#: .././mainwin.py:36447
msgid "Are you sure you want to move this folder:"
msgstr "이 폴더를 이동하시겠습니까?:"

#: .././mainwin.py:36453
msgid "into this folder:"
msgstr "이 폴더로:"

#: .././mainwin.py:36455
msgid "This procedure will move all downloaded files to the new location"
msgstr "이 작업은 모든 다운로드 받은 파일을 새 위치로 이동합니다"

#: .././mainwin.py:36461
msgid ""
"This procedure will move all downloaded files to the top level of Tartube's "
"data folder"
msgstr ""
"이 작업은 모든 다운로드 받은 파일을 Tartube 데이터 폴더의 최상위 위치로 이동"
"합니다"

#: .././mainwin.py:36483 .././mainwin.py:36625
msgid ""
"WARNING: The destination folder is marked as temporary, so everything inside "
"it will be DELETED when Tartube restarts!"
msgstr ""
"경고: 이 목적지 폴더는 임시 폴더이므로, Tartube가 재시작되면 해당 폴더 안의 "
"모든게 삭제됩니다!!!"

#: .././mainwin.py:36497 .././mainwin.py:36639
msgid "After moving, switch to the destination"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36505
msgid "Always show this window before moving containers"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36545
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Move videos' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"drag a video onto a channel, playlist or folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36572
msgid "Move videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36594
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to move the video to '{0}'?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36600
#, python-brace-format
msgid "Are you sure you want to move {0} videos to '{1}'?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36647
msgid "Always show this window before moving videos"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36681
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'MSYS2 terminal' dialogue starts here. In the main window "
"menu, click System > Open MSYS2 terminal (MS Windows only)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36707
msgid "MSYS2 terminal"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36731
msgid "On MS Windows, Tartube runs in the MSYS2 environment."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36739
msgid ""
"Advanced users can use the MSYS2 terminal to make changes to the\n"
"environment (for example, to tweak youtube-dl or FFmpeg)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36809
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Download failure dialogue starts here. Visible when the "
"user tries to check/download videos, but no videos are checked/downloaded"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36841 .././config.py:481
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: .././mainwin.py:36871
msgid "Nothing happened?"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36887
msgid "Check the requested format is actually available"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36892
msgid "(Try converting instead of a direct download)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36905
msgid "Check the downloader is installed and updated"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36910 .././mainwin.py:41121
msgid "Update"
msgstr "업데이트"

#: .././mainwin.py:36916
msgid "Tell Tartube where to find the downloader"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36921
msgid "Set the downloader's file path"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36927
msgid "Try a different downloader"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36933
msgid "Find more help"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36938
msgid "Read the FAQ"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36944
msgid "Ask for help"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:36956
msgid ""
"Don't forget to check the <b>Output</b> tab and the\n"
"<b>Errors/Warnings</b> tab for error messages!"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37120
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Download with name' and 'Re-download with name' dialogue "
"starts here. Right-click a video and select Special > Download with name..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37149
msgid "Download with name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37151
msgid "Re-download with name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37175
msgid "Override the output template with this name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37237
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Create video clip' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Special > Create video clips..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37345
msgid "Enter the video's URL:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37369
msgid "Optional video name (will be added to all clips)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37382 .././mainwin.py:38511
msgid "Select a method:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37387
msgid "Download new clips using yt-dlp"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37398
msgid "Download new clips using FFmpeg"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37407
msgid "Create clips from the downloaded video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37420
msgid "Warning: Downloading new clips is usually MUCH quicker!"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37440 .././mainwin.py:38284
msgid "Create one clip"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37444 .././mainwin.py:38218 .././mainwin.py:38251
msgid "Download one clip"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37450 .././config.py:12125 .././config.py:12773
#: .././config.py:15537
msgid "Start timestamp (e.g. 15:29)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37462 .././config.py:12145 .././config.py:12793
#: .././config.py:15550
msgid "Stop timestamp (optional)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37471 .././config.py:12160 .././config.py:12808
#: .././config.py:15563
msgid "Clip title (optional)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37481 .././mainwin.py:38285
msgid "Create clip"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37483 .././mainwin.py:38219 .././mainwin.py:38252
msgid "Download clip"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37494 .././mainwin.py:38287
msgid "Create multiple clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37498 .././mainwin.py:38222 .././mainwin.py:38254
msgid "Download multiple clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37516 .././mainwin.py:38623
msgid "Marked"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37516 .././mainwin.py:38626 .././config.py:12102
#: .././config.py:12287 .././config.py:12750 .././config.py:12961
#: .././config.py:15518 .././config.py:15703
msgid "Start"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37516 .././config.py:12102 .././config.py:12750
#: .././config.py:15518
msgid "Clip title"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37558
msgid "Add timestamp from above"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37563 .././config.py:12182 .././config.py:12830
#: .././config.py:15589
msgid "Delete timestamp"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37568 .././config.py:12192 .././config.py:12840
#: .././config.py:15598
msgid "Clip preferences"
msgstr ""

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:37591 .././mainwin.py:38766 .././mainwin.py:41574
msgid "Select none"
msgstr "없음 선택"

#: .././mainwin.py:37596 .././config.py:15614
msgid "Reset list using copied text"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37602 .././config.py:15622
msgid "Reset list using video description"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37622 .././mainwin.py:38289
msgid "Create marked clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37626 .././mainwin.py:38226 .././mainwin.py:38258
msgid "Download marked clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37634 .././mainwin.py:38290
msgid "Create all clips"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37636 .././mainwin.py:38228 .././mainwin.py:38260
msgid "Download all clips"
msgstr ""

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:37642
msgid "Download all chapters"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:37847 .././mainwin.py:37850
msgid "INVALID"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38425
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Remove video slices' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a video and select Special > Remove video slices..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38484
msgid "Remove video slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38516
msgid "Download new sliced video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38524
msgid "Remove slices from the downloaded video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38534
msgid "Warning: Downloading new sliced videos is usually MUCH quicker!"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38555 .././mainwin.py:39285
msgid "Create video with one slice"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38559 .././mainwin.py:39249
msgid "Download video with one slice"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38565 .././mainwin.py:38707 .././config.py:12345
#: .././config.py:13019 .././config.py:15746
msgid "Start (timestamp or seconds)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38577 .././mainwin.py:38717 .././config.py:12358
#: .././config.py:13032 .././config.py:15758
msgid "Stop (optional)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38588 .././mainwin.py:39287
msgid "Create sliced video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38590 .././mainwin.py:39251
msgid "Download sliced video"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38601 .././mainwin.py:39289
msgid "Create video with multiple slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38605 .././mainwin.py:39253
msgid "Download video with multiple slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38624 .././mainwin.py:38671 .././config.py:12287
#: .././config.py:12310 .././config.py:12961 .././config.py:12984
#: .././config.py:15703 .././config.py:15722
msgid "Category"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38625 .././mainwin.py:38689 .././config.py:12287
#: .././config.py:12330 .././config.py:12961 .././config.py:13004
#: .././config.py:15703 .././config.py:15734
msgid "Action type"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38733 .././config.py:12374 .././config.py:13048
#: .././config.py:15773
msgid "Add slice"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38738 .././config.py:13058 .././config.py:15785
msgid "Delete slice"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38743 .././config.py:12395 .././config.py:13070
#: .././config.py:15794
msgid "SponsorBlock settings"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38772 .././config.py:15810
msgid "Contact SponsorBlock to reset list"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38786 .././mainwin.py:39293
msgid "Create video, removing marked slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38791 .././mainwin.py:39257
msgid "Download video, removing marked slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38801 .././mainwin.py:39297
msgid "Create video, removing all slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:38806 .././mainwin.py:39261
msgid "Download video, removing all slices"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39411
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Set removal time' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click the 'Recent Videos' folder and select Downloads > Set "
"removal time..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39434
msgid "Set removal time"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39457
msgid ""
"When videos are checked/downloaded, older videos\n"
"are removed from the Recent Videos folder."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39468 .././config.py:18828
msgid "Empty the whole folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39475
msgid "Remove videos after days"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39553
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Stale lockfile' dialogue starts here. Visible on startup "
"if the Tartube database file is protected bu a lockfile"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39575
msgid "Stale lockfile"
msgstr "오래된 잠금파일"

#: .././mainwin.py:39612
msgid ""
"Failed to load the Tartube database file, because another copy of Tartube "
"seems to be using it"
msgstr ""
"Tartube 데이터베이스 파일을 로드하지 못했습니다. Tartube의 다른 복사본이 이"
"를 사용하고 있는것 같습니다"

#: .././mainwin.py:39619
msgid "Do you want to load it anyway?"
msgstr "그래도 로드 하시겠습니까?"

#: .././mainwin.py:39625
msgid ""
"(Only click 'Yes' if you are sure that other copies of Tartube are not using "
"the database right now)"
msgstr ""
"(현재 다른 Tartube가 데이터베이스를 사용하지 않고 있다고 확신하는 경우에만 "
"'예'를 눌러주세요)"

#: .././mainwin.py:39637
msgid "Yes, load the file"
msgstr "네, 파일을 로드합니다"

#: .././mainwin.py:39644
msgid "No, just shut down Tartube"
msgstr "아니오, 그냥 Tartube를 종료합니다"

#: .././mainwin.py:39646
msgid "No, don't load the file"
msgstr "아니오, 파일을 로드하지 않습니다"

#: .././mainwin.py:39726
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Rename container' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a channel and select Channel actions > Rename channel..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39747
msgid "Rename channel"
msgstr "채널 이름 변경하기"

#: .././mainwin.py:39749
msgid "Rename playlist"
msgstr "플레이리스트 이름 변경하기"

#: .././mainwin.py:39751
msgid "Rename folder"
msgstr "폴더 이름 변경하기"

#: .././mainwin.py:39775
msgid "Set the new name for the channel:"
msgstr "이 채널의 새 이름 설정하기:"

#: .././mainwin.py:39777
msgid "Set the new name for the playlist:"
msgstr "이 플레이리스트의 새 이름 설정하기:"

#: .././mainwin.py:39779
msgid "Set the new name for the folder:"
msgstr "이 폴더의 새 이름 설정하기:"

#: .././mainwin.py:39785
msgid "N.B. This procedure will modify your filesystem!\n"
msgstr "주의. 이 작업은 파일시스템을 변경합니다!\n"

#: .././mainwin.py:39824
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Create profile' dialogue starts here. In the main window "
"menu, click Media > Reset channel//playlist names..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39864
msgid "Reset channel/playlist names"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39890
msgid "This list is updated whenever channels/playlists are checked/downloaded"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39898
msgid "Select which names should be reset to the names on the original website"
msgstr ""

#. 'Reset' button
#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:39922 .././config.py:1316 .././config.py:5676
#: .././config.py:6309 .././config.py:6463 .././config.py:25491
#: .././config.py:26481 .././config.py:26509 .././config.py:27242
#: .././config.py:27280 .././config.py:27355
msgid "Reset"
msgstr "초기화"

#: .././mainwin.py:39938
msgid "Database name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:39946
msgid "Original name"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40167
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Add to scheduled download' dialogue starts here. In the "
"Videos tab, right-click a channel and select Downloads > Add to scheduled "
"download..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40190
msgid "Add to scheduled download"
msgstr "예약된 다운로드에 추가"

#: .././mainwin.py:40213
msgid "Add the channel to this scheduled download:"
msgstr "이 채널을 예약된 다운로드에 추가:"

#: .././mainwin.py:40215
msgid "Add the playlist to this scheduled download:"
msgstr "이 플레이리스트를 예약된 다운로드에 추가:"

#: .././mainwin.py:40217
msgid "Add the folder to this scheduled download:"
msgstr "이 폴더를 예약된 다운로드에 추가:"

#: .././mainwin.py:40294
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Set download destination' dialogue starts here. In the "
"Videos tab, right-click a channel and select Downloads > Set download "
"destination..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40325
msgid "Set download destination"
msgstr "다운로드 목적지 설정"

#: .././mainwin.py:40371
msgid "This channel normally downloads videos into its own folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40376
msgid "This playlist normally downloads videos into its own folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40381
msgid "This folder normally downloads videos into itself"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40387
msgid "This channel normally downloads videos into its own directory"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40392
msgid "This playlist normally downloads videos into its own directory"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40397
msgid "This folder normally downloads videos into its own directory"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40407
msgid "Use this location"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40415
msgid "Choose a different location if:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40418
msgid ""
"You want to add a channel and its playlists, without downloading the same "
"video twice"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40424
msgid ""
"A video creator has channels on both YouTube and BitChute, and you want to "
"add both without downloading the same video twice"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40522
msgid ""
"Using an external folder is not recommended, in general. Choose an external "
"folder if:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40527
msgid ""
"Using an external directory is not recommended, in general. Choose an "
"external directory if:"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40533
msgid ""
"You want a different application to process the downloaded videos (other "
"applications should not modify Tartube's main data folder)"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40539
msgid ""
"You want a different application to process the downloaded videos (other "
"applications should not modify Tartube's main data directory)"
msgstr ""

#. (Signal connect appears below)
#: .././mainwin.py:40556 .././config.py:6005 .././config.py:6305
#: .././config.py:6459 .././config.py:8795 .././config.py:8816
#: .././config.py:8837 .././config.py:25487 .././config.py:27115
#: .././config.py:27238 .././config.py:27276 .././config.py:27351
msgid "Set"
msgstr "설정"

#: .././mainwin.py:40640
msgid "Select an external folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40642
msgid "Select an external directory"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40662
msgid "An external folder must not be inside Tartube's own data folder"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40668
msgid "An external directory must not be inside Tartube's own data directory"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40852
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Set nickname' dialogue starts here. In the Videos tab, "
"right-click a channel and select Channel actions > Set nickname..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40873
msgid "Set nickname"
msgstr "닉네임 설정"

#: .././mainwin.py:40898
#, python-brace-format
msgid ""
"Set a nickname for the channel '{0}' (or leave it blank to reset the "
"nickname)"
msgstr "채널 '{0}'의 닉네임 설정 (닉네임을 초기화 할려면 빈칸으로 설정)"

#: .././mainwin.py:40903
#, python-brace-format
msgid ""
"Set a nickname for the playlist '{0}' (or leave it blank to reset the "
"nickname)"
msgstr ""
"플레이리스트 '{0}'의 닉네임 설정 (닉네임을 초기화 할려면 빈칸으로 설정)"

#: .././mainwin.py:40908
#, python-brace-format
msgid ""
"Set a nickname for the folder '{0}' (or leave it blank to reset the nickname)"
msgstr "폴더 '{0}'의 닉네임 설정 (닉네임을 초기화 할려면 빈칸으로 설정)"

#: .././mainwin.py:40956
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Set URL' dialogue starts here. In the Videos tab, right-"
"click a channel and select Channel actions > Set URL..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:40977
msgid "Set URL"
msgstr "URL 설정"

#: .././mainwin.py:41002
#, python-brace-format
msgid "Update the URL for the channel '{0}'"
msgstr "채널의 URL을 '{0}'로 업데이트"

#: .././mainwin.py:41006
#, python-brace-format
msgid "Update the URL for the playlist '{0}'"
msgstr "플레이리스트의 URL을 '{0}'로 업데이트"

#: .././mainwin.py:41055
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Show system command' dialogue starts here. In the Videos "
"tab, right-click a channel and select Downloads > Show system command..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:41076
msgid "Show system command"
msgstr "시스템 커맨드 보이기"

#: .././mainwin.py:41130
msgid "Copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사"

#: .././mainwin.py:41282
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Test youtube-dl' dialogue starts here. In the main "
"window menu, click Operations > Test youtube-dl"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:41303 .././config.py:25965
msgid "Test"
msgstr "테스트"

#: .././mainwin.py:41323
msgid "URL of the video to download (optional)"
msgstr "비디오의 URL 다운로드 (선택사항)"

#: .././mainwin.py:41334
msgid "Command line options (optional)"
msgstr "커맨드 라인 설정 (선택사항)"

#: .././mainwin.py:41389
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: 'Tidy up' dialogue starts here. In the main window menu, "
"click Operations > Tidy up files..."
msgstr ""

#: .././mainwin.py:41424
msgid "Tidy up files"
msgstr "파일들 정리하기"

#: .././mainwin.py:41426
msgid "Tidy up channel"
msgstr "채널 정리하기"

#: .././mainwin.py:41428
msgid "Tidy up playlist"
msgstr "플레이리스트 정리하기"

#: .././mainwin.py:41430
msgid "Tidy up folder"
msgstr "폴더 정리하기"

#: .././mainwin.py:41459
msgid "Check that videos are not corrupted"
msgstr "손상되지 않은 비디오 확인"

#: .././mainwin.py:41464
msgid "Delete corrupted video files"
msgstr "잘못된 비디오 파일 삭제"

#: .././mainwin.py:41474
msgid "Check that videos do/don't exist"
msgstr "동영상이 존재하는지 확인"

#: .././mainwin.py:41481
msgid ""
"Delete downloaded video files (doesn't remove videos from Tartube's database)"
msgstr ""
"다운로드 받은 비디오 파일 삭제하기 (Tartube의 데이터베이스에선 삭제하지 않음)"

#: .././mainwin.py:41493
msgid "Also delete all video/audio files with the same name"
msgstr "같은 이름을 가진 모든 비디오/오디오 파일 삭제하기"

#: .././mainwin.py:41501
msgid "Remove no-URL videos from database"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:41505
msgid "Remove duplicate videos from database"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:41510
msgid "Delete all archive files"
msgstr "모든 아카이브 파일 삭제하기"

#: .././mainwin.py:41514
msgid "Move thumbnails into own folder"
msgstr "섬네일들을 지정 폴더로 옮기기"

#: .././mainwin.py:41519
msgid "Delete all thumbnail files"
msgstr "모든 섬네일 파일 삭제하기"

#: .././mainwin.py:41524
msgid "Delete all .webp thumbnails"
msgstr ""

#: .././mainwin.py:41531
msgid "Convert .webp thumbnails to .jpg using FFmpeg"
msgstr ".FFmpeg를 이용해 webp 섬네일을 파일을 .jpg로 변환하기"

#: .././mainwin.py:41540
msgid "Move other metadata files into own folder"
msgstr "다른 메타데이터 파일들을 지정 폴더로 옮기기"

#: .././mainwin.py:41548
msgid "Delete all description files"
msgstr "모든 설명 파일 지우기"

#: .././mainwin.py:41552
msgid "Delete all metadata (JSON) files"
msgstr "모든 메타데이터 (JSON) 파일 지우기"

#: .././mainwin.py:41556
msgid "Delete all annotation files"
msgstr "모든 어노테이션 파일 지우기"

#: .././mainwin.py:41563
msgid "EXPERIMENTAL: convert '.unknown_video' file extensions to .mp4"
msgstr ""

#: .././config.py:482
msgid "Uploads"
msgstr "업로드"

#: .././config.py:483 .././config.py:15219
msgid "File size"
msgstr "파일 크기"

#: .././config.py:513
msgid "Graph"
msgstr "그래프"

#: .././config.py:514
msgid "Bar chart"
msgstr "바 차트"

#: .././config.py:543
msgid "Show decade"
msgstr "세기 표기하기"

#: .././config.py:544
msgid "Show year"
msgstr "년 표기하기"

#: .././config.py:545
msgid "Show quarters"
msgstr "분기 표시하기"

#: .././config.py:546
msgid "Show month"
msgstr "달 표시하기"

#: .././config.py:547
msgid "Show week"
msgstr "주 표시하기"

#: .././config.py:548
msgid "Show day"
msgstr "일 표시하기"

#: .././config.py:580
msgid "Quarters"
msgstr "분기"

#: .././config.py:581
msgid "Months"
msgstr "달"

#: .././config.py:582
msgid "Weeks"
msgstr "주"

#: .././config.py:583
msgid "Days"
msgstr "일"

#: .././config.py:584 .././config.py:19335
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: .././config.py:616
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

#: .././config.py:617
msgid "Green"
msgstr "초록색"

#: .././config.py:618
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

#: .././config.py:619
msgid "Black"
msgstr "검은색"

#: .././config.py:620
msgid "White"
msgstr "흰색"

#: .././config.py:741
msgid "WARNING! YouTube is trying to block applications like Tartube!"
msgstr ""

#: .././config.py:754
msgid "yt-dlp Known Issues FAQ"
msgstr ""

#: .././config.py:756
msgid "Before trying to download restricted videos, read the FAQ!"
msgstr ""

#: .././config.py:983
msgid "yt-dlp only"
msgstr ""

#: .././config.py:1320
msgid "Reset changes without closing the window"
msgstr "창을 닫지않고 변경사항 초기화"

#. 'Apply' button
#: .././config.py:1325
msgid "Apply"
msgstr "적용"

#: .././config.py:1329
msgid "Apply changes without closing the window"
msgstr "창을 닫지않고 변경사항 적용"

#: .././config.py:1337 .././config.py:14259 .././config.py:14625
msgid "Apply changes"
msgstr "변경사항 적용"

#: .././config.py:1346
msgid "Cancel changes"
msgstr "변경사항 취소"

#: .././config.py:2144
msgid "Listed as"
msgstr "나열된 위치"

#: .././config.py:2156
msgid "Contained in"
msgstr "상위 폴더"

#: .././config.py:2201 .././config.py:15977 .././config.py:16089
msgid "Author"
msgstr ""

#: .././config.py:2228
msgid "Download to"
msgstr "다운로드 위치"

#: .././config.py:2276
msgid "Default location"
msgstr ""

#: .././config.py:2305
msgid "Channel URL"
msgstr "채널 URL"

#: .././config.py:2307
msgid "Playlist URL"
msgstr "플레이리스트 URL"

#: .././config.py:2309 .././config.py:5612
msgid "Video URL"
msgstr "비디오 URL"

#: .././config.py:2337 .././config.py:7730
msgid "_Options"
msgstr "_설정"

#: .././config.py:2351 .././config.py:4443
msgid "Download options"
msgstr "다운로드 설정"

#: .././config.py:2362
msgid "Edit download options"
msgstr "다운로드 설정 편집하기"

#: .././config.py:2369
msgid "Remove download options"
msgstr "다운로드 설정 지우기"

#: .././config.py:2540
msgid "Close this window"
msgstr "이 창 닫기"

#: .././config.py:2949
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads window starts here. In the menu, click "
"Edit > System preferences... > Operations > Custom > Edit"
msgstr ""

#: .././config.py:2954
msgid "Custom download settings"
msgstr ""

#: .././config.py:3208
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:3211 .././config.py:4792 .././config.py:11293
msgid "_Name"
msgstr "_이름"

#: .././config.py:3233
msgid "Usage"
msgstr ""

#: .././config.py:3245
msgid "Applies everywhere except the Classic Mode tab"
msgstr ""

#: .././config.py:3248
msgid "Applies to the Classic Mode tab"
msgstr ""

#: .././config.py:3250
msgid "Applies when selected"
msgstr ""

#: .././config.py:3276 .././config.py:3316
msgid "HINT"
msgstr ""

#: .././config.py:3276
msgid "Enable these settings first!"
msgstr ""

#: .././config.py:3281
msgid "Download each video independently of its channel or playlist"
msgstr ""

#: .././config.py:3289
msgid ""
"Check channels/playlists/folders before each custom download (recommended)"
msgstr ""

#: .././config.py:3317
msgid ""
"The <b>Check all</b> and <b>Download all</b> buttons will not start a custom "
"download!"
msgstr ""

#: .././config.py:3324
msgid "Use the main menu, or right-click a video, channel, playlist or folder!"
msgstr ""

#: .././config.py:3339
msgid "Import settings from the general custom download into this window"
msgstr ""

#: .././config.py:3356
msgid "Completely reset all settings to their default values"
msgstr ""

#: .././config.py:3370
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Subtitles"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:3373 .././config.py:7704
msgid "_Subtitles"
msgstr ""

#: .././config.py:3386
msgid "Subtitles settings"
msgstr ""

#: .././config.py:3392
msgid ""
"Note: this tab downloads videos. To download subtitles, use the download "
"options windows"
msgstr ""

#: .././config.py:3399
msgid "Only download videos with available subtitles"
msgstr ""

#: .././config.py:3409
msgid ""
"During the custom download, don't add videos without subtitles to the "
"database at all"
msgstr ""

#: .././config.py:3421
msgid ""
"Require subtitles in these languages (leave empty to download videos with "
"any subtitles):"
msgstr ""

#: .././config.py:3436 .././config.py:7804
msgid "Add language"
msgstr "언어 추가"

#: .././config.py:3448 .././config.py:7822
msgid "Remove language"
msgstr "언어 제거"

#: .././config.py:3487
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Clips"
msgstr ""

#: .././config.py:3490 .././config.py:12681
msgid "_Clips"
msgstr ""

#: .././config.py:3494
msgid "Clip settings"
msgstr ""

#: .././config.py:3500
msgid "Split videos into video clips using timestamps (requires FFmpeg)"
msgstr ""

#: .././config.py:3519
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:3522
msgid "S_lices"
msgstr ""

#: .././config.py:3527
msgid "Slice settings"
msgstr ""

#: .././config.py:3533
msgid "Remove slices from the video using SponsorBlock data (requires FFmpeg)"
msgstr ""

#: .././config.py:3559 .././config.py:19372 .././config.py:19879
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#. Editing buttons
#: .././config.py:3593
msgid "Remove all"
msgstr ""

#: .././config.py:3599
msgid "Remove none"
msgstr ""

#: .././config.py:3644
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Delay"
msgstr ""

#: .././config.py:3647
msgid "_Delays"
msgstr ""

#: .././config.py:3652
msgid "Download delay settings"
msgstr ""

#: .././config.py:3657
msgid "Apply a delay after each video/channel/playlist is downloaded"
msgstr ""

#: .././config.py:3664
msgid "Maximum delay to apply (in minutes)"
msgstr "적용할 최대 딜레이 (분)"

#: .././config.py:3680
msgid "Minimum delay to apply (in minutes; randomises the actual delay)"
msgstr "적용할 최소 딜레이 (분; 실제 딜레이는 랜덤화됨)"

#: .././config.py:3704
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Mirrors"
msgstr ""

#: .././config.py:3707 .././config.py:26455
msgid "_Mirrors"
msgstr ""

#: .././config.py:3712
msgid "Mirror settings"
msgstr ""

#: .././config.py:3718
msgid "Obtain a YouTube video from the original website"
msgstr ""

#: .././config.py:3726
msgid "Obtain the video from HookTube rather than YouTube"
msgstr ""

#: .././config.py:3736
msgid "Obtain the video from Invidious rather than YouTube"
msgstr ""

#: .././config.py:3746
msgid "Obtain the video from this YouTube front-end:"
msgstr ""

#: .././config.py:3762 .././config.py:26487
msgid "Type the exact text that replaces www.youtube.com e.g."
msgstr ""

#: .././config.py:3786
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Custom downloads > Livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:3789
msgid "L_ivestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:3793
msgid "Livestream settings"
msgstr ""

#: .././config.py:3798
msgid "Don't download broadcasting livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:3807
msgid "Don't download finished livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:3816
msgid "Only download broadcasting livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:3825
msgid "Only download finished livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:3887 .././config.py:4274
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Custom downloads > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:3893 .././config.py:4280 .././config.py:9299
#: .././config.py:10312 .././config.py:13759 .././config.py:14160
msgid "This procedure cannot be reversed. Are you sure you want to continue?"
msgstr "이 작업은 되돌릴 수 없습니다. 계속하시겠습니까?"

#: .././config.py:4439
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Download options window starts here. In the menu, click "
"Edit > General download options..."
msgstr ""

#: .././config.py:4789
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:4796
msgid "Name for these download options"
msgstr "다운로드 설정의 이름"

#: .././config.py:4815
msgid "Description"
msgstr ""

#: .././config.py:4826
msgid "Download options applied to"
msgstr "다운로드 설정 적용하기"

#: .././config.py:4837
msgid "All channels, playlists and folders"
msgstr "모든 채널, 플레이리스트, 폴더"

#: .././config.py:4839
msgid "Downloads in the Classic Mode tab"
msgstr "클래식 모드 탭의 다운로드"

#: .././config.py:4843
msgid "These options are not applied to anything"
msgstr "이 설정은 아무것도 적용되지 않습니다"

#: .././config.py:4849
msgid ""
"Additional download options, e.g. --write-subs (do not use -o or --output)"
msgstr ""

#: .././config.py:4858
msgid "Additional download options"
msgstr ""

#: .././config.py:4866
msgid "Use ONLY these options (Tartube adds the output folder)"
msgstr ""

#: .././config.py:4877
msgid "Use ONLY these options (Tartube adds the output directory)"
msgstr ""

#: .././config.py:4888
msgid "If URLs are specified below, use only those URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:4906 .././config.py:8612
msgid ""
"Arguments containing special shell characters(+ - & < > = ? * ! : ; \\ / and "
"brackets) should be enclosed within quotes, e.g. -f \"(137/136)\""
msgstr ""

#: .././config.py:4937
msgid "Hide advanced download options"
msgstr "고급 다운로드 설정 숨기기"

#: .././config.py:4939
msgid "Show advanced download options"
msgstr "고급 다운로드 설정 보이기"

#: .././config.py:4950
msgid "Import general download options into this window"
msgstr "이 창에 일반 다운로드 설정 가져오기"

#: .././config.py:4966
msgid "Completely reset all download options to their default values"
msgstr "모든 다운로드 설정을 완전히 기본값으로 초기화하기"

#: .././config.py:4981
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:4987 .././config.py:4998 .././config.py:24803
msgid "_Downloads"
msgstr "_다운로드"

#: .././config.py:5028
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > General (to make hidden "
"tabs visible, click the 'Show advanced download options' button in the Name "
"tab)"
msgstr ""

#: .././config.py:5052
msgid "Number of fragments of a DASH/HLS video to download concurrently"
msgstr ""

#: .././config.py:5067
msgid "Minimum download rate (bytes/sec) below which throttling is assumed"
msgstr ""

#: .././config.py:5094
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Videos"
msgstr ""

#: .././config.py:5105
msgid "Video selection options"
msgstr ""

#: .././config.py:5110
msgid "Stop download process when encountering a file in the archive"
msgstr ""

#: .././config.py:5118
msgid ""
"Stop download process when encountering a file that has been filtered out"
msgstr ""

#: .././config.py:5127
msgid "Number of failures allowed before rest of playlist is skipped"
msgstr ""

#: .././config.py:5140
msgid "Verbosity and simulation options"
msgstr ""

#: .././config.py:5147
msgid ""
"Ignore 'No video formats' error (useful for extracting metadata from "
"unavailable videos)"
msgstr ""

#: .././config.py:5157
msgid "Force download archive entries to be written as long as no errors occur"
msgstr ""

#: .././config.py:5167
msgid "Video/audio merge options"
msgstr ""

#: .././config.py:5173
msgid "Allow multiple video streams to be merged into a single file"
msgstr ""

#: .././config.py:5180
msgid "Allow multiple audio streams to be merged into a single file"
msgstr ""

#: .././config.py:5200
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Live"
msgstr ""

#: .././config.py:5204 .././config.py:15292
msgid "_Live"
msgstr ""

#: .././config.py:5211
msgid "Livestream options"
msgstr ""

#: .././config.py:5216
msgid "Download livestreams from start (experimental, YouTube only)"
msgstr ""

#: .././config.py:5223
msgid "Minimum seconds to wait for scheduled streams"
msgstr ""

#: .././config.py:5248 .././config.py:9018
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Playlists"
msgstr ""

#: .././config.py:5252
msgid "_Playlists"
msgstr "_플레이 리스트"

#: .././config.py:5272 .././config.py:8745 .././config.py:8773
#: .././config.py:9114 .././config.py:9169
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Limits"
msgstr ""

#: .././config.py:5276
msgid "L_imits"
msgstr ""

#: .././config.py:5299
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Comments"
msgstr ""

#: .././config.py:5303 .././config.py:15868
msgid "_Comments"
msgstr ""

#: .././config.py:5309 .././config.py:22281
msgid "Video comments"
msgstr ""

#: .././config.py:5314
msgid "When checking videos, store comments in the metadata file"
msgstr ""

#: .././config.py:5323
msgid "When downloading videos, store comments in the metadata file"
msgstr ""

#: .././config.py:5332
msgid ""
"Warning: fetching comments will increase the download time, perhaps by a lot!"
msgstr ""

#: .././config.py:5338
msgid "Also store comments in the Tartube database"
msgstr ""

#: .././config.py:5360
msgid ""
"Warning: storing comments will increase the size of Tartube's datbase, "
"perhaps by a lot!"
msgstr ""

#: .././config.py:5380
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Extractor"
msgstr ""

#: .././config.py:5384
msgid "_Extractor"
msgstr ""

#: .././config.py:5391
msgid "Extractor options"
msgstr ""

#: .././config.py:5413
msgid "Do not process dynamic DASH manifests"
msgstr ""

#: .././config.py:5421
msgid ""
"Split HLS playlists to different formats at discontinuities such as ad breaks"
msgstr ""

#: .././config.py:5431
msgid "Extractor arguments"
msgstr ""

#: .././config.py:5436
msgid "One argument per line, e.g."
msgstr ""

#: .././config.py:5461 .././config.py:8903
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > Filtering"
msgstr ""

#: .././config.py:5465
msgid "_Filtering"
msgstr "_필터"

#: .././config.py:5485 .././config.py:8855
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > External"
msgstr ""

#: .././config.py:5488
msgid "E_xternal"
msgstr ""

#: .././config.py:5501
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:5505 .././config.py:21279
msgid "_Files"
msgstr "_파일"

#: .././config.py:5536
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > File names"
msgstr ""

#: .././config.py:5540
msgid "File _names"
msgstr "_파일 이름"

#: .././config.py:5547
msgid "File name options"
msgstr "파일 이름 설정"

#: .././config.py:5552
msgid "Format for video file names"
msgstr "비디오 파일 이름 포맷"

#: .././config.py:5579
msgid "File output template"
msgstr "파일 출력 템플릿"

#: .././config.py:5601
msgid "Add to template:"
msgstr "템플릿 추가:"

#: .././config.py:5606 .././config.py:14852
msgid "Video properties"
msgstr "비디오 속성"

#: .././config.py:5608 .././config.py:15189
msgid "Video ID"
msgstr "비디오 ID"

#: .././config.py:5609
msgid "Video title"
msgstr "비디오 제목"

#: .././config.py:5610
msgid "Alternative video ID"
msgstr "대체 비디오 ID"

#: .././config.py:5611
msgid "Secondary video title"
msgstr "비디오 보조 제목"

#: .././config.py:5613
msgid "Video filename extension"
msgstr "비디오 파일 확장자"

#: .././config.py:5614
msgid "Video licence"
msgstr "비디오 라이센스"

#: .././config.py:5615
msgid "Age restriction (years)"
msgstr "나이 제한 (연도)"

#: .././config.py:5617
msgid "Autonumber videos"
msgstr ""

#: .././config.py:5619
msgid "Autonumber videos (playlists)"
msgstr ""

#: .././config.py:5621
msgid "Creator/uploader"
msgstr "제작자/업로더"

#: .././config.py:5623
msgid "Full name of video uploader"
msgstr "비디오 업로더의 실제 이름"

#: .././config.py:5624
msgid "Uploader ID"
msgstr ""

#: .././config.py:5625
msgid "Nickname/ID of video uploader"
msgstr "비디오 업로더의 닉네임/ID"

#: .././config.py:5626
msgid "Channel name"
msgstr "채널 이름"

#: .././config.py:5627
msgid "Channel ID"
msgstr "채널 ID"

#: .././config.py:5628
msgid "Playlist name"
msgstr "플레이리스트 이름"

#: .././config.py:5629 .././config.py:17618
msgid "Playlist ID"
msgstr "플레이리스트 ID"

#: .././config.py:5630
msgid "Video index in playlist"
msgstr "플레이리스트에서 비디오 위치"

#: .././config.py:5632 .././config.py:5737
msgid "Date/time/location"
msgstr "날짜/시간/위치"

#: .././config.py:5634
msgid "Release date (YYYYMMDD)"
msgstr "릴리즈 날짜 (YYYYMMDD)"

#: .././config.py:5636
msgid "Release date (custom format)"
msgstr ""

#: .././config.py:5637
msgid "Release time (UNIX timestamp)"
msgstr "릴리즈 날짜 (UNIX 타임스탬프)"

#: .././config.py:5638
msgid "Release time (custom format)"
msgstr ""

#: .././config.py:5639
msgid "Upload date (YYYYMMDD)"
msgstr "업로드 날짜 (YYYYMMDD)"

#: .././config.py:5641
msgid "Upload date (custom format)"
msgstr ""

#: .././config.py:5642
msgid "Video length (seconds)"
msgstr "비디오 길이 (초)"

#: .././config.py:5643
msgid "Video length (custom format)"
msgstr ""

#: .././config.py:5644
msgid "Filming location"
msgstr "촬영 위치"

#: .././config.py:5646 .././config.py:5693
msgid "Time format"
msgstr ""

#: .././config.py:5648 .././config.py:5650
msgid "Video format"
msgstr "비디오 포맷"

#: .././config.py:5651
msgid "Video format code"
msgstr "비디오 포맷 코드"

#: .././config.py:5652
msgid "Video width"
msgstr "비디오 폭"

#: .././config.py:5653
msgid "Video height"
msgstr "비디오 높이"

#: .././config.py:5655
msgid "Video frame rate"
msgstr "비디오 프레임 레이트"

#: .././config.py:5656
msgid "Average video/audio bitrate (KiB/s)"
msgstr "평균 비디오/오디오 비트레이트 (KiB/s)"

#: .././config.py:5657
msgid "Average video bitrate (KiB/s)"
msgstr "평균 비디오 비트레이트 (KiB/s)"

#: .././config.py:5658
msgid "Average audio bitrate (KiB/s)"
msgstr "평균 오디오 비트레이트 (KiB/s)"

#: .././config.py:5660
msgid "Ratings/comments"
msgstr "평점/댓글"

#: .././config.py:5662
msgid "Number of views"
msgstr "조회수"

#: .././config.py:5663
msgid "Number of positive ratings"
msgstr "좋아요 수"

#: .././config.py:5664
msgid "Number of negative ratings"
msgstr "싫어요 수"

#: .././config.py:5665
msgid "Average rating"
msgstr "평균 평점"

#: .././config.py:5666
msgid "Number of reposts"
msgstr "신고 개수"

#: .././config.py:5667
msgid "Number of comments"
msgstr "댓글 개수"

#: .././config.py:5723 .././config.py:5867 .././config.py:6014
#: .././config.py:19366 .././config.py:19869 .././config.py:24138
#: .././config.py:25252 .././config.py:27499 .././config.py:27778
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: .././config.py:5786
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Override"
msgstr ""

#: .././config.py:5791
msgid "_Override"
msgstr ""

#: .././config.py:5798
msgid "List of output filename templates"
msgstr ""

#: .././config.py:5805
msgid "Overrides the output template in the 'File names' tab"
msgstr ""

#: .././config.py:5824
msgid "Template"
msgstr ""

#: .././config.py:5843 .././config.py:5978
msgid "Output type"
msgstr ""

#: .././config.py:5856
msgid "Output template"
msgstr ""

#: .././config.py:5878 .././config.py:6025 .././config.py:24174
#: .././config.py:25310 .././config.py:27557 .././config.py:27836
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: .././config.py:5887 .././config.py:6034 .././config.py:22481
#: .././config.py:25326 .././config.py:27573 .././config.py:27852
msgid "Refresh list"
msgstr "리스트 새로고침"

#: .././config.py:5930
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Paths"
msgstr ""

#: .././config.py:5934
msgid "_Paths"
msgstr ""

#: .././config.py:5941
msgid "List of output paths"
msgstr ""

#: .././config.py:5959
msgid "Path"
msgstr ""

#: .././config.py:5993
msgid "Output path"
msgstr ""

#: .././config.py:6077
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Filesystem"
msgstr ""

#: .././config.py:6081
msgid "_Filesystem"
msgstr "_파일 시스템"

#: .././config.py:6088 .././config.py:6193
msgid "Filesystem options"
msgstr "파일 시스템 설정"

#: .././config.py:6093
msgid "Restrict filenames to ASCII characters"
msgstr "파일 이름을 ASCII 문자로 제한"

#: .././config.py:6102
msgid "Don't use the server's file modification time"
msgstr ""

#: .././config.py:6109
msgid "Download all videos into this folder"
msgstr "모든 비디오를 이 폴더에 다운로드 하기"

#: .././config.py:6198
msgid "Force filenames to be MS Windows compatible"
msgstr ""

#: .././config.py:6206
msgid "Limit filename length (excluding extension) to this many characters"
msgstr ""

#: .././config.py:6221
msgid "WARNING: The filename length includes the length of the folder name!"
msgstr ""

#: .././config.py:6226
msgid "WARNING: The filename length includes the length of the directory name!"
msgstr ""

#: .././config.py:6238
msgid "Do not overwrite any files"
msgstr ""

#: .././config.py:6246
msgid "Overwrite all video and metadata files (includes '--no-continue')"
msgstr ""

#: .././config.py:6255
msgid "Write playlist metadata in addition to video metadata"
msgstr ""

#: .././config.py:6263
msgid "Write all fields, including private fields, to the .info.json file"
msgstr ""

#: .././config.py:6285
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Cookies"
msgstr ""

#: .././config.py:6289
msgid "_Cookies"
msgstr "_쿠키"

#: .././config.py:6296
msgid "Cookies options"
msgstr "쿠키 설정"

#: .././config.py:6301
msgid "Path to the downloader's cookie jar file"
msgstr "다운로더의 Cookie jar 파일 경로"

#: .././config.py:6356
msgid "Cookie options"
msgstr ""

#: .././config.py:6361
msgid "Do not read/dump cookies from/to the cookiejar file"
msgstr ""

#: .././config.py:6368
msgid "Do not load cookies from browser"
msgstr ""

#: .././config.py:6379
msgid "Retrieve cookies from browser"
msgstr ""

#: .././config.py:6397
msgid "Browser"
msgstr ""

#: .././config.py:6415
msgid "Chromium keyring"
msgstr ""

#: .././config.py:6434
msgid "Browser profile name (optional)"
msgstr ""

#: .././config.py:6447
msgid "Browser profile path (optional)"
msgstr ""

#: .././config.py:6639
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Shortcuts"
msgstr ""

#: .././config.py:6643
msgid "_Shortcuts"
msgstr ""

#: .././config.py:6649
msgid "Internet shortcut options"
msgstr ""

#: .././config.py:6655
msgid "Write an internet shortcut file (.url, .webloc or .desktop)"
msgstr ""

#: .././config.py:6662
msgid "Write a Windows internet shortcut file (.url)"
msgstr ""

#: .././config.py:6669
msgid "Write a macOS inernet shortcut file (.webloc)"
msgstr ""

#: .././config.py:6676
msgid "Write a Linux internet shortcut file (.desktop)"
msgstr ""

#: .././config.py:6696
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Write/move"
msgstr ""

#: .././config.py:6700
msgid "_Write/move"
msgstr ""

#: .././config.py:6707
msgid "File write options"
msgstr "파일 쓰기 설정"

#: .././config.py:6712
msgid "Write video's description to a .description file"
msgstr "비디오의 설명을 .description 파일에 쓰기"

#: .././config.py:6719
msgid "Write video's metadata to an .info.json file"
msgstr "비디오의 메타데이터를 .info.json 파일에 쓰기"

#: .././config.py:6727
msgid "Write video's annotations to an .annotations.xml file"
msgstr "비디오의 어노테이션을 .annotations.xml 파일에 쓰기"

#: .././config.py:6736
msgid ""
"Annotations are not downloaded when checking videos/channels/playlists/"
"folders"
msgstr ""
"어노테이션은 비디오/채널/플레이리스트/폴더를 체크할 때 다운로드 받지 않습니다"

#: .././config.py:6743
msgid "Write the video's thumbnail to the same folder"
msgstr "비디오의 섬네일을 같은 폴더에 쓰기"

#: .././config.py:6751
msgid "File move options"
msgstr "파일 옮기기 설정"

#: .././config.py:6756
msgid "Move video's description file into a sub-folder"
msgstr "비디오의 설명을 서브폴더에 옮기기"

#: .././config.py:6762
msgid "Write video's metadata file into a sub-folder"
msgstr "비디오의 메타데이터를 서브폴더에 쓰기"

#: .././config.py:6768
msgid "Write video's annotations file into a sub-folder"
msgstr "비디오의 어노테이션을 서브폴더에 쓰기"

#: .././config.py:6774
msgid "Write the video's thumbnail into a sub-folder"
msgstr "비디오의 섬네일을 서브폴더에 쓰기"

#: .././config.py:6793
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Files > Keep"
msgstr ""

#: .././config.py:6797
msgid "_Keep"
msgstr ""

#: .././config.py:6803
msgid "Options during real (not simulated) downloads"
msgstr "(시뮬레이션이 아닌) 실제 다운로드 설정"

#: .././config.py:6809 .././config.py:6840
msgid "Keep the description file after the download has finished"
msgstr ""

#: .././config.py:6815 .././config.py:6846
msgid "Keep the metadata file after the download has finished"
msgstr ""

#: .././config.py:6821 .././config.py:6852
msgid "Keep the annotations file after the download has finished"
msgstr ""

#: .././config.py:6827 .././config.py:6858
msgid "Keep the thumbnail file after the download has finished"
msgstr ""

#: .././config.py:6834
msgid "Options during simulated (not real) downloads"
msgstr "(실제가 아닌) 시뮬레이션 다운로드 설정"

#: .././config.py:6872
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Formats"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:6876
msgid "F_ormats"
msgstr "_포맷"

#: .././config.py:6907
msgid "_Preferred"
msgstr "_선호"

#: .././config.py:6928
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Formats > Preferred"
msgstr ""

#: .././config.py:6937
msgid "Preferred format options"
msgstr "선호하는 포맷 설정"

#: .././config.py:6984
msgid "If you want a specific format, install FFmpeg and use the Convert tab!"
msgstr ""

#: .././config.py:6991
msgid "Recognised video/audio formats"
msgstr "인식된 비디오/오디오 포맷"

#: .././config.py:7004
msgid "Add format"
msgstr "포맷 추가하기"

#: .././config.py:7017
msgid "Type extractor code directly"
msgstr ""

#: .././config.py:7021
msgid "Hide obsolete YouTube formats"
msgstr ""

#: .././config.py:7035
msgid "List of preferred formats"
msgstr "선호하는 포맷 리스트"

#: .././config.py:7048
msgid "Remove format"
msgstr "포맷 삭제하기"

#: .././config.py:7115
msgid "If a merge is required after post-processing, output to this format:"
msgstr "후처리 뒤에 병합이 필요한 경우, 다음과 같은 포맷으로 출력:"

#: .././config.py:7171
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Formats > Advanced"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:7175 .././config.py:7951
msgid "_Advanced"
msgstr "_고급"

#: .././config.py:7183
msgid "Multiple format options"
msgstr "다중 포맷 설정"

#: .././config.py:7192
msgid ""
"Multiple formats will not be downloaded, because an archive file will be "
"created"
msgstr "아카이브 파일이 생성되므로 다중 포맷은 다운로드 되지 않습니다"

#: .././config.py:7195
msgid "The archive file can be disabled in the System Preferences window"
msgstr "시스템 환경 설정 창에서 아카이브 파일을 비활성화 할 수 있습니다"

#: .././config.py:7204
msgid ""
"For each video, download the first available format from the preferred list"
msgstr ""
"각 비디오에 대해 선호 목록에서 사용 가능한 첫번째 포맷을 다운로드합니다"

#: .././config.py:7218
msgid ""
"For each video, combine the first video and first audio format from the "
"preferred list"
msgstr ""

#: .././config.py:7232
msgid "For each video, download all available formats from the preferred list"
msgstr "각 비디오에 대해 선호 목록에서 모든 가능한 포맷을 다운로드합니다"

#: .././config.py:7245
msgid "Download all available formats for all videos"
msgstr "모든 비디오에서 가능한 모든 포맷을 다운로드합니다"

#: .././config.py:7278 .././config.py:7298
msgid "Other format options"
msgstr "다른 포맷 옵션"

#: .././config.py:7283
msgid "Prefer free video formats, unless one is specified above"
msgstr "위에서 지정하지 않은 경우 무료 비디오 포맷 선호"

#: .././config.py:7290
msgid "Do not download DASH-related data for YouTube videos"
msgstr "유튜브 비디오의 DASH 관련 데이터 다운로드 안함"

#: .././config.py:7305
msgid "Check formats selected are actually downloadable (Experimental)"
msgstr ""

#: .././config.py:7315
msgid ""
"Allow unplayable formats to be listed and downloaded (also disables post-"
"processing)"
msgstr ""

#: .././config.py:7332
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Convert"
msgstr ""

#: .././config.py:7335
msgid "_Convert"
msgstr ""

#: .././config.py:7340
msgid "Convert to video"
msgstr ""

#: .././config.py:7345
msgid "Convert downloaded video to another format"
msgstr ""

#: .././config.py:7359
msgid "Convert to audio"
msgstr ""

#: .././config.py:7365
msgid ""
"Download each video, extract the sound, and then discard the original video"
msgstr ""

#: .././config.py:7370
msgid "(requires that FFmpeg or AVConv is installed on your system)"
msgstr "(FFmpeg나 AVConv가 컴퓨터에 깔려있어야 함)"

#: .././config.py:7381
msgid "Use this audio format:"
msgstr "오디오 포맷 설정:"

#: .././config.py:7397
msgid "Use this audio quality:"
msgstr "오디오 음질 설정:"

#: .././config.py:7403
msgid "High"
msgstr "고음질"

#: .././config.py:7405
msgid "Low"
msgstr "저음질"

#: .././config.py:7425
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Post-processing"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:7429
msgid "_Post-processing"
msgstr "_후처리"

#: .././config.py:7447
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Post-processing > General"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:7451 .././config.py:15013 .././config.py:17453
#: .././config.py:18502 .././config.py:19150 .././config.py:20945
#: .././config.py:27950
msgid "_General"
msgstr "_일반"

#: .././config.py:7459 .././config.py:7628 .././config.py:7915
msgid "Post-processing options"
msgstr "후처리 설정"

#: .././config.py:7465
msgid "Post-process video files to convert them to audio-only files"
msgstr "비디오 파일들을 후처리 후 오디오 파일로 변환"

#: .././config.py:7473
msgid "Prefer AVConv over FFmpeg"
msgstr "FFmpeg보다 AVConv 선호"

#: .././config.py:7482
msgid "Prefer FFmpeg over AVConv (default)"
msgstr "FFmpeg보다 AVConv 선호 (기본값)"

#: .././config.py:7491
msgid "Audio format of the post-processed file"
msgstr "후처리된 파일의 오디오 포맷"

#: .././config.py:7505
msgid "Audio quality of the post-processed file"
msgstr "후처리된 파일의 오디오 음질"

#: .././config.py:7510
msgid "High VBR"
msgstr ""

#: .././config.py:7511
msgid "Medium VBR"
msgstr ""

#: .././config.py:7512
msgid "Low VBR"
msgstr ""

#: .././config.py:7513
msgid "320 kb/s"
msgstr ""

#: .././config.py:7514
msgid "256 kb/s"
msgstr ""

#: .././config.py:7515
msgid "192 kb/s"
msgstr ""

#: .././config.py:7516
msgid "128 kb/s"
msgstr ""

#: .././config.py:7517
msgid "96 kb/s"
msgstr ""

#: .././config.py:7528
msgid "Encode video to another format, if necessary"
msgstr "필요한 경우 다른 포맷으로 비디오 인코딩"

#: .././config.py:7541
msgid "Arguments to pass to post-processor"
msgstr "후처리기에 전달할 인자"

#: .././config.py:7552
msgid "Keep original file after processing it"
msgstr "처리 후 원본 파일 갖고 있기"

#: .././config.py:7560
msgid "Merge subtitles file with video (.mp4 only)"
msgstr "자막을 비디오와 합치기 (.mp4만 가능)"

#: .././config.py:7572
msgid "Embed thumbnail in audio file as cover art"
msgstr "섬네일을 오디오 파일의 표지 아트로 설정"

#: .././config.py:7579
msgid "Write metadata to the video file"
msgstr "비디오 파일에 메타데이터 작성하기"

#: .././config.py:7586
msgid "Automatically correct known faults of the file"
msgstr "자동으로 파일의 결함 수정"

#: .././config.py:7592
msgid "Do nothing"
msgstr "아무것도 하지 않음"

#: .././config.py:7593
msgid "Warn, but do nothing"
msgstr "경고, 하지만 아무것도 하지 않음"

#: .././config.py:7594
msgid "Fix if possible, otherwise warn"
msgstr "가능하면 수리, 아닌 경우 경고"

#: .././config.py:7617
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Post-processing > yt-dlp"
msgstr ""

#: .././config.py:7621
msgid "_yt-dlp"
msgstr ""

#: .././config.py:7633
msgid "Remux video into another container if necessary"
msgstr ""

#: .././config.py:7652
msgid "Embed metadata including chapter markers (if supported by format)"
msgstr ""

#: .././config.py:7661
msgid "Convert thumbnails to another format"
msgstr ""

#: .././config.py:7676
msgid "Split video into multiple files based on internal chapters"
msgstr ""

#: .././config.py:7685
msgid "N.B. The 'chapter' prefix can be used in the 'Output' and 'Paths' tabs"
msgstr ""

#: .././config.py:7700
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Subtitles"
msgstr ""

#: .././config.py:7727
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Subtitles > Options"
msgstr ""

#: .././config.py:7734
msgid "Subtitles options"
msgstr "자막 설정"

#: .././config.py:7740
msgid "Don't download the subtitles file"
msgstr "자막 파일 다운로드받지 않기"

#: .././config.py:7751
msgid "Download the automatic subtitles file (YouTube only)"
msgstr "자동으로 만들어진 자막 파일 다운로드 (유튜브만 가능)"

#: .././config.py:7764
msgid "Download all available subtitle files"
msgstr ""

#: .././config.py:7777
msgid "Download subtitle file for these languages:"
msgstr ""

#: .././config.py:7885
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Subtitles > More options"
msgstr ""

#: .././config.py:7889
msgid "_More options"
msgstr "_추가 설정"

#: .././config.py:7895
msgid "Subtitle format options"
msgstr "자막 포맷 설정"

#: .././config.py:7901
msgid "Preferred subtitle format(s), e.g. 'srt', 'vtt', 'srt/ass/vtt/lrc/best'"
msgstr "선호하는 자막 포맷들, 예. 'srt', 'vtt', 'srt/ass/vtt/lrc/best'"

#: .././config.py:7920
msgid "Applies to .mp4 videos only; requires FFmpeg/AVConv"
msgstr ".mp4 비디오에만 적용하기; FFmpeg/AVConv 필요"

#: .././config.py:7927
msgid "During post-processing, merge subtitles file with video"
msgstr "후처리 도중, 자막을 비디오에 합치기"

#: .././config.py:7947
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced"
msgstr ""

#: .././config.py:7979
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Configurations"
msgstr ""

#: .././config.py:7983
msgid "_Configurations"
msgstr ""

#: .././config.py:7990
msgid "Configuration file options"
msgstr ""

#: .././config.py:7995
msgid "Use the downloader's configuration file"
msgstr ""

#: .././config.py:8006 .././config.py:8202
msgid "File loaded from:"
msgstr ""

#: .././config.py:8017 .././config.py:8213
msgid "Save file"
msgstr ""

#: .././config.py:8063
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Authentication"
msgstr ""

#: .././config.py:8067
msgid "_Authentication"
msgstr "_인증"

#: .././config.py:8074
msgid "Authentication options"
msgstr "_인증 설정"

#: .././config.py:8079
msgid "Username with which to log in"
msgstr "로그인할 사용자 이름"

#: .././config.py:8090
msgid "Password with which to log in"
msgstr "로그인할 사용자 비밀번호"

#: .././config.py:8101
msgid "Password required for this URL"
msgstr "이 URL에선 비밀번호 필요"

#: .././config.py:8112
msgid "Two-factor authentication code"
msgstr "이중인증 코드"

#: .././config.py:8124
msgid "Adobe Pass multiple-system operator (TV provider) identifier"
msgstr ""

#: .././config.py:8137
msgid " Adobe Pass multiple-system operator account login"
msgstr ""

#: .././config.py:8148
msgid "Adobe Pass multiple-system operator account password"
msgstr ""

#: .././config.py:8174
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > .netrc"
msgstr ""

#: .././config.py:8178
msgid "._netrc"
msgstr ""

#: .././config.py:8185
msgid ".netrc options"
msgstr ""

#: .././config.py:8190
msgid "Use .netrc authentication data"
msgstr ".netrc 인증 데이터 사용하기"

#: .././config.py:8265
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Network"
msgstr ""

#: .././config.py:8268
msgid "N_etwork"
msgstr ""

#: .././config.py:8273
msgid "Network options"
msgstr "네트워크 설정"

#: .././config.py:8279
msgid ""
"Use this HTTP/HTTPS proxy (if set, overrides the proxies in Tartube's "
"preferences window)"
msgstr ""

#: .././config.py:8292
msgid "Time to wait for socket connection, before giving up"
msgstr "소켓 연결 대기 시간"

#: .././config.py:8303
msgid "Bind with this Client-side IP address"
msgstr "이 클라이언트 사이트 IP로 바인딩"

#: .././config.py:8314
msgid "Connect using IPv4 only"
msgstr "IPv4로만 연결"

#: .././config.py:8321
msgid "Connect using IPv6 only"
msgstr "IPv6으로만 연결"

#: .././config.py:8341
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Geo-restriction"
msgstr ""

#: .././config.py:8345
msgid "_Geo-restriction"
msgstr "_국가제한"

#: .././config.py:8352
msgid "Geo-restriction options"
msgstr "_국가제한 설정"

#: .././config.py:8357
msgid "Use this proxy to verify IP address"
msgstr "이 프록시를 이용해 우회하기"

#: .././config.py:8368
msgid "Bypass using fake X-Forwarded-For HTTP header"
msgstr "가짜 X-Forwarded-For HTTP 헤더 이용해 우회하기"

#: .././config.py:8375
msgid "Don't bypass using fake HTTP header"
msgstr "가짜 HTTP 헤더 이용해 우회하지 않기"

#: .././config.py:8382
msgid "Bypass geo-restriction with ISO 3166-2 country code"
msgstr "ISO 3166-2 지역 코드 이용해 국가제한 우회하기"

#: .././config.py:8393
msgid "Bypass with explicit IP block in CIDR notation"
msgstr "CIDR 표기법에서 명시적 IP 블록을 이용해 우회하기"

#: .././config.py:8417
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Workaround"
msgstr ""

#: .././config.py:8425 .././config.py:8516
msgid "Workaround options"
msgstr "해결방법 설정"

#: .././config.py:8430
msgid "Custom user agent"
msgstr "커스텀 사용자 에이전트"

#: .././config.py:8441
msgid "Custom referer if video access has restricted domain"
msgstr "비디오 액세스에 제한된 도메인이 있는 경우 커스텀 참조자"

#: .././config.py:8452
msgid "Minimum seconds to sleep before each download"
msgstr "다운로드 시 최소 대기 시간(초)"

#: .././config.py:8466
msgid "Maximum seconds to sleep before each download"
msgstr "다운로드 시 최대 대기 시간(초)"

#: .././config.py:8487
msgid "Force this encoding (experimental)"
msgstr "인코딩 강제하기 (실험적)"

#: .././config.py:8498
msgid "Suppress HTTPS certificate validation"
msgstr "HTTPS 인증서 유효성 검사 억제"

#: .././config.py:8506
msgid ""
"Use an unencrypted connection to retrieve information about videos (YouTube "
"only)"
msgstr "암호화되지 않은 연결을 사용해 비디오 정보 검색 (유튜브만)"

#: .././config.py:8522
msgid "Number of seconds to sleep between requests during data extraction"
msgstr ""

#: .././config.py:8537
msgid "Number of seconds to sleep before each download (or minimum time)"
msgstr ""

#: .././config.py:8564
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Advanced > Fetch"
msgstr ""

#: .././config.py:8571
msgid "Fetch options"
msgstr ""

#: .././config.py:8577
msgid "Additional download options when fetching list of video formats"
msgstr ""

#: .././config.py:8584 .././config.py:8602
msgid "e.g. --cookies COOKIEPATH"
msgstr ""

#: .././config.py:8595
msgid "Additional download options when fetching list of video subtitles"
msgstr ""

#: .././config.py:8750
msgid "Video age options"
msgstr ""

#: .././config.py:8755
msgid "Download videos suitable for this age"
msgstr "이 연령대에 적합한 비디오 다운로드"

#: .././config.py:8780
msgid "Video date options"
msgstr "비디오 날짜 설정"

#: .././config.py:8785
msgid "Only videos uploaded on this date"
msgstr "이 날짜에 업로드된 비디오만 다운로드"

#: .././config.py:8806
msgid "Only videos uploaded before this date"
msgstr "이 날짜 이전에 업로드된 비디오만 다운로드"

#: .././config.py:8827
msgid "Only videos uploaded after this date"
msgstr "이 날짜 이후에 업로드된 비디오만 다운로드"

#: .././config.py:8862
msgid "External downloader options"
msgstr "외부 다운로더 설정"

#: .././config.py:8867
msgid "Use this external downloader"
msgstr "이 외부 다운로더 사용"

#: .././config.py:8885
msgid "Arguments to pass to external downloader"
msgstr "외부 다운로더에 전달할 인자"

#: .././config.py:8910
msgid "Video filtering options"
msgstr "비디오 필터링 설정"

#: .././config.py:8915
msgid "Download only matching titles (regex or caseless substring)"
msgstr "제목과 일치하는 비디오 다운로드 (regex 혹은 caseless substring)"

#: .././config.py:8927
msgid "Don't download only matching titles (regex or caseless substring)"
msgstr "제목과 일치하는 비디오 다운로드하지 않기 (regex or caseless substring)"

#: .././config.py:8940
msgid "Generic video filter, for example:"
msgstr "일반적 비디오 필터, 예:"

#: .././config.py:8958
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Download options > Downloads > General"
msgstr ""

#: .././config.py:8964
msgid "Prefer HLS (HTTP Live Streaming)"
msgstr "HLS 선호 (HTTP 라이브 생방송)"

#: .././config.py:8971
msgid "Prefer FFMpeg over native HLS downloader"
msgstr "기본 HLS 다운로더보다 FFMpeg 선호"

#: .././config.py:8978
msgid "Include advertisements (experimental feature)"
msgstr "광고 포함 (실험적 기능)"

#: .././config.py:8985
msgid "Ignore errors and continue the download operation"
msgstr "오류를 무시하고 다운로드 작업 재개"

#: .././config.py:8992
msgid "Abort video download if fragments are unavailable"
msgstr ""

#: .././config.py:8999
msgid "Number of retries"
msgstr "재시도 횟수"

#: .././config.py:9025
msgid "Playlist options"
msgstr "플레이리스트 설정"

#: .././config.py:9031
msgid ""
"Channels and playlists are handled in the same way, so these options can be "
"used with both"
msgstr ""
"채널과 플레이리스트는 동일한 방식으로 처리되므로, 이 설정은 동시에 적용됩니다"

#: .././config.py:9038
msgid "Start downloading playlist from index"
msgstr "이 부분부터 플레이리스트 다운로드 시작"

#: .././config.py:9050
msgid "Stop downloading playlist at index"
msgstr "이 부분까지 플레이리스트 다운로드 종료"

#: .././config.py:9062
msgid "Download playlist range, in form START:STOP:STEP"
msgstr ""

#: .././config.py:9074
msgid "Abort operation after downloading this many videos"
msgstr "이 많은 동영상을 다운로드 후 작업 중단"

#: .././config.py:9086
msgid "Abort downloading the playlist if an error occurs"
msgstr "플레이리스트에서 오류가 나면 다운로드 중지하기"

#: .././config.py:9093
msgid "Download playlist in reverse order"
msgstr "플레이리스트를 역순으로 다운로드 하기"

#: .././config.py:9100
msgid "Download playlist in random order"
msgstr "플레이리스트를 랜덤 순서로 다운로드 하기"

#: .././config.py:9121
msgid "Video size limit options"
msgstr "비디오 사이즈 제한 설정"

#: .././config.py:9126
msgid "Minimum file size for video downloads"
msgstr "비디오 다운로드 최소 용량"

#: .././config.py:9144
msgid "Maximum file size for video downloads"
msgstr "비디오 다운로드 최대 용량"

#: .././config.py:9176
msgid "Video views options"
msgstr "비디오 조회수 설정"

#: .././config.py:9181
msgid "Minimum number of views"
msgstr "다운받을 비디오의 최소 조회수"

#: .././config.py:9193
msgid "Maximum number of views"
msgstr "다운받을 비디오의 최대 조회수"

#: .././config.py:9293 .././config.py:10306 .././config.py:10337
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:9325 .././config.py:9461
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Files > "
"Cookies"
msgstr ""

#: .././config.py:9331
msgid "Select the cookie jar file"
msgstr "Cookie jar 파일 선택"

#: .././config.py:9467
msgid "Select the browser profile"
msgstr ""

#: .././config.py:9591
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > "
"Advanced > Configurations"
msgstr ""

#: .././config.py:9616
msgid "Could not save the downloader's configuration file"
msgstr ""

#: .././config.py:9627
msgid "Downloader's configuration file saved"
msgstr ""

#: .././config.py:9951
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Formats "
"> Preferred"
msgstr ""

#: .././config.py:9970
msgid ""
"This option won't work unless the format is also added to the list of "
"preferred formats above"
msgstr ""
"위의 선호 포맷 목록에도 포맷을 추가하지 않으면 이 설정이 작동하지 않습니다"

#: .././config.py:10102
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Formats "
"> Preferred > Type extractor code directly"
msgstr ""

#: .././config.py:10217
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > "
"Advanced > .netrc"
msgstr ""

#: .././config.py:10242
msgid "Could not save the .netrc file"
msgstr ""

#: .././config.py:10259
msgid ".netrc file saved"
msgstr ""

#: .././config.py:10356
msgid ""
"Fewer download options will be visible when you click the 'Apply' or 'Reset' "
"buttons (or when you close and then re-open the window)"
msgstr ""
"'적용' 또는 '재설정' 버튼을 클리하면 (혹은 창을 닫았다 다시 열면) 더 적은 다"
"운로드 설정이 표시됩니다."

#: .././config.py:10366
msgid "Show advanced download options (when window re-opens)"
msgstr "고급 다운로드 설정 표시하기 (윈도우를 다시 열면)"

#: .././config.py:10379
msgid ""
"More download options will be visible when you click the 'Apply' or 'Reset' "
"buttons (or when you close and then re-open the window)"
msgstr ""
"'적용' 또는 '재설정' 버튼을 클리하면 (혹은 창을 닫았다 다시 열면) 더 많은 다"
"운로드 설정이 표시됩니다."

#: .././config.py:10389
msgid "Hide advanced download options (when window re-opens)"
msgstr "고급 다운로드 설정 숨기기 (윈도우를 다시 열면)"

#: .././config.py:10858
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Download options > Files > "
"Paths"
msgstr ""

#: .././config.py:10864
msgid "Select the output folder"
msgstr ""

#: .././config.py:10866
msgid "Select the output directory"
msgstr ""

#: .././config.py:10917
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options window starts here. In the main window, in "
"the Videos tab, right-click a video and select Special > Process with "
"FFmpeg..."
msgstr ""

#: .././config.py:10922
msgid "FFmpeg options"
msgstr "FFmpeg 설정"

#. Replace the 'OK' button with a 'Process files' button
#: .././config.py:11275 .././config.py:14570
msgid "Process files"
msgstr "파일 처리"

#: .././config.py:11277 .././config.py:14572
msgid "Process the files with FFmpeg"
msgstr "FFmpeg로 파일 처리"

#: .././config.py:11290
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:11297
msgid "Name for these FFmpeg options"
msgstr "FFmpeg 설정 이름"

#: .././config.py:11319
msgid "Extra command line options (e.g. --help)"
msgstr "추가 커맨드 라인 설정 (예. --help)"

#: .././config.py:11324
msgid "Use these options exclusively"
msgstr ""

#: .././config.py:11336
msgid "System command, based on all FFmpeg options in this window:"
msgstr "이 창에 있는 FFmpeg 설정에 기반한 시스템 커맨드:"

#: .././config.py:11367
msgid "Show fewer FFmpeg options"
msgstr "더 적은 FFmpeg 설정"

#: .././config.py:11369
msgid "Show more FFmpeg options"
msgstr "더 많은 FFmpeg 설정"

#: .././config.py:11379
msgid "Import current FFmpeg options into this window"
msgstr "현재 FFmpeg 설정을 이 창에 가져오기"

#: .././config.py:11394
msgid "Completely reset all FFmpeg options to their default values"
msgstr "모든 FFmpeg 설정을 완전히 기본값으로 초기화하기"

#: .././config.py:11408
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > File"
msgstr ""

#: .././config.py:11414
msgid "Add to end of filename:"
msgstr "파일명의 맨 마지막에 추가하기:"

#: .././config.py:11424
msgid "If regex matches filename:"
msgstr "정규식과 일치하는 파일명:"

#: .././config.py:11438
msgid "...then apply substitution:"
msgstr "...그리고 대체 적용하기:"

#: .././config.py:11451
msgid ""
"If the video/audio file is renamed, also rename the thumbnail (but not vice-"
"versa)"
msgstr ""
"만약 비디오/오디오 파일 이름이 변경되었다면, 섬네일 이름도 변경해 주십시오 "
"(반대로는 아님)"

#: .././config.py:11462
msgid "Change file extension:"
msgstr "변경 파일 확장자:"

#: .././config.py:11476
msgid "After changing the file extension, delete the original file"
msgstr "파일 확장자를 변경한 이후엔, 원본 파일을 삭제해 주세요"

#: .././config.py:11548
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Settings (to make hidden tabs visible, "
"click the 'Show more FFmpeg options' button in the Name tab"
msgstr ""

#: .././config.py:11553
msgid "_Settings"
msgstr "_설정"

#: .././config.py:11566
msgid "Downloaded video/audio"
msgstr "다운받은 비디오/오디오"

#: .././config.py:11575
msgid "with audio"
msgstr "오디오와 함께"

#: .././config.py:11588 .././config.py:11665 .././config.py:13203
msgid "Thumbnail"
msgstr "섬네일"

#: .././config.py:11600
msgid "Output"
msgstr ""

#: .././config.py:11629
msgid "Video clip"
msgstr ""

#: .././config.py:11641
msgid "Video slice"
msgstr ""

#: .././config.py:11653
msgid "Merge video/audio"
msgstr ""

#: .././config.py:11763
msgid "Audio bitrate"
msgstr "오디오 진동"

#: .././config.py:11777
msgid "How to set the quality"
msgstr "품질 설정 방법"

#: .././config.py:11782
msgid ""
"FFmpeg always encodes according to a Rate Factor that specifies the quality "
"of the result."
msgstr "FFmpeg는 항상 결과의 화질을 지정하는 속도 계수에 따라 인코딩됩니다."

#: .././config.py:11785
msgid ""
"Instead of directly specifying the Rate Factor, an average bit rate can be "
"specified. FFmpeg will then determine the optimal Rate Factor in a first "
"pass."
msgstr ""
"속도 계수를 직접 지정하는 대신 평균 비트레이트를 지정할 수 있습니다. 그런 다"
"음 FFmpeg가 첫 번째 패스 도중 최적의 속도 계수를 결정합니다."

#: .././config.py:11789
msgid ""
"In fact the first pass is only used for determining the Rate Factor, no "
"other data is carried over into the second pass."
msgstr ""
"실제로 첫 번째 패스는 속도 계수를 결정하는 데만 사용되며, 다른 데이터는 두번"
"째 패스로 전달되지 않습니다."

#: .././config.py:11792
msgid ""
"Specifying an average bitrate but running only one pass is possible, but not "
"recommended. FFmpeg would then encode the beginning of the video with a "
"random Rate Factor and then change it near the end of the video to "
"eventually reach the target bitrate."
msgstr ""
"평균 비트레이트를 지정 후 한 번의 패스만을 실행할 수 있지만 권장되지는 않습니"
"다. FFmpeg는 임의의 속도 계수를 사용하여 비디오의 시작 부분을 인코딩 한 다음 "
"비디오 끝부분에 와서 목표 비트레이트를 도달하기 위해 속도계수를 변경할 것입니"
"다."

#: .././config.py:11805
msgid "Manual rate factor"
msgstr "속도 계수 수동 지정"

#: .././config.py:11814
msgid "Determine from target bitrate (2-Pass)"
msgstr "목표 비트레이트 결정하기 (2-패스)"

#: .././config.py:11824
msgid "Rate factor"
msgstr "속도 계수"

#: .././config.py:11833
msgid "Lossless"
msgstr "무손실"

#: .././config.py:11833
msgid "Large file"
msgstr "큰 파일"

#: .././config.py:11855
msgid "Bad quality"
msgstr "저 화질"

#: .././config.py:11855
msgid "Small file"
msgstr "작은 파일"

#: .././config.py:11862
msgid "Name of dummy file"
msgstr "더미 파일 이름"

#: .././config.py:11866
msgid "A dummy file is created during the first pass."
msgstr "더미 파일은 첫번째 패스 중 만들어지는 파일입니다."

#: .././config.py:11870
msgid "Use the output file"
msgstr "출력 파일 사용"

#: .././config.py:11871
msgid "Dummy"
msgstr "더미"

#: .././config.py:11872
msgid "/dev/null (Linux)"
msgstr "/dev/null (Linux)"

#: .././config.py:11873
msgid "NUL (MS Windows)"
msgstr "NUL (MS Windows)"

#: .././config.py:11885
msgid "Patience preset"
msgstr "인내 프리셋"

#: .././config.py:11890
msgid "Ultra fast"
msgstr "울트라 빠름"

#: .././config.py:11891
msgid "Super fast"
msgstr "슈퍼 빠름"

#: .././config.py:11892
msgid "Very fast"
msgstr "매우 빠름"

#: .././config.py:11893 .././config.py:11991
msgid "Faster"
msgstr "빠르게"

#: .././config.py:11894
msgid "Fast"
msgstr "빠름"

#: .././config.py:11895
msgid "Medium (default)"
msgstr "중간 (기본값)"

#: .././config.py:11896
#, python-format
msgid "Slow (file about 5-10% smaller than medium)"
msgstr "느리게 (파일 크기가 중간보다 5-10% 더 작음)"

#: .././config.py:11897
#, python-format
msgid "Slower (file about 15% smaller than medium)"
msgstr "더 느리게 (파일 크기가 중간보다 15% 더 작음)"

#: .././config.py:11898
#, python-format
msgid "Very slow (file about 17% smaller than medium)"
msgstr "엄청 느리게 (파일 크기가 중간보다 17% 더 작음)"

#: .././config.py:11909
msgid "GPU encoding"
msgstr ""

#: .././config.py:11925
msgid "Hardware acceleration"
msgstr ""

#: .././config.py:11985
msgid "Palette:"
msgstr "팔레트:"

#: .././config.py:11992
msgid "Uses dithering to a standard palette provided by FFmpeg"
msgstr "FFmpeg에서 제공하는 표준 팔레트로 디더링 사용"

#: .././config.py:11993
msgid "Can cause dithering artefacts and slight banding"
msgstr "디더링 아티팩트와 약간의 밴딩이 생길 수 있습니다"

#: .././config.py:12002
msgid "Better"
msgstr "최적화"

#: .././config.py:12003
msgid "Determines an optimized palette for the video"
msgstr "비디오에 최적화된 팔레트를 결정합니다"

#: .././config.py:12004
msgid "Uses two passes and a temporary file for the palette"
msgstr "팔레트를 위해 투 패스와 임시 파일을 사용합니다"

#: .././config.py:12059 .././config.py:12703
msgid "Split videos using their own timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:12068 .././config.py:12714
msgid "Split videos using these timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:12173 .././config.py:12821 .././config.py:15578
msgid "Add timestamp"
msgstr ""

#: .././config.py:12244 .././config.py:12914
msgid "Use the videos' own slice data"
msgstr ""

#: .././config.py:12253 .././config.py:12925
msgid "Use this slice data"
msgstr ""

#: .././config.py:12384
msgid "Delete sliuce"
msgstr ""

#: .././config.py:12498
msgid ""
"This merges a video and audio file with the same name into a single video "
"file,\n"
"using the extension specified in the File tab"
msgstr ""
"파일 탭에서 지정된 확장자를 사용해\n"
"동일한 이름의 비디오 및 오디오 파일을 단일 비디오 파일로 병합합니다"

#: .././config.py:12539
msgid "The thumbnail's format can be changed in the File tab"
msgstr "파일 탭에서 섬네일 포맷을 변경할 수 있습니다"

#: .././config.py:12555
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Optimisations"
msgstr ""

#: .././config.py:12558
msgid "_Optimisations"
msgstr "_최적화"

#: .././config.py:12563
msgid ""
"Optimise for fast seeking (shorter keyframe interval, about 10% larger file)"
msgstr "빠른 탐색을 위한 최적화 (키프레임 간격 단축, 파일 크기가 10% 더 커짐)"

#: .././config.py:12571
msgid "Input video is a high-quality movie"
msgstr "입력 비디오가 고화질 영화임"

#: .././config.py:12577
msgid "Input video is an animated movie"
msgstr "입력 비디오가 애니매이션 영화임"

#: .././config.py:12583
msgid "Input video contains film grain"
msgstr "입력 비디오가 필름 그레인을 포함함"

#: .././config.py:12589
msgid "Input video is an image slideshow"
msgstr "입력 비디오가 이미지 슬라이드쇼임"

#: .././config.py:12595
msgid "Optimise for really weak CPU playback devices"
msgstr "낮은 CPU 성능을 가진 디바이스를 위한 최적화"

#: .././config.py:12602
msgid "Optimise for really old devices (requires rate factor above 0)"
msgstr "정말 구형 디바이스를 위한 최적화 (0 이상의 속도 계수 필요)"

#: .././config.py:12613
msgid ""
"Move headers to beginning of file (so it can play while still downloading)"
msgstr "파일 시작 부분으로 헤더 이동 (다운로드 중 재생이 가능해짐)"

#: .././config.py:12621
msgid "Fast encoding and low latency streaming"
msgstr "빠른 인코딩 및 짧은 레이턴시 스트리밍"

#: .././config.py:12627
msgid "Limit bitrate (Mbit/s)"
msgstr "비트레이트 제한 (Mbit/s)"

#: .././config.py:12644
msgid "Assuming a receiving buffer (seconds)"
msgstr "수신 버퍼 가정 (초)"

#: .././config.py:12678
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Clips"
msgstr ""

#: .././config.py:12693
msgid "Split the video(s) to create video clips"
msgstr ""

#: .././config.py:12894
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:12897 .././config.py:15671
msgid "_Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:12904
msgid "Remove slices from the video(s)"
msgstr ""

#: .././config.py:13176
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: FFmpeg options > Videos"
msgstr ""

#: .././config.py:13184
msgid "List of videos to be processed"
msgstr "처리될 비디오 목록"

#: .././config.py:13246
msgid "Show video properties and timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:13255
msgid "Remove video from list"
msgstr "리스트에서 비디오 제거"

#: .././config.py:13399
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: FFmpeg options > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:13526
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: FFmpeg options > Clips"
msgstr ""

#: .././config.py:13753 .././config.py:14154 .././config.py:14185
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: FFmpeg options > Name"
msgstr ""

#: .././config.py:14209
msgid ""
"Fewer FFmpeg options will be visible when you click the 'Apply' or 'Reset' "
"buttons (or when you close and then re-open the window)"
msgstr ""
"'적용' 또는 '재설정' 버튼을 클리하면 (혹은 창을 닫았다 다시 열면) 더 적은 "
"FFmpeg 설정이 표시됩니다."

#: .././config.py:14219
msgid "Show more FFmpeg options (when window re-opens)"
msgstr "고급 FFmpeg 설정 표시하기 (윈도우를 다시 열면)"

#: .././config.py:14236
msgid ""
"More FFmpeg options will be visible when you click the 'Apply' or 'Reset' "
"buttons (or when you close and then re-open the window)"
msgstr ""
"'적용' 또는 '재설정' 버튼을 클리하면 (혹은 창을 닫았다 다시 열면) 더 많은 "
"FFmpeg 설정이 표시됩니다."

#: .././config.py:14246
msgid "Show fewer FFmpeg options (when window re-opens)"
msgstr "고급 FFmpeg 설정 숨기기 (윈도우를 다시 열면)"

#: .././config.py:14847
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Video properties window starts here. In the main window, "
"in the Videos tab, right-click a video and select Show video > Properties..."
msgstr ""

#: .././config.py:15010
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > General"
msgstr ""

#: .././config.py:15018 .././config.py:17457 .././config.py:18506
#: .././config.py:19155
msgid "General properties"
msgstr "일반 환경설정"

#: .././config.py:15068
msgid "Set the file (if this is the wrong one)"
msgstr "파일 설정하기 (잘못된 경우에)"

#: .././config.py:15076
msgid "Metadata file"
msgstr ""

#: .././config.py:15115
msgid "Update database using the video's metadata file"
msgstr ""

#: .././config.py:15126
msgid "Video downloaded"
msgstr ""

#: .././config.py:15133
msgid "Video unwatched"
msgstr ""

#: .././config.py:15140
msgid "Video has been split from an original"
msgstr ""

#: .././config.py:15147
msgid "Video is archived"
msgstr "비디오가 아카이브됨"

#: .././config.py:15154
msgid "Video is bookmarked"
msgstr "비디오가 북마크됨"

#: .././config.py:15161
msgid "Video is favourite"
msgstr "비디오가 즐겨찾기임"

#: .././config.py:15168
msgid "Video is in waiting list"
msgstr "비디오가 대기 리스트에 있음"

#: .././config.py:15175
msgid "Video is blocked/censored/age-restricted"
msgstr ""

#: .././config.py:15182
msgid "Always simulate download of this video"
msgstr "언제나 비디오 다운로드 시뮬레이트됨"

#: .././config.py:15247
msgid "Receive time"
msgstr "받은 시간"

#: .././config.py:15261
msgid "Subtitles"
msgstr ""

#: .././config.py:15289
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Live"
msgstr ""

#: .././config.py:15297
msgid "Livestream properties"
msgstr "생방송 속성"

#: .././config.py:15302
msgid "Livestream status"
msgstr "생방송 상태"

#: .././config.py:15313
msgid "Waiting to start"
msgstr "시작 대기중"

#: .././config.py:15317
msgid "Livestream has finished"
msgstr ""

#: .././config.py:15319
msgid "Not a livestream"
msgstr "생방송이 아님"

#: .././config.py:15322
msgid "Livestream message"
msgstr "생방송 메시지"

#: .././config.py:15337
msgid "Video is pre-recorded"
msgstr "비디오가 미리 녹화됨"

#: .././config.py:15349
msgid "Livestream actions"
msgstr "생방송 액션"

#: .././config.py:15356
msgid "When the livestream starts, show a desktop notification"
msgstr "생방송이 시작되면, 데스크탑 알림으로 알림"

#: .././config.py:15365
msgid "When the livestream starts, play an alarm"
msgstr "생방송이 시작되면, 알람 울림"

#: .././config.py:15375
msgid "When the livestream starts, open it in the system's web browser"
msgstr "생방송이 시작되면, 시스템의 웹브라우저로 실행"

#: .././config.py:15387
msgid "When the livestream starts, begin downloading it immediately"
msgstr "생방송이 시작되면, 즉시 다운로드"

#: .././config.py:15398 .././config.py:26000
msgid "When a livestream stops, download it (overwriting any earlier file)"
msgstr "생방송이 종료되면, 다운로드 시작 (이전의 파일을 덮어씀)"

#: .././config.py:15415
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Description"
msgstr ""

#: .././config.py:15418
msgid "_Description"
msgstr "_설명"

#: .././config.py:15423
msgid "Video description"
msgstr "비디오 설명"

#: .././config.py:15436
msgid "Update from the description file, and set the line length to:"
msgstr ""

#: .././config.py:15456
msgid "Clear the description (does not modify the file)"
msgstr ""

#: .././config.py:15484
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:15487
msgid "_Timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:15492 .././config.py:26095
msgid "Timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:15498
msgid "Timestamps can be used to download or create video clips"
msgstr ""

#: .././config.py:15668
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:15676
msgid "Video slices"
msgstr ""

#: .././config.py:15682
msgid "SponsorBlock provides a list of slices that can be removed from a video"
msgstr ""

#: .././config.py:15865
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Comments"
msgstr ""

#: .././config.py:15879
msgid "Total comments:"
msgstr ""

#: .././config.py:15918
msgid "Show formatted list"
msgstr ""

#: .././config.py:15929
msgid "Show comment times as text"
msgstr ""

#: .././config.py:15939
msgid "Show comment timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:15984 .././config.py:16089
msgid "Comment"
msgstr ""

#: .././config.py:15992 .././config.py:16090
msgid "Uploader"
msgstr ""

#: .././config.py:16038
msgid "Update from the metadata file"
msgstr ""

#: .././config.py:16060
msgid "Clear comments (does not modify the file)"
msgstr ""

#: .././config.py:16089
msgid "Likes"
msgstr ""

#: .././config.py:16487
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Video properties > Errors / Warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:16494 .././config.py:17855
msgid "Errors / Warnings"
msgstr "오류 / 경고"

#: .././config.py:16500
msgid "Error messages produced the last time this video was checked/downloaded"
msgstr "이 비디오를 마지막으로 확인/다운로드 했을 때 생성된 오류 메시지"

#: .././config.py:16516
msgid ""
"Warning messages produced the last time this video was checked/downloaded"
msgstr "이 비디오를 마지막으로 확인/다운로드 했을 때 생성된 경고 메시지"

#: .././config.py:16561
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Video properties > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:16651
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Video properties > "
"Timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:17059
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Video properties > General"
msgstr ""

#: .././config.py:17065
msgid "Select the correct video/audio file"
msgstr "올바른 비디오/오디오 파일 선택"

#: .././config.py:17091
msgid ""
"The replacement video/audio file must be in the same channel, playlist or "
"folder"
msgstr ""
"교체할 비디오/오디오 파일은 반드시 같은 채널, 플레이리스트, 폴더 안에 있어야 "
"합니다"

#: .././config.py:17109
msgid "You must select a valid video/audio file"
msgstr "반드시 적합한 비디오/오디오 파일을 선택해야 합니다"

#: .././config.py:17294
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Channel/playlist properties window starts here. In the "
"main window, in the Videos tab, right-click a channel or playlist and select "
"Show > Channel properties... of Show > Playlist properties..."
msgstr ""

#: .././config.py:17302
msgid "Channel properties"
msgstr "채널 속성"

#: .././config.py:17305
msgid "Playlist properties"
msgstr "플레이리스트 속성"

#: .././config.py:17450
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > General"
msgstr ""

#: .././config.py:17472
msgid "Don't add videos in this channel to Tartube's database"
msgstr ""

#: .././config.py:17476
msgid "Don't add videos in this playlist to Tartube's database"
msgstr ""

#: .././config.py:17487
msgid "Always simulate download of videos in this channel"
msgstr "언제나 이 채널 안의 비디오들을 다운로드 시뮬레이트됨"

#: .././config.py:17489
msgid "Always simulate download of videos in this playlist"
msgstr "언제나 이 플레이리스트 안의 비디오들을 다운로드 시뮬레이트됨"

#: .././config.py:17499
msgid "Disable checking/downloading for this channel"
msgstr "이 채널에 대해서 확인/다운로드 사용 안 함"

#: .././config.py:17501
msgid "Disable checking/downloading for this playlist"
msgstr "이 플레이리스트에 대해서 확인/다운로드 사용 안 함"

#: .././config.py:17511
msgid "This channel is marked as a favourite"
msgstr "이 채널은 즐겨찾기로 표기됨"

#: .././config.py:17513
msgid "This playlist is marked as a favourite"
msgstr "이 플레이리스트는 즐겨찾기로 표기됨"

#: .././config.py:17523
msgid "Total videos"
msgstr "총 비디오들"

#: .././config.py:17547
msgid "Favourite videos"
msgstr "즐겨찾기 된 비디오들"

#: .././config.py:17559
msgid "Downloaded videos"
msgstr "다운로드 된 비디오들"

#: .././config.py:17582
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > Associated playlists. Only visible "
"for the compatible websites (e.g. YouTube)"
msgstr ""

#: .././config.py:17586
msgid "Associated _Playlists"
msgstr ""

#: .././config.py:17591
msgid "Associated playlists"
msgstr ""

#: .././config.py:17597
msgid ""
"When a video is associated with a playlist, the playlist's ID is stored here"
msgstr ""

#: .././config.py:17618
msgid "Playlist Title"
msgstr ""

#: .././config.py:17637
msgid "Set the channel as the download destination"
msgstr ""

#: .././config.py:17644
msgid "Add selected playlist"
msgstr ""

#: .././config.py:17653
msgid "Add all playlists"
msgstr ""

#: .././config.py:17661
msgid "Download preferences"
msgstr ""

#. (This button works even if mainapp.TartubeApp.store_playlist_id_flag
#. is False)
#: .././config.py:17677
msgid "Reset list using metadata file"
msgstr ""

#: .././config.py:17708
msgid "Unnamed playlist"
msgstr ""

#: .././config.py:17725
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > History"
msgstr ""

#: .././config.py:17728 .././config.py:18757 .././config.py:22806
msgid "_History"
msgstr "_히스토리"

#: .././config.py:17733 .././config.py:18762 .././config.py:22813
msgid "Download history"
msgstr "히스토리 다운로드"

#: .././config.py:17747 .././config.py:18776 .././config.py:22827
msgid "Draw"
msgstr "드로우"

#: .././config.py:17776 .././config.py:18276
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > RSS feed"
msgstr ""

#: .././config.py:17779
msgid "_RSS feed"
msgstr "_RSS 피드"

#: .././config.py:17784
msgid "RSS feed (used to detect livestreams)"
msgstr ""

#: .././config.py:17790
msgid ""
"If Tartube cannot detect the channel's RSS feed, you can enter the URL here"
msgstr "Tartube가 채널의 RSS 피드를 인식하지 못한다면, URL을 여기에 입력하세요"

#: .././config.py:17795
msgid ""
"If Tartube cannot detect the playlist's RSS feed, you can enter the URL here"
msgstr ""
"Tartube가 플레이리스트의 RSS 피드를 인식하지 못한다면, URL을 여기에 입력하세"
"요"

#: .././config.py:17814
msgid "Open in web browser"
msgstr ""

#: .././config.py:17819
msgid "Set to default feed"
msgstr ""

#: .././config.py:17826
msgid "Reset feed"
msgstr ""

#: .././config.py:17833
msgid ""
"N.B. The <b>Set to default feed</b> button won't work if the RSS feed was "
"obtained from video metadata"
msgstr ""

#: .././config.py:17848
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Channel properties > Errors / Warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:17861
msgid ""
"Error messages produced the last time this channel was checked/downloaded"
msgstr "이 채널을 마지막으로 확인/다운로드 했을 때 생성된 오류 메시지"

#: .././config.py:17866
msgid ""
"Error messages produced the last time this playlist was checked/downloaded"
msgstr "이 플레이리스트를 마지막으로 확인/다운로드 했을 때 생성된 오류 메시지"

#: .././config.py:17885
msgid ""
"Warning messages produced the last time this channel was checked/downloaded"
msgstr "이 채널을 마지막으로 확인/다운로드 했을 때 생성된 경고 메시지"

#: .././config.py:17890
msgid ""
"Warning messages produced the last time this playlist was checked/downloaded"
msgstr "이 플레이리스트를 마지막으로 확인/다운로드 했을 때 생성된 경고 메시지"

#: .././config.py:17940 .././config.py:18071
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: Channel properties > "
"Associated playlists"
msgstr ""

#: .././config.py:17967
#, python-brace-format
msgid "The name '{0}' is already in use"
msgstr "파일 이름 '{0}'은(는) 이미 사용중입니다"

#: .././config.py:17986
msgid "Unable to extrapolate the URL for this playlist"
msgstr ""

#: .././config.py:18001
msgid "The playlist is already in Tartube's database"
msgstr ""

#: .././config.py:18024
msgid "Unable to create new playlist"
msgstr ""

#: .././config.py:18045
#, python-brace-format
msgid "Added playlist '{0}' to Tartube's database"
msgstr ""

#. Show confirmation
#: .././config.py:18156
#, python-brace-format
msgid "Playlists added: {0}"
msgstr ""

#: .././config.py:18157
#, python-brace-format
msgid "Playlists not added: {0}"
msgstr ""

#: .././config.py:18298
msgid "Could not set the RSS feed"
msgstr ""

#: .././config.py:18352
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties window starts here. In the main window, "
"in the Videos tab, right-click a folder and select Show > Folder "
"properties..."
msgstr ""

#: .././config.py:18357
msgid "Folder properties"
msgstr "폴더 속성"

#: .././config.py:18499
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties > General"
msgstr ""

#: .././config.py:18519
msgid "Don't add videos to Tartube's database"
msgstr ""

#: .././config.py:18526
msgid "Always simulate download of videos"
msgstr "언제나 비디오 다운로드 시뮬레이트됨"

#: .././config.py:18533
msgid "Disable checking/downloading"
msgstr ""

#: .././config.py:18540
msgid "This folder is marked as a favourite"
msgstr "이 폴더는 즐겨찾기로 마크되어 있음"

#: .././config.py:18547
msgid "This folder is hidden"
msgstr "이 폴더는 숨겨짐"

#: .././config.py:18554
msgid "This folder can't be deleted by the user"
msgstr "이 폴더는 유저에 의해 삭제할 수 없음"

#: .././config.py:18561
msgid "This is a system-controlled folder"
msgstr "이 폴더는 시스템 제어 폴더임"

#: .././config.py:18568
msgid "All contents deleted when Tartube shuts down"
msgstr "Tartube가 종료되면 모든 컨텐츠가 삭제됨"

#: .././config.py:18575
msgid "Restrictions:"
msgstr ""

#: .././config.py:18586
msgid "Can only contain videos"
msgstr ""

#: .././config.py:18588
msgid "Can contain folders and videos"
msgstr ""

#: .././config.py:18590
msgid "Can contain anything"
msgstr ""

#: .././config.py:18601
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties > Statistics"
msgstr ""

#: .././config.py:18604 .././config.py:22626
msgid "_Statistics"
msgstr "_통계"

#: .././config.py:18609 .././config.py:22633
msgid "Statistics"
msgstr "통계"

#: .././config.py:18630 .././config.py:22654
msgid "Downloaded"
msgstr "다운로드"

#: .././config.py:18674
msgid "Sub-folders"
msgstr "서브 폴더"

#: .././config.py:18696
msgid "Recalculate"
msgstr "다시 계산"

#: .././config.py:18754
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties > History"
msgstr ""

#: .././config.py:18805
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Folder properties > Recent videos. Only visible for the "
"'Recent videos' folder"
msgstr ""

#: .././config.py:18809
msgid "_Recent Videos"
msgstr ""

#: .././config.py:18814
msgid "Recent videos"
msgstr ""

#: .././config.py:18820
msgid ""
"When videos are checked/downloaded, older downloaded videos are removed from "
"this folder"
msgstr ""

#: .././config.py:18837
msgid "Remove downloaded videos after days"
msgstr ""

#: .././config.py:18995
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads window starts here. In the menu, "
"click Edit > System preferences... Scheduling > Start. In the 'Scheduled "
"download name' box, add a name. Then click the Add button"
msgstr ""

#: .././config.py:19001
msgid "Scheduled download"
msgstr "예약 다운로드"

#: .././config.py:19147
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > General"
msgstr ""

#: .././config.py:19160 .././config.py:24125
msgid "Scheduled download name"
msgstr "예약 다운로드 이름"

#: .././config.py:19172
msgid "Download mode"
msgstr "다운로드 모드"

#: .././config.py:19177
msgid "Check channels, playlist and folders"
msgstr "채널, 플레이리스트, 폴더 선택"

#: .././config.py:19178
msgid "Download channels, playlists and folders"
msgstr "채널, 플레이리스트, 폴더 다운로드"

#: .././config.py:19179
msgid "Perform a custom download"
msgstr "커스텀 다운로드 수행"

#: .././config.py:19191
msgid "Custom download name"
msgstr ""

#: .././config.py:19249
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Start"
msgstr ""

#: .././config.py:19252 .././config.py:24066
msgid "_Start"
msgstr "_시작"

#: .././config.py:19257
msgid "Start conditions"
msgstr ""

#: .././config.py:19262 .././config.py:24091
msgid "Start mode"
msgstr "시작 모드"

#: .././config.py:19267
msgid "Perform this download at regular intervals"
msgstr "정기적으로 이 다운로드 수행"

#: .././config.py:19268
msgid "Perform this download when Tartube starts"
msgstr "Tartube가 시작되면 이 다운로드 수행"

#: .././config.py:19270
msgid "Perform this download some time after Tartube starts"
msgstr ""

#: .././config.py:19273
msgid "Perform this download at specified times"
msgstr ""

#: .././config.py:19274
msgid "Disable this scheduled download"
msgstr "이 예약 다운로드 비활성화"

#: .././config.py:19348
msgid "Minutes"
msgstr ""

#: .././config.py:19475
msgid "Interval time"
msgstr ""

#: .././config.py:19485
msgid "Start times"
msgstr ""

#: .././config.py:19527
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Stop"
msgstr ""

#: .././config.py:19530 .././config.py:24711
msgid "_Stop"
msgstr ""

#: .././config.py:19535
msgid "Stop conditions"
msgstr ""

#: .././config.py:19541
msgid ""
"N.B. When this setting is triggered, the entire download operation stops"
msgstr ""

#: .././config.py:19548
msgid "Stop download operation after this much time"
msgstr ""

#: .././config.py:19599
msgid "Stop download operation after this many videos"
msgstr ""

#: .././config.py:19628
msgid "Stop download operation after this much disk space"
msgstr ""

#: .././config.py:19674 .././config.py:24402
msgid ""
"N.B. Disk space is estimated. This setting does not apply to simulated "
"downloads"
msgstr ""
"주의. 디스크 용량은 추정치입니다. 이 설정은 시뮬레이션 다운로드 시 적용되지 "
"않습니다"

#: .././config.py:19689
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Conflicts"
msgstr ""

#: .././config.py:19692
msgid "_Conflicts"
msgstr ""

#: .././config.py:19696
msgid "Conflict settings"
msgstr ""

#: .././config.py:19701
msgid "If another scheduled download is running:"
msgstr "만약 다른 예약 다운로드가 수행중이면:"

#: .././config.py:19708
msgid "Add channels, playlists and folders to the end of the queue"
msgstr "대기열 끝에 채널, 플레이리스트, 폴더 추가"

#: .././config.py:19714
msgid "Add channels, playlists and folders to the beginning of the queue"
msgstr "대기열 맨 앞에 채널, 플레이리스트, 폴더 추가"

#: .././config.py:19721
msgid "Do nothing, just wait until the next scheduled download time"
msgstr "아무것도 하지 않고 다음 예약 다운로드 시간까지 기다리기"

#: .././config.py:19736
msgid "This scheduled download takes priority over others"
msgstr "이 예약된 다운로드가 다른것보다 우선시됩니다"

#: .././config.py:19739
msgid "Other scheduled downloads won't start until this one is finished"
msgstr ""
"다른 예약 다운로드는 이 예약 다운로드가 종료되기 전까지 시작하지 않습니다"

#: .././config.py:19755
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Media"
msgstr ""

#: .././config.py:19763
msgid "Media to download"
msgstr "다운로드 할 미디어"

#: .././config.py:19769
msgid "Check/download everything"
msgstr "모든걸 확인/다운로드"

#: .././config.py:19777
msgid "Only check/download the media below"
msgstr "하단의 미디어만 확인/다운로드"

#: .././config.py:19791
msgid ""
"Hint: you can drag and drop channels, playlists and your own folders here"
msgstr "힌트: 여기에 채널, 플레이리스트, 폴더를 드래그 앤 드랍할 수 있습니다"

#: .././config.py:19931
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Limits"
msgstr ""

#: .././config.py:19934 .././config.py:24464
msgid "_Limits"
msgstr ""

#: .././config.py:19939 .././config.py:24471
msgid "Performance limits"
msgstr "퍼포먼스 제한"

#: .././config.py:19944 .././config.py:24476
msgid "Limits are applied when you start downloading a video/channel/playlist"
msgstr ""

#: .././config.py:19950
msgid ""
"These limits override the default and alternative limits specified elsewhere"
msgstr ""

#: .././config.py:19956 .././config.py:24482 .././config.py:24553
msgid "Limit simultaneous downloads to"
msgstr "동시 다운로드 개수 제한"

#: .././config.py:19971 .././config.py:24500 .././config.py:24575
msgid "Limit download speed to"
msgstr "다운로드 속도 제한"

#: .././config.py:19999
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Scheduled downloads > Other"
msgstr ""

#: .././config.py:20002
msgid "_Other"
msgstr ""

#: .././config.py:20006
msgid "Other settings"
msgstr ""

#: .././config.py:20012
msgid ""
"Ignore time-saving preferences, and check/download the whole channel/"
"playlist/folder"
msgstr ""
"시간 절약 환경 설정을 무시하고, 전체 채널/플레이리스트/폴더 확인/다운로드"

#: .././config.py:20020
msgid "Shut down Tartube when this scheduled download has finished"
msgstr "예약 작업이 종료되면 Tartube 종료"

#: .././config.py:20597
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: System preferences window starts here. In the menu, click "
"Edit > System preferences..."
msgstr ""

#: .././config.py:20941
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > General"
msgstr ""

#: .././config.py:20969
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > General > Application"
msgstr ""

#: .././config.py:20976
msgid "_Application"
msgstr ""

#: .././config.py:20983
msgid "Application details"
msgstr ""

#: .././config.py:20988
msgid "Version"
msgstr ""

#: .././config.py:21006
msgid "Locale override"
msgstr ""

#: .././config.py:21015
msgid "Use your system locale"
msgstr ""

#: .././config.py:21023
msgid "Current locale"
msgstr ""

#: .././config.py:21032
msgid "Unrecognised locale"
msgstr ""

#: .././config.py:21114
msgid "Preferences mode"
msgstr ""

#: .././config.py:21141
msgid "Hide advanced preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:21143
msgid "Show advanced preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:21161
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > General > Modules"
msgstr ""

#: .././config.py:21164
msgid "_Modules"
msgstr "_모듈"

#: .././config.py:21169
msgid "Module availability"
msgstr "모듈 가용성"

#: .././config.py:21175
msgid "feedparser module is available (required for detecting livestreams)"
msgstr "feedparser 모듈을 사용할 수 있습니다 (생방송 감지 시 필요)"

#: .././config.py:21184
msgid "matplotlib module is available (draws graphs)"
msgstr "matplotlib 모듈을 사용할 수 있습니다 (그래프를 그릴 때 사용)"

#: .././config.py:21192
msgid "moviepy module is available (finds the length of videos, if unknown)"
msgstr ""
"moviepy 모듈을 사용할 수 있습니다 (비디오의 길이를 모를 경우 이를 찾는데 사"
"용)"

#: .././config.py:21202
msgid "playsound module is available (sound an alarm when a livestream starts)"
msgstr "playsound 모듈을 사용할 수 있습니다 (생방송이 시작될 경우 알람을 재생)"

#: .././config.py:21212
msgid ""
"XDG module is available (saves the config file in the standard location)"
msgstr "XDG 모듈을 사용할 수 있습니다 (구성 파일을 표준 위치에 저장해줌)"

#: .././config.py:21222
msgid ""
"Notify module is available (shows desktop notifications; Linux/*BSD only)"
msgstr ""
"Notify 모듈을 사용할 수 있습니다 (데스크탑 알림을 보여줌; Linux/*BSD만 사용가"
"능)"

#: .././config.py:21232
msgid "Module preferences"
msgstr "모듈 환경 설정"

#: .././config.py:21238
msgid ""
"Use 'moviepy' module to get a video's duration, if not known (may be slow)"
msgstr ""
"알려지지 않은 비디오 길이를 'moviepy' 모듈을 사용해 측정합니다 (느릴 수 있음)"

#: .././config.py:21250
msgid "Timeout applied when moviepy checks a video file"
msgstr "비디오 파일을 moviepy로 체크할 때 타임아웃 적용"

#: .././config.py:21275
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > xxx"
msgstr ""

#: .././config.py:21315
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Device"
msgstr ""

#: .././config.py:21318
msgid "_Device"
msgstr "_디바이스"

#: .././config.py:21323
msgid "Device preferences"
msgstr "디바이스 환경 설정"

#: .././config.py:21328
msgid "Size of device"
msgstr ""

#: .././config.py:21345
msgid "Free space on device"
msgstr ""

#: .././config.py:21363
msgid ""
"Before checking/downloading videos, warn user if disk space is less than"
msgstr ""

#: .././config.py:21388
msgid "Halt downloads if disk space is less than"
msgstr "디스크 공간이 적으면 중지하기"

#: .././config.py:21444
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Config"
msgstr ""

#: .././config.py:21447
msgid "_Config"
msgstr ""

#: .././config.py:21451
msgid "Configuration preferences"
msgstr "구성 환경 설정"

#: .././config.py:21456
msgid "Tartube configuration file loaded from"
msgstr ""

#: .././config.py:21468
msgid "Default location for Tartube configuration"
msgstr ""

#: .././config.py:21480
msgid "Alternative location for Tartube configuration"
msgstr ""

#: .././config.py:21505
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Database"
msgstr ""

#: .././config.py:21508
msgid "D_atabase"
msgstr "_데이터베이스"

#: .././config.py:21513
msgid "Database preferences"
msgstr "데이터베이스 환경 설정"

#: .././config.py:21518
msgid "Current data folder"
msgstr ""

#: .././config.py:21531
msgid "Current database"
msgstr ""

#: .././config.py:21548
msgid "Recent data folders"
msgstr "최근 데이터 폴더"

#: .././config.py:21564
msgid "Add new database"
msgstr "새 데이터베이스 추가"

#: .././config.py:21566
msgid "Change to a different data folder"
msgstr "다른 데이터 폴더로 변경"

#: .././config.py:21573
msgid "Check and repair database"
msgstr "데이터베이스 확인 후 수리"

#: .././config.py:21576
msgid "Check for inconsistencies, and repair them"
msgstr "불일치 확인 후 수리"

#: .././config.py:21581
msgid "Dump database to JSON"
msgstr ""

#: .././config.py:21584
msgid "Convert databases to JSON, even when Tartube can't load them"
msgstr ""

#: .././config.py:21589
msgid "Switch to this database"
msgstr ""

#: .././config.py:21591
msgid "Switch to the selected data folder"
msgstr "선택한 데이터 폴더로 변경"

#: .././config.py:21601
msgid "Forget"
msgstr "잊어버리기"

#: .././config.py:21604
msgid "Remove the selected data folder from the list"
msgstr "리스트에서 선택한 데이터 폴더 지우기"

#: .././config.py:21614
msgid "Forget all"
msgstr "모두 잊어버리기"

#: .././config.py:21617
msgid "Forget every folder in this list (except the current one)"
msgstr "이 목록의 모든 폴더 잊어버리기 (현재 폴더 제외)"

#: .././config.py:21631
msgid "Move the selected folder up the list"
msgstr "선택한 폴더를 위로 이동"

#: .././config.py:21640
msgid "Move the selected folder down the list"
msgstr "선택한 폴더를 아래로 이동"

#: .././config.py:21668
msgid ""
"On startup, load the first database on the list (not the most recently-use "
"one)"
msgstr ""
"시작시, 목록의 첫 번째 데이터베이스 로드 (가장 최근에 사용한 데이터베이스 아"
"님)"

#: .././config.py:21678
msgid "If one database is in use, try to load others"
msgstr "만약 한 데이터베이스가 사용중이면, 다른 것을 로드하기"

#: .././config.py:21686
msgid "New databases are added to this list"
msgstr ""

#: .././config.py:21732
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Backups"
msgstr ""

#: .././config.py:21735
msgid "_Backups"
msgstr "_백업"

#: .././config.py:21740
msgid "Backup preferences"
msgstr "백업 환경 설정"

#: .././config.py:21745
msgid ""
"When saving the database, Tartube makes a backup copy of its database file"
msgstr ""

#: .././config.py:21753
msgid "Delete the backup as soon as the database has been saved"
msgstr ""

#: .././config.py:21760
msgid "Keep the backup file, replacing any previous backup file"
msgstr "백업 파일을 유지하고 이전 백업 파일만 대체"

#: .././config.py:21769
msgid "Make a new backup file once per day"
msgstr ""

#: .././config.py:21778
msgid "Make a new backup file every time the database is saved"
msgstr ""

#: .././config.py:21811
msgid "Export preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:21816
msgid "Separator used in CSV exports"
msgstr ""

#: .././config.py:21851
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Videos"
msgstr ""

#: .././config.py:21862
msgid "Video matching preferences"
msgstr "비디오 매칭 환경 설정"

#: .././config.py:21867
msgid "When matching videos on the filesystem:"
msgstr "파일 시스템에서 비디오를 매칭할 때:"

#: .././config.py:21873
msgid "The video names must match exactly"
msgstr "비디오 이름이 완벽히 일치"

#: .././config.py:21880
msgid "The first # characters must match exactly"
msgstr "첫번째 # 글자만 완벽히 일치"

#: .././config.py:21894
msgid "Ignore the last # characters; the remaining name must match exactly"
msgstr "마지막 # 글자를 무시하고 나머지 글자만 완벽히 일치"

#: .././config.py:21932
msgid "Video matching recommended preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:21938
msgid "Check the video's original name and the downloaded file name"
msgstr ""

#: .././config.py:21950
msgid ""
"N.B. If disabled, custom file templates will interfere with video matching"
msgstr ""

#: .././config.py:21970
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Delete"
msgstr ""

#: .././config.py:21974
msgid "D_elete"
msgstr ""

#: .././config.py:21981
msgid "Automatic video deletion/removal preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:21987
msgid ""
"Deleted videos are re-downloaded without an archive file. See the Operations "
"> Archive tab"
msgstr ""

#: .././config.py:21994
msgid "Automatically delete downloaded videos"
msgstr ""

#: .././config.py:22010
msgid "days since download"
msgstr ""

#: .././config.py:22011
msgid "days since upload"
msgstr ""

#: .././config.py:22025
msgid "Only downloaded videos from the database"
msgstr ""

#: .././config.py:22051
msgid "Only delete/remove videos which have been watched"
msgstr ""

#: .././config.py:22063
msgid "Delete/remove files:"
msgstr ""

#: .././config.py:22069
msgid "When the database is loaded"
msgstr ""

#: .././config.py:22076
msgid "After every download operation"
msgstr ""

#: .././config.py:22124
msgid "Manual video deletion/removal preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:22129
msgid "Show dialogue window before removing video(s)"
msgstr ""

#: .././config.py:22140
msgid "When removing videos, remove all files from the filesystem"
msgstr ""

#: .././config.py:22152
msgid "Show dialogue window before removing channels/playlists/folders"
msgstr ""

#: .././config.py:22166
msgid "When removing containers, remove all files from the filesystem"
msgstr ""

#: .././config.py:22192
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Update"
msgstr ""

#: .././config.py:22203
msgid "Update video descriptions"
msgstr ""

#: .././config.py:22210
msgid "These procedures might take a long time on a large database"
msgstr ""

#: .././config.py:22217
msgid "Update from description files, and set the line lengths to:"
msgstr ""

#: .././config.py:22236
msgid "Clear descriptions (does not modify the description files)"
msgstr ""

#: .././config.py:22259
msgid "Video timestamps"
msgstr ""

#: .././config.py:22263
msgid "Extract timestamps for all videos"
msgstr ""

#: .././config.py:22271
msgid "Remove timestamps from all videos"
msgstr ""

#: .././config.py:22285
msgid "Extract comments for all videos"
msgstr ""

#: .././config.py:22293
msgid "Remove comments from all videos"
msgstr ""

#: .././config.py:22303
msgid ""
"Comments are extracted from each video's metadata file, so this procedure "
"may take a long time"
msgstr ""

#: .././config.py:22323
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:22327
msgid "U_RLs"
msgstr ""

#: .././config.py:22334
msgid "Update channel/playlist URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:22339
msgid "Confirm every change"
msgstr ""

#: .././config.py:22422
msgid "Pattern"
msgstr ""

#: .././config.py:22433
msgid "Substitution"
msgstr ""

#: .././config.py:22444
msgid "This pattern is a regex"
msgstr ""

#: .././config.py:22456
msgid "Search and replace text in the selected URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:22471
msgid "Open URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:22559
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Temporary"
msgstr ""

#: .././config.py:22569
msgid "Temporary folder preferences"
msgstr "임시 폴더 환경 설정"

#: .././config.py:22574
msgid "Empty temporary folders when Tartube shuts down"
msgstr "Tartube가 종료되면 임시 폴더 비우기"

#: .././config.py:22583
msgid "(N.B. Temporary folders are always emptied when Tartube starts up)"
msgstr "(주의. Tartube가 시작되면 임시 폴더가 항상 비워집니다)"

#: .././config.py:22591
msgid "Open temporary folders (on the desktop) when Tartube shuts down"
msgstr "Tartube가 종료되면 임시 폴더를 열기 (바탕화면에)"

#: .././config.py:22622
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > Statistics"
msgstr ""

#: .././config.py:22638
msgid "The Tartube database contains:"
msgstr "Tartube 데이터베이스가 갖고 있는 정보:"

#: .././config.py:22698
msgid "Custom folders"
msgstr "커스텀 폴더"

#: .././config.py:22721
msgid "Calculate"
msgstr "계산"

#: .././config.py:22802
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Files > History"
msgstr ""

#: .././config.py:22856
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:22860
msgid "_Windows"
msgstr "_윈도우"

#: .././config.py:22890
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Main Window"
msgstr ""

#: .././config.py:22894
msgid "_Main window"
msgstr "_메인 윈도우"

#: .././config.py:22901
msgid "Main window preferences"
msgstr "메인 윈도우 환경설정"

#: .././config.py:22906
msgid "Remember size of the main window"
msgstr ""

#: .././config.py:22914
msgid "Remember slider positions"
msgstr ""

#: .././config.py:22923
msgid "Reset both"
msgstr ""

#: .././config.py:22939
msgid "Don't show the main window toolbar"
msgstr "메인 메뉴 툴바 보이지 않기"

#: .././config.py:22949
msgid "Don't show labels in the main window toolbar"
msgstr "메인 메뉴 툴바 레이블 보이지 않기"

#: .././config.py:22974
msgid ""
"Replace stock icons with custom icons (in case stock icons are not visible)"
msgstr ""
"스톡 아이콘을 커스텀 아이콘으로 교체 (스톡 아이콘이 표시되지 않는 경우)"

#: .././config.py:22986
msgid "Show tooltips for videos, channels, playlists and folders"
msgstr "비디오, 채널, 플레이리스트, 폴더에 대한 툴팁 표시"

#: .././config.py:22995
msgid "Show errors/warnings in tooltips (but not in the Videos tab)"
msgstr "툴팁에 오류/경고 표시 (비디오 탭에선 아님)"

#: .././config.py:23018
msgid "Disable the download buttons in the toolbar and the Videos tab"
msgstr ""

#: .././config.py:23028
msgid "In the Progress tab, hide finished downloads"
msgstr ""

#: .././config.py:23037
msgid "Show downloads in reverse order"
msgstr ""

#: .././config.py:23046
msgid "In the Progress/Classic Mode tabs, remember the width of (some) columns"
msgstr ""

#: .././config.py:23056
msgid "When Tartube starts, automatically open the Classic Mode tab"
msgstr "Tartube가 시작하면, 자동으로 클래식 모드 탭으로 열기"

#: .././config.py:23072
msgid ""
"In the Classic Mode tab, when adding URLs, remove duplicates rather than "
"retaining them"
msgstr "클래식 모드 탭에서, URL을 추가할 때, 중복 항목을 유지하지 않고 제거"

#: .././config.py:23086
msgid ""
"In the Errors/Warnings tab, don't reset the tab title when it is clicked"
msgstr ""

#: .././config.py:23112
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Videos"
msgstr ""

#: .././config.py:23120
msgid "Video Index (left side of the Videos tab)"
msgstr "비디오 색인 (비디오 탭의 왼쪽)"

#: .././config.py:23125
msgid "Show a 'Custom download all' button"
msgstr ""

#: .././config.py:23135
msgid "While checking/downloading videos, show free disk space"
msgstr ""

#: .././config.py:23146
msgid "Allow each row to be marked for checking/downloading"
msgstr ""

#: .././config.py:23157
msgid "Show smaller icons"
msgstr ""

#: .././config.py:23166
msgid ""
"Show detailed statistics about the videos in each channel / playlist / folder"
msgstr ""

#: .././config.py:23177
msgid ""
"After clicking on a folder, automatically expand/collapse the tree around it"
msgstr "폴더를 클릭하면, 자동으로 관련 트리를 확장/축소하기"

#: .././config.py:23188
msgid "Expand the whole tree, not just the level beneath the clicked folder"
msgstr "클릭한 폴더 아래뿐 아니라 전체 트리 확장하기"

#: .././config.py:23209
msgid "Video Catalogue (right side of the Videos tab)"
msgstr "비디오 카탈로그 (비디오 탭의 오른쪽)"

#: .././config.py:23215
msgid "Show 'today' and 'yesterday' as the date, when possible"
msgstr "가능하면 '오늘'과 '어제' 사용하기"

#: .././config.py:23223
msgid "Show livestreams with a different background colour"
msgstr "생방송을 다른 배경 색으로 표시하기"

#: .././config.py:23231
msgid "Use same background colours for livestream and debut videos"
msgstr "생방송과 데뷔 비디오를 동일한 배경 색으로 표시하기"

#: .././config.py:23254
msgid "Channel and playlist names are clickable (grid mode only)"
msgstr ""

#: .././config.py:23262
msgid "Show nicknames (not video file names)"
msgstr ""

#: .././config.py:23283
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Drag"
msgstr ""

#: .././config.py:23286
msgid "_Drag"
msgstr "_드래그"

#: .././config.py:23290
msgid "Drag and drop preferences"
msgstr "드래그 앤 드랍 환경 설정"

#: .././config.py:23296
msgid "When dragging and dropping videos to an external application..."
msgstr "비디오를 외부 프로그램으로 드래그 앤 드랍 할때..."

#: .././config.py:23302
msgid "Transfer the video's full file path"
msgstr "비디오의 전체 경로 전송하기"

#: .././config.py:23310
msgid "Transfer the video's source URL"
msgstr "비디오의 원본 URL 전송하기"

#: .././config.py:23318
msgid "Transfer the video's name"
msgstr "비디오의 이름 전송하기"

#: .././config.py:23326 .././config.py:23388
msgid "Transfer error/warning messages"
msgstr ""

#: .././config.py:23334
msgid "Transfer the thumbnail's full file path"
msgstr "비디오 섬네일의 전체 경로 전송하기"

#: .././config.py:23342 .././config.py:23399
msgid "Add a text separator before each item"
msgstr ""

#: .././config.py:23351
msgid ""
"When dragging and dropping messages from the Errors/Warnings tab to an "
"external application..."
msgstr ""

#: .././config.py:23358
msgid "Transfer the video/channel/playlist file path"
msgstr ""

#: .././config.py:23366
msgid "Transfer the video/channel/playlist URL"
msgstr ""

#: .././config.py:23377
msgid "Transfer the video/channel/playlist name"
msgstr ""

#: .././config.py:23423
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Tray"
msgstr ""

#: .././config.py:23427
msgid "_Tray"
msgstr ""

#: .././config.py:23433
msgid "System tray preferences"
msgstr "시스템 트레이 환경 설정"

#: .././config.py:23438
msgid "Show Tartube in the system tray"
msgstr ""

#: .././config.py:23447
msgid "Start Tartube in the system tray"
msgstr ""

#: .././config.py:23458
msgid "Close to the tray, rather than closing the application"
msgstr "프로그램을 닫는 대신 트레이에 닫기"

#: .././config.py:23470
msgid ""
"After closing to the tray, restore the window's position (does not work on "
"Wayland)"
msgstr ""

#: .././config.py:23513
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Dialogues"
msgstr ""

#: .././config.py:23517
msgid "D_ialogues"
msgstr "_다이얼로그"

#: .././config.py:23523
msgid "Add media preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:23528
msgid "When adding channels/playlists, keep the dialogue window open"
msgstr "채널/플레이리스트 추가 시 다이얼로그 윈도우 열기"

#: .././config.py:23538
msgid "When the dialogue window opens, add URLs from the system clipboard"
msgstr "다이얼로그 윈도우가 열릴ㄸ 때, URL을 클립보드에 추가하기"

#: .././config.py:23559
msgid "When adding YouTube channels, remind the user to copy the correct URL"
msgstr ""

#: .././config.py:23571
msgid "Move media preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:23577
msgid ""
"Prompt the user before moving channels/playlists/folders in the Video Index"
msgstr ""

#: .././config.py:23588
msgid "Prompt the user before moving videos in the Video Index"
msgstr ""

#: .././config.py:23598
msgid "After moving, switch to the destination in the Video Catalogue"
msgstr ""

#: .././config.py:23610
msgid "Debugging preferences"
msgstr "디버깅 환경 설정"

#: .././config.py:23616
msgid ""
"Temporarily disable message dialogue windows (display messages in terminal "
"instead)"
msgstr ""

#: .././config.py:23628
msgid ""
"N.B. Tartube shows a dialogue window after checking or downloading videos"
msgstr ""

#: .././config.py:23636
msgid "That dialogue window can be disabled in the Operations > Actions tab"
msgstr ""

#: .././config.py:23656
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Colours"
msgstr ""

#: .././config.py:23660
msgid "_Colours"
msgstr ""

#: .././config.py:23667
msgid "Video catalogue colour preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:23675
msgid "Waiting livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:23681
msgid "Broadcasting livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:23687
msgid "Waiting debut videos"
msgstr ""

#: .././config.py:23693
msgid "Broadcasting debut videos"
msgstr ""

#: .././config.py:23699
msgid "Selected videos"
msgstr ""

#: .././config.py:23705
msgid "Selected waiting videos"
msgstr ""

#: .././config.py:23711
msgid "Selected broadcasting videos"
msgstr ""

#: .././config.py:23717
msgid "Drag and Drop notification"
msgstr ""

#: .././config.py:23723
msgid "Drag and Drop background 1"
msgstr ""

#: .././config.py:23729
msgid "Drag and Drop background 2"
msgstr ""

#: .././config.py:23760
msgid "Custom colour:"
msgstr ""

#: .././config.py:23783
msgid "Default colour:"
msgstr ""

#: .././config.py:23820
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Errors/Warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:23825
msgid "_Errors/Warnings"
msgstr "_오류/경고"

#: .././config.py:23831
msgid "Errors/Warnings tab preferences"
msgstr "오류/경고 탭 환경 설정"

#: .././config.py:23931
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Windows > Websites"
msgstr ""

#: .././config.py:23935
msgid "_Websites"
msgstr "_웹사이트"

#: .././config.py:23942
msgid "YouTube error/warning preferences"
msgstr "유튜브 오류/경고 설정"

#: .././config.py:23947
msgid "Ignore YouTube copyright errors"
msgstr "유튜브 저작권 오류 무시하기"

#: .././config.py:23955
msgid "Ignore YouTube age-restriction errors"
msgstr "유튜브 나이제한 오류 무시하기"

#: .././config.py:23963
msgid "Ignore YouTube deletion by uploader errors"
msgstr "유튜브 업로더 삭제 오류 무시하기"

#: .././config.py:23971
msgid "Ignore YouTube payment errors"
msgstr "유튜브 결제 오류 무시하기"

#: .././config.py:23980 .././config.py:27955
msgid "General preferences"
msgstr "일반 속성"

#: .././config.py:23986
msgid ""
"Ignore any errors/warnings which match lines in this list (applies to all "
"websites)"
msgstr "이 목록의 행과 일치하는 오류/경고 무시하기(모든 웹사이트에 적용)"

#: .././config.py:24000
msgid "These are ordinary strings"
msgstr "이것들은 보통 문자열임"

#: .././config.py:24007
msgid "These are regular expressions (regexes)"
msgstr "이것들은 정규식임 (regexes)"

#: .././config.py:24036
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Scheduling"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:24040
msgid "_Scheduling"
msgstr "_예약"

#: .././config.py:24063
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Scheduling > Start"
msgstr ""

#: .././config.py:24071
msgid "Scheduled download preferences"
msgstr "예약 다운로드 속성"

#: .././config.py:24092
msgid "Priority"
msgstr "우선순위"

#: .././config.py:24092
msgid "Whole"
msgstr "전체"

#: .././config.py:24092
msgid "Shutdown"
msgstr "강제 종료"

#: .././config.py:24092
msgid "D/L All"
msgstr "모두 다운로드"

#: .././config.py:24093
msgid "Join mode"
msgstr "조인 모드"

#: .././config.py:24147 .././config.py:25274 .././config.py:27521
#: .././config.py:27800
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: .././config.py:24219 .././formats.py:1261
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: .././config.py:24263
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Scheduling > Stop"
msgstr ""

#: .././config.py:24266
msgid "S_top"
msgstr "_중지"

#: .././config.py:24271
msgid "Scheduled stop preferences"
msgstr "예약 중지 속성"

#: .././config.py:24277
msgid ""
"N.B. Each scheduled download also has its own 'stop' settings which override "
"these settings"
msgstr ""

#: .././config.py:24284
msgid "Stop all download operations after this much time"
msgstr "이 시간 이후 모든 다운로드 작업 중지"

#: .././config.py:24332
msgid "Stop all download operations after this many videos"
msgstr "비디오 개수 이후 모든 다운로드 작업 중지"

#: .././config.py:24359
msgid "Stop all download operations after this much disk space"
msgstr "다운로드 용량 차지시 모든 다운로드 작업 중지"

#: .././config.py:24417
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations"
msgstr ""

#: .././config.py:24460
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Limits"
msgstr ""

#: .././config.py:24526
msgid "Overriding video format options, limit video resolution to"
msgstr "비디오 포맷 옵션 무시, 비디오 해상도 제한"

#: .././config.py:24548
msgid "Alternative performance limits"
msgstr ""

#: .././config.py:24606
msgid "Alternative limits apply between"
msgstr ""

#: .././config.py:24646
msgid "and"
msgstr ""

#: .././config.py:24674
msgid "On days"
msgstr ""

#: .././config.py:24707
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Stop"
msgstr ""

#: .././config.py:24718
msgid "Time-saving settings"
msgstr "시간절약 설정"

#: .././config.py:24724
msgid ""
"Stop checking/downloading a channel/playlist when it finds videos you "
"already have"
msgstr ""

#: .././config.py:24735
msgid "Stop after this many videos (when checking)"
msgstr "비디오 개수 이후 작업 중지 (확인 중에)"

#: .././config.py:24750
msgid "Stop after this many videos (when downloading)"
msgstr "비디오 개수 이후 작업 중지 (다운로드 중에)"

#: .././config.py:24765
msgid "Include videos filtered by upload date, views or age limit"
msgstr ""

#: .././config.py:24799
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Downloads"
msgstr ""

#: .././config.py:24810
msgid "Download operation preferences"
msgstr "다운로드 작업 환경 설정"

#: .././config.py:24816
msgid "Automatically update downloader before every download operation"
msgstr "매일 다운로드 작업 전에 자동으로 다운로더 업데이트"

#: .././config.py:24828
msgid "Automatically save files at the end of all operations"
msgstr "모든 작업 이후 자동으로 저장"

#: .././config.py:24840
msgid "For simulated downloads, don't check a video in a folder more than once"
msgstr "시뮬레이션 다운로드에서, 비디오를 두번 이상 확인하지 않기"

#: .././config.py:24854
msgid "If a download stalls, restart it after this many minutes"
msgstr "만약 다운로드가 지연된 경우 이 시간 이후 재시작하기 (분)"

#: .././config.py:24876
msgid "Maximum restarts after a stalled download (0 for no maximum)"
msgstr "지연된 다운로드 최대 재시작 횟수 (0인 경우 무제한)"

#: .././config.py:24909
msgid "Apply a timeout (in minutes) when checking a video"
msgstr ""

#: .././config.py:24921
msgid "Without comments"
msgstr ""

#: .././config.py:24937
msgid "With comments"
msgstr ""

#: .././config.py:24970
msgid "Assign anonymous error/warning messages to the most probable video"
msgstr ""

#: .././config.py:24981
msgid "Add censored, age-restricted and other blocked videos to the database"
msgstr ""

#: .././config.py:24994
msgid ""
"Extract playlist IDs from each video, and store them in the parent channel/"
"playlist"
msgstr ""

#: .././config.py:25005
msgid ""
"Convert .webp thumbnails into .jpg thumbnails (using  FFmpeg) after "
"downloading them"
msgstr ""

#: .././config.py:25016
msgid ""
"...but don't delete the original thumbnails (enable before embedding "
"thumbnails in videos)"
msgstr ""

#: .././config.py:25051
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Ignore"
msgstr ""

#: .././config.py:25055
msgid "_Ignore"
msgstr ""

#: .././config.py:25062
msgid "Ignore downloader errors/warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:25067
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: These error messages are always in English"
msgstr "TRANSLATOR'S NOTE: These error messages are always in English"

#: .././config.py:25071
msgid "Ignore 'Child process exited with non-zero code' errors"
msgstr "Ignore 'Child process exited with non-zero code' errors"

#: .././config.py:25080
msgid ""
"Ignore 'Unable to download video data' and 'Unable to extract video data' "
"errors"
msgstr ""
"Ignore 'Unable to download video data' and 'Unable to extract video data' "
"errors"

#: .././config.py:25090
msgid "Ignore 'Did not get any data blocks' errors"
msgstr "Ignore 'Did not get any data blocks' errors"

#: .././config.py:25099
msgid "Ignore 'Requested formats are incompatible for merge' warnings"
msgstr "Ignore 'Requested formats are incompatible for merge' warnings"

#: .././config.py:25108
msgid "Ignore 'No video formats found' errors"
msgstr "Ignore 'No video formats found' errors"

#: .././config.py:25116
msgid "Ignore 'There are no annotations to write' warnings"
msgstr "Ignore 'There are no annotations to write' warnings"

#: .././config.py:25124
msgid "Ignore 'Video doesn't have subtitles' warnings"
msgstr "Ignore 'Video doesn't have subtitles' warnings"

#: .././config.py:25132
msgid "Ignore 'A channel/user page was given' warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:25140
msgid "Ignore 'There's no playlist description to write' warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:25149
msgid ""
"Ignore 'Unable to download video thumbnail: HTTP Error 404: Not Found' "
"warnings"
msgstr ""

#: .././config.py:25160
msgid "Ignore 'The channel is not currently live' warnings on Twitch"
msgstr ""

#: .././config.py:25182
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Custom"
msgstr ""

#: .././config.py:25185
msgid "_Custom"
msgstr "_커스텀"

#: .././config.py:25190
msgid "Custom downloads"
msgstr ""

#: .././config.py:25211 .././config.py:27456
msgid "Classic Mode"
msgstr "클래식 모드"

#: .././config.py:25283 .././config.py:27530 .././config.py:27809
msgid "Export"
msgstr "내보내기"

#: .././config.py:25292 .././config.py:27539 .././config.py:27818
msgid "Clone"
msgstr "복제"

#: .././config.py:25301 .././config.py:27548
msgid "Use in Classic Mode tab"
msgstr "클래식 모드 탭에서 사용"

#: .././config.py:25404
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Archive"
msgstr ""

#: .././config.py:25408
msgid "_Archive"
msgstr ""

#: .././config.py:25416
msgid "Archive file preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:25422
msgid ""
"Allow downloader to create its own archive file (so deleted videos are not "
"re-downloaded)"
msgstr ""
"다운로더가 아카이브 파일 생성하도록 허용 (삭제된 비디오 재 다운로드 방지)"

#: .././config.py:25441
msgid "Store the archive file in the same location as the video"
msgstr ""

#: .././config.py:25449
msgid ""
"N.B. Archive files are never stored in system folders like 'Unsorted Videos'"
msgstr ""

#: .././config.py:25458
msgid "Store the archive file in Tartube's data directory"
msgstr ""

#: .././config.py:25469
msgid "Store the archive file at this location:"
msgstr ""

#: .././config.py:25497
msgid ""
"Update the archive file when videos are moved into a database folder "
"(YouTube only)"
msgstr ""

#: .././config.py:25561
msgid "Classic Mode tab preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:25567
msgid "Create an archive file when downloading from the Classic Mode tab"
msgstr ""

#: .././config.py:25578
msgid ""
"This setting should only be enabled when downloading channels and playlists"
msgstr ""

#: .././config.py:25598
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Livestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:25602
msgid "Li_vestreams"
msgstr ""

#: .././config.py:25610
msgid "Livestream preferences (compatible websites only)"
msgstr "생방송 환경 설정 (호환 가능한 사이트만 가능)"

#: .././config.py:25616
msgid "Do not check/download any livestream [yt-dlp only]"
msgstr ""

#: .././config.py:25627
msgid "Detect livestreams announced within this many days"
msgstr "이 기간 내 예약된 생방송 탐지 (일)"

#: .././config.py:25642
msgid "How often to check the status of livestreams (in minutes)"
msgstr "생방송을 탐지할 주기 (분)"

#: .././config.py:25661
msgid "Check more frequently when a livestream is due to start"
msgstr "생방송이 시작해야될 때 더 자주 확인"

#: .././config.py:25704
msgid "Broadcasting livestream preferences (compatible websites only)"
msgstr ""

#: .././config.py:25712
msgid ""
"These settings apply when downloading videos individually, for example with "
"a custom download"
msgstr ""

#: .././config.py:25723
msgid "Download using:"
msgstr ""

#: .././config.py:25738
msgid ".m3u manifest"
msgstr ""

#: .././config.py:25785
msgid "Replace a partially-downloaded livestream"
msgstr ""

#: .././config.py:25792
msgid "Resume a partially-downloaded livestream"
msgstr ""

#: .././config.py:25811
msgid ""
"Bypass usual limits on simultaneous downloads, so that all livestreams can "
"be downloaded"
msgstr ""

#: .././config.py:25824
msgid "Timeout after this many minutes of inactivity"
msgstr "비활성 시 타임아웃 시간 설정 (분)"

#: .././config.py:25840
msgid ""
"When the livestream download is stopped manually, mark the video as "
"downloaded"
msgstr ""

#: .././config.py:25854
msgid ""
"Check a video before the livestream download (ensures metadata is downloaded)"
msgstr ""

#: .././config.py:25868
msgid "N.B. This setting is ignored in the Classic Mode tab"
msgstr ""

#: .././config.py:25885
msgid "not recommended"
msgstr ""

#: .././config.py:25902
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Actions"
msgstr ""

#: .././config.py:25906
msgid "Ac_tions"
msgstr ""

#: .././config.py:25914
msgid "Livestream actions (can be toggled for individual videos)"
msgstr "생방송 행동 (개별 비디오에 대해 토글 가능)"

#: .././config.py:25921
msgid "(currently disabled on MS Windows)"
msgstr "(현재 MS Windows에서는 비활성화됨)"

#: .././config.py:25926
msgid "When a livestream starts, show a desktop notification"
msgstr "생방송이 시작되면, 데스크탑 알림으로 알림"

#: .././config.py:25940
msgid "When a livestream starts, sound an alarm"
msgstr "생방송이 시작되면, 알람을 소리로 울림"

#: .././config.py:25967
msgid "Plays the selected sound effect"
msgstr "선택한 사운드 효과 재생"

#: .././config.py:25976
msgid "When a livestream starts, open it in the system's web browser"
msgstr "생방송이 시작되면, 시스템의 웹브라우저로 실행"

#: .././config.py:25988
msgid "When a livestream starts, begin downloading it immediately"
msgstr "생방송이 시작되면, 즉시 다운로드 시작"

#: .././config.py:26016
msgid "Desktop notification preferences"
msgstr "데스크탑 알림 환경 설정"

#: .././config.py:26022
msgid "Show a dialogue window at the end of an operation"
msgstr "작업 종료 후에 다이얼로그 윈도우 표시"

#: .././config.py:26046
msgid "Don't notify the user at the end of an operation"
msgstr "작업이 끝나도 유저에게 알리지 않기"

#: .././config.py:26084
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Clips"
msgstr ""

#: .././config.py:26088
msgid "Cli_ps"
msgstr ""

#: .././config.py:26101
msgid ""
"When a video is checked/downloaded, automatically extract timestamps from "
"its metadata file"
msgstr ""

#: .././config.py:26112
msgid ""
"When a video is checked/downloaded, automatically extract timestamps from "
"its description"
msgstr ""

#: .././config.py:26124
msgid "If timestamps have already been extracted, replace them"
msgstr ""

#: .././config.py:26136
msgid ""
"If no timestamps have been extracted, try again before splitting a video"
msgstr ""

#: .././config.py:26150
msgid "Video clips (requires FFmpeg or yt-dlp)"
msgstr ""

#: .././config.py:26160
msgid "Download video clips using FFmpeg"
msgstr ""

#: .././config.py:26167
msgid "Download video clips using yt-dlp"
msgstr ""

#: .././config.py:26180
msgid "Format of video clip filenames"
msgstr ""

#: .././config.py:26185
msgid "Number"
msgstr ""

#: .././config.py:26186
msgid "Clip Title"
msgstr ""

#: .././config.py:26187
msgid "Number + Clip Title"
msgstr ""

#: .././config.py:26188
msgid "Clip Title + Number"
msgstr ""

#: .././config.py:26189
msgid "Original Title"
msgstr ""

#: .././config.py:26190
msgid "Original Title + Number"
msgstr ""

#: .././config.py:26191
msgid "Original Title + Clip Title"
msgstr ""

#: .././config.py:26192
msgid "Original Title + Number + Clip Title"
msgstr ""

#: .././config.py:26193
msgid "Original Title + Clip Title + Number"
msgstr ""

#: .././config.py:26220
msgid "Generic title for video clips"
msgstr ""

#: .././config.py:26237
msgid "Move clips to the Video Clips folder"
msgstr ""

#: .././config.py:26244
msgid "Keep clips with their original video"
msgstr ""

#: .././config.py:26257
msgid "...but place new files inside a sub-directory"
msgstr ""

#: .././config.py:26268
msgid "Add new files to Tartube's database"
msgstr ""

#: .././config.py:26279
msgid "Use the original video's thumbnail"
msgstr ""

#: .././config.py:26290 .././config.py:26411
msgid ""
"Force keyframes at cuts (slower, but fewer video artefacts before and after "
"each cut)"
msgstr ""

#: .././config.py:26303
msgid "After splitting a video, open the destination folder"
msgstr ""

#: .././config.py:26305
msgid "After splitting a video, open the destination directory"
msgstr ""

#: .././config.py:26317
msgid ""
"After splitting a video, delete the original (ignored for videos in channels/"
"playlists)"
msgstr ""

#: .././config.py:26340
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Slices"
msgstr ""

#: .././config.py:26344
msgid "Slic_es"
msgstr ""

#: .././config.py:26351
msgid "Video slices (requires FFmpeg)"
msgstr ""

#: .././config.py:26357
msgid ""
"While checking/downloading videos, check each video against the SponsorBlock "
"server"
msgstr ""

#: .././config.py:26368
msgid "When contacting the server, obfuscate each video's ID (recommended)"
msgstr ""

#: .././config.py:26384
msgid "If slices have already been extracted, replace the old list"
msgstr ""

#: .././config.py:26397
msgid ""
"If slices have been extracted, contact the server again before removing more "
"slices from the video"
msgstr ""

#: .././config.py:26425
msgid ""
"After removing slices from a video, reset all timestamp and slice data "
"(recommended)"
msgstr ""

#: .././config.py:26451
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Mirrors"
msgstr ""

#: .././config.py:26462
msgid "Invidious mirror"
msgstr "Invidious 미러"

#: .././config.py:26468
msgid "To find an updated list of Invidious mirrors, use any search engine!"
msgstr "Invidious 미러 최신 버전 링크를 확인할려면 검색 엔진을 사용하세요!"

#: .././config.py:26483
msgid "Use the default Invidious mirror"
msgstr ""

#: .././config.py:26498
msgid "SponsorBlock API mirror"
msgstr ""

#: .././config.py:26511
msgid "Use the default SponsorBlock URL"
msgstr ""

#: .././config.py:26528
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Proxies"
msgstr ""

#: .././config.py:26532
msgid "P_roxies"
msgstr ""

#: .././config.py:26538
msgid "Proxies"
msgstr "프록시"

#: .././config.py:26545
msgid ""
"During a download operation, Tartube will cycle betwween the proxies in this "
"list"
msgstr "다운로드 작업 중, Tartube가 리스트에 있는 프록시를 경유합니다"

#: .././config.py:26571
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:26575
msgid "Pre_ferences"
msgstr ""

#: .././config.py:26582
msgid "URL flexibility preferences"
msgstr "URL 유연성 기본 설정"

#: .././config.py:26589
msgid ""
"If a video's URL represents a channel/playlist, not a video, don't download "
"it"
msgstr "비디오 URL이 채널이나 플레이리스트라면 다운로드받지 않기"

#: .././config.py:26598
msgid "...or, download multiple videos into the containing folder"
msgstr "...혹은, 포함된 폴더로 여러 동영상을 다운로드 받기"

#: .././config.py:26608
msgid "...or, create a new channel, and download the videos into that"
msgstr "...혹은, 새로운 채널을 만들어서, 거기에 비디오 받기"

#: .././config.py:26619
msgid "...or, create a new playlist, and download the videos into that"
msgstr "...혹은, 새로운 플레이리스트를 만들어서, 거기에 비디오 받기"

#: .././config.py:26651 .././config.py:26733
msgid "Missing video preferences"
msgstr "사라진 비디오 환경 설정"

#: .././config.py:26657 .././config.py:26739
msgid ""
"Add videos which have been removed from a channel/playlist to the Missing "
"Videos folder"
msgstr "채널/플레이리스트에서 사라진 비디오를 '사라진 비디오' 폴더에 추가하기"

#: .././config.py:26668 .././config.py:26750
msgid "Only add videos that were uploaded within this many days"
msgstr "이 기간 내에 업로드 된 동영상만 추가(일)"

#: .././config.py:26722
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Operations > Missing"
msgstr ""

#: .././config.py:26726
msgid "Missi_ng"
msgstr ""

#: .././config.py:26799
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders"
msgstr ""

#: .././config.py:26831 .././config.py:36262
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders > Forks"
msgstr ""

#: .././config.py:26835
msgid "_Forks"
msgstr "_포크"

#: .././config.py:26841
msgid "Forks of youtube-dl"
msgstr "youtube-dl의 포크"

#: .././config.py:26870
msgid "Use yt-dlp"
msgstr ""

#: .././config.py:26876
msgid "Install without dependencies"
msgstr ""

#: .././config.py:26877
msgid "(recommended on MS Windows)"
msgstr ""

#: .././config.py:26908
msgid "Use youtube-dl"
msgstr "youtube-dl 사용"

#: .././config.py:26929
msgid "Other forks"
msgstr ""

#: .././config.py:26937
msgid "Use this fork (e.g. youtube-dlc):"
msgstr ""

#: .././config.py:27015
msgid "When using other downloaders, filter out yt-dlp download options"
msgstr ""

#: .././config.py:27038
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders > File paths"
msgstr ""

#: .././config.py:27042
msgid "File _paths"
msgstr ""

#: .././config.py:27049
msgid "Downloader file paths"
msgstr "다운로더 파일 경로"

#: .././config.py:27055
msgid "Path to the executable"
msgstr "실행 파일 경로"

#. (Signal connect appears below)
#: .././config.py:27061 .././config.py:27246 .././config.py:27284
#: .././config.py:36279
msgid "Use default path"
msgstr "기본 경로 사용"

#: .././config.py:27071 .././config.py:36293
msgid "Use local path"
msgstr "로컬 경로 사용"

#: .././config.py:27077
msgid "Use custom path (not recommended on MS Windows)"
msgstr ""

#: .././config.py:27079
msgid "Use custom path"
msgstr "커스텀 경로 사용"

#: .././config.py:27091 .././config.py:36305
msgid "Use PyPI path"
msgstr "PyPI 경로 사용"

#: .././config.py:27153
msgid "Command for update operations"
msgstr "업데이트 작업 명령"

#: .././config.py:27210
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders > FFmpeg / AVConv"
msgstr ""

#: .././config.py:27215
msgid "FF_mpeg / AVConv"
msgstr ""

#: .././config.py:27222
msgid "Post-processor file paths"
msgstr ""

#: .././config.py:27227
msgid ""
"You only need to set these paths if Tartube cannot find FFmpeg / AVConv "
"automatically"
msgstr ""
"Tartube가 FFmpeg / AVConv 경로를 자동으로 찾을 수 없는 경우에만 경로 설정을 "
"진행하면 됩니다"

#: .././config.py:27234
msgid "Path to the FFmpeg executable"
msgstr "FFmpeg 실행 파일 경로"

#: .././config.py:27272
msgid "Path to the AVConv executable"
msgstr "AVConv 실행 파일 경로"

#: .././config.py:27299
msgid "Not supported on MS Windows"
msgstr "MS Windows에서는 지원하지 않음"

#: .././config.py:27327
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Downloaders > streamlink"
msgstr ""

#: .././config.py:27330
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: 'streamlink' is the name of a Python module"
msgstr ""

#: .././config.py:27335
msgid "_streamlink"
msgstr ""

#: .././config.py:27342
msgid "streamlink file path"
msgstr ""

#: .././config.py:27347
msgid "Path to the streamlink executable"
msgstr ""

#: .././config.py:27370
msgid "Install from main menu"
msgstr "메인 메뉴에서 설치"

#: .././config.py:27395
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Options"
msgstr ""

#: .././config.py:27424
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Options > Download options"
msgstr ""

#: .././config.py:27429
msgid "_Download options"
msgstr "_다운로드 설정"

#: .././config.py:27436
msgid "List of download options"
msgstr ""

#: .././config.py:27456
msgid "Videos tab"
msgstr ""

#: .././config.py:27457
msgid "Dropzone"
msgstr ""

#: .././config.py:27457
msgid "Applied to media"
msgstr "적용된 미디어"

#: .././config.py:27656
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Options > Preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:27660
msgid "_Preferences"
msgstr "_환경 설정"

#: .././config.py:27667
msgid "Download options preferences"
msgstr "다운로드 환경 설정"

#: .././config.py:27673
msgid ""
"When applying download options to something, clone the general download "
"options"
msgstr "다운로드 설정을 적용할 때, 일반 다운로드 설정 복제"

#: .././config.py:27684
msgid "After downloading a video, destroy its download options"
msgstr "비디오 다운로드 후, 그것의 다운로드 설정 삭제"

#: .././config.py:27706
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Options > FFmpeg options"
msgstr ""

#: .././config.py:27710
msgid "_FFmpeg options"
msgstr "_FFmpeg 설정"

#: .././config.py:27717
msgid "List of FFmpeg options managers"
msgstr "FFmpeg 설정 매니저 리스트"

#: .././config.py:27737
msgid "Current"
msgstr "사용"

#: .././config.py:27827
msgid "Use these options"
msgstr "이 옵션 사용"

#: .././config.py:27917
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output"
msgstr ""

#. Add this tab...
#: .././config.py:27921
msgid "O_utput"
msgstr "_출력"

#: .././config.py:27947
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output > General"
msgstr ""

#: .././config.py:27961
msgid "Applies to Output tab, terminal window and downloader log"
msgstr ""

#: .././config.py:27967
msgid "Downloader writes verbose output (youtube-dl debugging mode)"
msgstr "다운로더가 상세한 출력 쓰도록 하기 (youtube-dl 디버깅 모드)"

#: .././config.py:27989
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output > Output tab"
msgstr ""

#: .././config.py:27993
msgid "_Output tab"
msgstr "_출력 탭"

#: .././config.py:28000
msgid "Output tab preferences"
msgstr "출력 탭 환경 설정"

#: .././config.py:28005
msgid "Display downloader system commands in the Output tab"
msgstr "출력 탭에 다운로드 시스템 커맨드 표시"

#: .././config.py:28015
msgid "Display general output (from downloader's STDOUT) in the Output tab"
msgstr ""

#: .././config.py:28026 .././config.py:28214 .././config.py:28316
msgid "...but don't write each video's JSON data"
msgstr "...하지만 각각의 JSON 데이터는 쓰지 않기"

#: .././config.py:28037 .././config.py:28225 .././config.py:28327
msgid "...but don't write each video's download progress"
msgstr "...하지만 각각의 비디오 다운로드 진행 상황은 쓰지 않기"

#: .././config.py:28057
msgid "Display errors/warnings (from downloader's STDERR) in the Output tab"
msgstr ""

#: .././config.py:28068
msgid "Limit the size of Output tab pages to"
msgstr "출력 탭의 페이지 사이즈 제한하기"

#: .././config.py:28092
msgid "Empty pages in the Output tab at the start of every operation"
msgstr "모든 작업을 시작 할 때 출력 탭 비우기"

#: .././config.py:28107
msgid ""
"Show a summary of active threads (changes are applied when Tartube restarts)"
msgstr "활성 스레드 요약 표시 (Tartube를 재시작 시 변경 사항 적용)"

#: .././config.py:28122
msgid "During update/info operations, automatically switch to the Output tab"
msgstr ""

#: .././config.py:28133
msgid "During a refresh operation, show all matching videos in the Output tab"
msgstr "새로고침 작업 중, 자동으로 출력 탭으로 전환"

#: .././config.py:28144
msgid "...also show all non-matching videos"
msgstr "...또한 모든 비 매칭 비디오도 표시"

#: .././config.py:28178
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output > Terminal window"
msgstr ""

#: .././config.py:28182
msgid "_Terminal window"
msgstr "_터미널 윈도우"

#: .././config.py:28188
msgid "Terminal window preferences"
msgstr "터미널 윈도우 환경 설정"

#: .././config.py:28193
msgid "Write downloader system commands to the terminal window"
msgstr "다운로더 시스템 커맨드를 터미널 윈도우에 쓰기"

#: .././config.py:28203
msgid "Write general output (from downloader's STDOUT) to the terminal window"
msgstr ""

#: .././config.py:28248
msgid "Write errors/warnings (from downloader's STDERR) to the terminal window"
msgstr ""

#: .././config.py:28275
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: System preferences > Output > Log"
msgstr ""

#: .././config.py:28279
msgid "_Downloader log"
msgstr ""

#: .././config.py:28285
msgid "Downloader log preferences"
msgstr ""

#: .././config.py:28291
#, python-brace-format
msgid "If enabled, the file '{0}' is written to Tartube's data folder"
msgstr ""

#: .././config.py:28298
msgid "Write downloader system commands to the log"
msgstr ""

#: .././config.py:28307
msgid "Write general output (from downloader's STDOUT) to the log"
msgstr ""

#: .././config.py:28349
msgid "Write errors/warnings (from downloader's STDERR) to the log"
msgstr ""

#: .././config.py:29358 .././config.py:31511 .././config.py:31570
#: .././config.py:32478 .././config.py:33948 .././config.py:34040
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > Files "
"> Update"
msgstr ""

#. Confirm the result
#: .././config.py:29378 .././config.py:31544 .././config.py:31606
#: .././config.py:32502 .././config.py:33974 .././config.py:34066
#: .././refresh.py:495 .././refresh.py:603
msgid "Total videos:"
msgstr "총 비디오:"

#: .././config.py:29379 .././config.py:31546 .././config.py:31608
#: .././config.py:32503 .././config.py:33975 .././config.py:34067
msgid "Videos updated:"
msgstr ""

#: .././config.py:29543 .././config.py:29652
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > Files "
"> URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:29587
#, python-brace-format
msgid "There is already a channel, playlist or folder called '{0}'"
msgstr ""

#: .././config.py:29610
msgid "Are you sure you want to rename this channel?"
msgstr ""

#: .././config.py:29612
msgid "Are you sure you want to rename this playlist?"
msgstr ""

#: .././config.py:29614
msgid "Are you sure you want to rename this folder?"
msgstr ""

#: .././config.py:29659
msgid "That is not a valid URL"
msgstr ""

#: .././config.py:29682
msgid "Are you sure you want to update the URL?"
msgstr ""

#: .././config.py:29713
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by:System preferences > Files "
"> URLs"
msgstr ""

#: .././config.py:29734
msgid "The regex is invalid"
msgstr ""

#: .././config.py:29784
msgid "Are you sure you want to update these URLs?"
msgstr ""

#: .././config.py:29984
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Operations > Custom"
msgstr ""

#: .././config.py:30009
msgid "The default custom download manager cannot be deleted"
msgstr ""

#: .././config.py:30019
msgid "Are you sure you want to delete this custom download manager?"
msgstr ""

#: .././config.py:30263 .././config.py:30384 .././config.py:30434
#: .././config.py:30626 .././config.py:31256 .././config.py:36164
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > Files "
"> Database"
msgstr ""

#: .././config.py:30295
msgid "Are you sure you want to create a new database at this location?"
msgstr "정말로 이 위치에 새로운 데이터베이스를 만드시겠습니까?"

#: .././config.py:30407
msgid "Are you sure you want to forget this database?"
msgstr "정말로 이 데이터베이스를 잊어버리시겠습니까?"

#: .././config.py:30447
msgid "Are you sure you want to forget all databases except the current one?"
msgstr ""
"정말로 이 데이터베이스를 제외한 모든 데이터베이스를 잊어버리시겠습니까?"

#: .././config.py:30655
msgid "No database exists at this location:"
msgstr "이 위치에 아무 데이터베이스도 없습니다:"

#: .././config.py:30657
msgid "Do you want to create a new one?"
msgstr "정말로 새것을 만듭니까?"

#: .././config.py:31262
msgid "Select a Tartube database file"
msgstr ""

#: .././config.py:31284
msgid "This file is not loadable (might be corrupted)"
msgstr ""

#: .././config.py:31295
msgid "This file does is not compatible with Tartube"
msgstr ""

#: .././config.py:31305
msgid "This file was loaded, but is empty"
msgstr ""

#: .././config.py:31763
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Options > FFmpeg options"
msgstr ""

#: .././config.py:31788
msgid "The current options manager cannot be deleted"
msgstr "현재 설정 관리자를 삭제할 수 없습니다"

#: .././config.py:31798 .././config.py:33325
msgid "Are you sure you want to delete this options manager?"
msgstr "정말로 이 설정 관리자를 삭제하시겠습니까?"

#: .././config.py:32004 .././config.py:34890
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Windows > Main Window"
msgstr ""

#: .././config.py:32023 .././config.py:32561 .././config.py:34902
msgid "The new setting will be applied when Tartube restarts"
msgstr "새 설정은 Tartube가 재시작 시 적용됩니다"

#: .././config.py:32529
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"General > Application"
msgstr ""

#: .././config.py:33290
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Options > Download options"
msgstr ""

#: .././config.py:33315
msgid "The default options manager cannot be deleted"
msgstr "기본 설정 매니저를 삭제할 수 없습니다"

#: .././config.py:34447 .././config.py:34495
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Scheduling > Start"
msgstr ""

#: .././config.py:34460
msgid "There is already a scheduled download with that name"
msgstr "이미 동일한 이름의 예약 다운로드가 존재합니다"

#: .././config.py:34512
msgid "Are you sure you want to delete this scheduled download?"
msgstr "정말로 이 예약 다운로드를 삭제하시겠습니까?"

#: .././config.py:34697
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Operations > Archive"
msgstr ""

#: .././config.py:34702
msgid "Select the location of the archive file"
msgstr ""

#: .././config.py:34735 .././config.py:34773
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Downloaders > FFmpeg / AVConv"
msgstr ""

#: .././config.py:34740
msgid "Please select the AVConv executable"
msgstr "AVConv 실행 파일을 선택해주세요"

#: .././config.py:34778
msgid "Please select the FFmpeg executable"
msgstr "FFmpeg 실행 파일을 선택해주세요"

#: .././config.py:34811
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Downloaders > streamlink"
msgstr ""

#: .././config.py:34816
msgid "Please select the streamlink executable"
msgstr ""

#: .././config.py:36014
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: Dialogue window, generated by: System preferences > "
"Downloaders > File paths"
msgstr ""

#: .././config.py:36020
msgid "Select the youtube-dl-compatible executable"
msgstr "youtube-dl-compatible 실행 파일을 선택해주세요"

#: .././config.py:36197
msgid "Database file not loaded"
msgstr "데이터베이스 파일이 로드되지 않음"

#: .././config.py:36217
msgid "Did not try to load the database file"
msgstr "데이터베이스 파일을 로드하지 않았습니다"

#: .././config.py:36242
msgid "Database file loaded"
msgstr "데이터베이스 파일 불러옴"

#: .././downloads.py:329
msgid "D/L Manager:"
msgstr "다운로드 매니저:"

#: .././downloads.py:333
msgid "Starting download operation"
msgstr "다운로드 작업 시작중"

#: .././downloads.py:364
msgid "Workers: available:"
msgstr "작업자: 존재:"

#: .././downloads.py:365
msgid "total:"
msgstr "전체:"

#: .././downloads.py:409
msgid "Alternative performance limits no longer apply"
msgstr ""

#: .././downloads.py:417
msgid "Alternative performance limits now apply"
msgstr ""

#: .././downloads.py:460
msgid "All threads finished"
msgstr "모든 스레드 완료"

#: .././downloads.py:484 .././downloads.py:1418 .././downloads.py:1429
#: .././downloads.py:1504 .././downloads.py:1593 .././downloads.py:1634
#: .././downloads.py:1725 .././downloads.py:1785
msgid "Thread #"
msgstr "스레드 #"

#: .././downloads.py:485
msgid "Downloading:"
msgstr "다운로드 중:"

#: .././downloads.py:524
msgid "Downloads complete (or stopped)"
msgstr "다운로드 완료 (혹은 정지)"

#: .././downloads.py:530
msgid "Halting all workers"
msgstr "모든 작업 중지"

#: .././downloads.py:539
msgid "Join and collect threads"
msgstr "스레드 조인 및 수집"

#: .././downloads.py:1419
msgid "Job complete"
msgstr "작업 완료"

#: .././downloads.py:1430
msgid "Worker now available again"
msgstr "작업자 재사용 가능"

#: .././downloads.py:1505 .././downloads.py:1635 .././downloads.py:1726
#: .././downloads.py:1786
msgid "Assigned job:"
msgstr "할당된 작업:"

#: .././downloads.py:1537
msgid "Tartube is restarting a stalled download"
msgstr "Tartube가 지연된 작업을 재시작 중"

#: .././downloads.py:1594
msgid "Checking RSS feed"
msgstr "RSS 피드 확인중"

#: .././downloads.py:2341
msgid "Cannot download videos in a private folder"
msgstr "개인 폴더에 있는 비디오를 다운받지 못했습니다"

#: .././downloads.py:3088
msgid "Unrecognised download item ID"
msgstr ""

#: .././downloads.py:3749 .././downloads.py:9880
msgid "Download did not start"
msgstr "다운로드 시작하지 않음"

#: .././downloads.py:3755 .././downloads.py:9886 .././info.py:331
#: .././updates.py:270 .././updates.py:382 .././updates.py:495
#: .././updates.py:680 .././updates.py:770
msgid "Child process exited with non-zero code: {}"
msgstr "하위 프로세스가 0이 아닌 코드로 종료됨: {}"

#: .././downloads.py:3890 .././downloads.py:5281
msgid ""
"This video has a URL that points to a channel or a playlist, not a video"
msgstr "이 URL은 비디오가 아닌 채널이나 플레이리스트를 가르키고 있습니다"

#: .././downloads.py:5137 .././downloads.py:5153 .././downloads.py:5169
msgid "Simulated download of:"
msgstr "다음 시뮬레이션 다운로드:"

#: .././downloads.py:5161
msgid "Simulated download of video with unprintable characters"
msgstr "출력할 수 없는 문자가 포함된 비디오 시뮬레이션 다운로드"

#: .././downloads.py:6599
msgid "Please reinstall/update your downloader"
msgstr ""

#: .././downloads.py:7254
msgid "Invalid timestamps in temporary buffer"
msgstr ""

#: .././downloads.py:7276
msgid "No timestamps defined in video's timestamp list"
msgstr ""

#: .././downloads.py:7297
msgid ""
"FAILED: Can't create the destination folder either because a folder with the "
"same name already exists, or because new folders can't be added to the "
"parent folder"
msgstr ""

#: .././downloads.py:7404 .././downloads.py:7599
msgid "FAILED: Cannot create temporary directory"
msgstr ""

#: .././downloads.py:7502 .././downloads.py:7697 .././downloads.py:8008
#: .././downloads.py:8283
msgid "FAILED: Clip download did not start"
msgstr ""

#: .././downloads.py:7510 .././downloads.py:7705 .././downloads.py:8016
#: .././downloads.py:8291
msgid "FAILED: Child process exited with non-zero code: {}"
msgstr ""

#: .././downloads.py:8128
msgid "No slices defined in video's slice list"
msgstr ""

#: .././downloads.py:8315
msgid "FAILED: One or more clips were not downloaded"
msgstr ""

#: .././downloads.py:8416
msgid "FAILED: Can't concatenate clips"
msgstr ""

#: .././downloads.py:8437
msgid ""
"FAILED: Clips were concatenated, but could not move the output file out of "
"the temporary directory"
msgstr ""

#: .././downloads.py:8585
msgid "Failed to copy the original video's thumbnail"
msgstr ""

#: .././downloads.py:8777
msgid "FAILED: Can't create a temporary folder for video clips"
msgstr ""

#: .././downloads.py:8829
msgid "FAILED: Can't create a temporary folder for video slices"
msgstr ""

#. There are currently three download methods, specified by self.dl_mode
#: .././downloads.py:9636
msgid "Tartube is starting the livestream download"
msgstr ""

#: .././downloads.py:9660
msgid "Invalid livestream download mode"
msgstr ""

#: .././downloads.py:9709
msgid ""
"Incomplete livestream download detected; removing the .part component from "
"the output file"
msgstr ""

#: .././downloads.py:9724
msgid ""
"Incomplete livestream download detected; to complete the download, right-"
"click the video and select 'Finalise livestream'"
msgstr ""

#: .././downloads.py:9960 .././downloads.py:10532
msgid "Failed to download the .m3u manifest"
msgstr ""

#: .././downloads.py:10423
msgid "Downloaded the .m3u manifest, now downloading the livestream..."
msgstr ""

#. ISO 639-1 Language Codes (with one extra key-value pair to handle live
#. chat)
#. English is top of the list, because it's the default setting in
#. options.OptionsManager
#. NB These values must not contain square brackets [...]
#: .././formats.py:90
msgid "English"
msgstr ""

#: .././formats.py:123
msgid "Chinese (Traditional)"
msgstr ""

#: .././formats.py:132
msgid "Dutch"
msgstr ""

#: .././formats.py:140
msgid "French"
msgstr ""

#: .././formats.py:168
msgid "Japanese"
msgstr ""

#: .././formats.py:182
msgid "Korean"
msgstr "한국어"

#: .././formats.py:227
msgid "Russian"
msgstr ""

#: .././formats.py:245
msgid "Spanish"
msgstr ""

#: .././formats.py:252
msgid "Tamil"
msgstr ""

#: .././formats.py:260
msgid "Turkish"
msgstr ""

#: .././formats.py:268
msgid "Vietnamese"
msgstr ""

#: .././formats.py:452
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: .././formats.py:453
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: .././formats.py:454
msgid "hours"
msgstr "시"

#: .././formats.py:455
msgid "days"
msgstr "일"

#: .././formats.py:456
msgid "weeks"
msgstr "주"

#: .././formats.py:457
msgid "years"
msgstr "년"

#: .././formats.py:474
msgid "Every day"
msgstr ""

#: .././formats.py:475
msgid "Weekdays"
msgstr ""

#: .././formats.py:476
msgid "Weekends"
msgstr ""

#: .././formats.py:477
msgid "Monday"
msgstr ""

#: .././formats.py:478
msgid "Tuesday"
msgstr ""

#: .././formats.py:479
msgid "Wednesday"
msgstr ""

#: .././formats.py:480
msgid "Thursday"
msgstr ""

#: .././formats.py:481
msgid "Friday"
msgstr ""

#: .././formats.py:482
msgid "Saturday"
msgstr ""

#: .././formats.py:483
msgid "Sunday"
msgstr ""

#. System folder names
#: .././formats.py:1170
msgid "All Videos"
msgstr "모든 비디오"

#: .././formats.py:1171
msgid "Bookmarks"
msgstr "북마크"

#: .././formats.py:1172
msgid "Favourite Videos"
msgstr "즐겨찾기"

#: .././formats.py:1173
msgid "Livestreams"
msgstr "생방송"

#: .././formats.py:1174
msgid "Missing Videos"
msgstr "사라진 비디오"

#: .././formats.py:1175
msgid "New Videos"
msgstr "새 비디오"

#: .././formats.py:1176
msgid "Recent Videos"
msgstr "최근 비디오"

#: .././formats.py:1177
msgid "Waiting Videos"
msgstr "대기 비디오"

#: .././formats.py:1178
msgid "Temporary Videos"
msgstr "임시 비디오"

#: .././formats.py:1179
msgid "Unsorted Videos"
msgstr "정렬되지 않은 비디오"

#: .././formats.py:1180
msgid "Video Clips"
msgstr ""

#: .././formats.py:1185
msgid "Update using default youtube-dl path"
msgstr "기본 youtube-dl 경로를 이용해 업데이트"

#: .././formats.py:1187
msgid "Update using local youtube-dl path"
msgstr "로컬 youtube-dl 경로를 이용해 업데이트"

#: .././formats.py:1189
msgid "Update using custom youtube-dl path"
msgstr "커스텀 youtube-dl 경로를 이용해 업데이트"

#: .././formats.py:1191
msgid "Update using pip"
msgstr "pip를 이용해 업데이트"

#: .././formats.py:1193
msgid "Update using pip (use --no-dependencies option)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1195
msgid "Update using pip (omit --user option)"
msgstr "pip를 이용해 업데이트 (--user 옵션 제외)"

#: .././formats.py:1197
msgid "Update using pip3"
msgstr "pip3를 이용해 업데이트"

#: .././formats.py:1199
msgid "Update using pip3 (use --no-dependencies option)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1201
msgid "Update using pip3 (omit --user option)"
msgstr "pip3를 이용해 업데이트 (--user 옵션 제외)"

#: .././formats.py:1203
msgid "Update using pipx (recommended, force install)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1205
msgid "Update using pipx (force install, use --no-dependencies)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1207
msgid "Update using pipx (upgrade existing install)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1209
msgid "Update using PyPI youtube-dl path"
msgstr "PyPI youtube-dl 경로를 이용해 업데이트"

#: .././formats.py:1211
msgid "Windows 32-bit update (recommended)"
msgstr "Windows 32비트 업데이트 (추천됨)"

#: .././formats.py:1213
msgid "Windows 32-bit update (use --no-dependencies option)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1215
msgid "Windows 64-bit update (recommended)"
msgstr "Windows 64비트 업데이트 (추천됨)"

#: .././formats.py:1217
msgid "Windows 64-bit update (use --no-dependencies option)"
msgstr ""

#: .././formats.py:1219
msgid "youtube-dl updates are disabled"
msgstr "youtube-dl 업데이트가 비활성화됨"

#. Download operation stages
#: .././formats.py:1223
msgid "Queued"
msgstr "대기열"

#: .././formats.py:1224
msgid "Not started"
msgstr ""

#: .././formats.py:1225
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: .././formats.py:1226
msgid "Paused"
msgstr "일시정지"

#. (not actually used)
#: .././formats.py:1227
msgid "Completed"
msgstr "완료"

#. (not actually used)
#. Sub-stages of the 'Error' stage
#: .././formats.py:1228 .././formats.py:1241
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: .././formats.py:1229
msgid "Stalled"
msgstr "지연"

#. Sub-stages of the 'Active' stage
#: .././formats.py:1231
msgid "Pre-processing"
msgstr "전처리 중"

#: .././formats.py:1233
msgid "Concatenating"
msgstr ""

#: .././formats.py:1234
msgid "Post-processing"
msgstr "후처리 중"

#. Sub-stages of the 'Completed' stage
#: .././formats.py:1237
msgid "Finished"
msgstr "완료됨"

#: .././formats.py:1238
msgid "Warning"
msgstr "경고"

#: .././formats.py:1239
msgid "Already downloaded"
msgstr "이미 다운로드 됨"

#. (not actually used)
#: .././formats.py:1242
msgid "Stopped"
msgstr "정지됨"

#: .././formats.py:1243
msgid "Filesize abort"
msgstr "파일크기 중단"

#: .././formats.py:1253
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: ID refers to a video's unique ID on the website, e.g. on "
"YouTube \"CS9OO0S5w2k\""
msgstr ""
"TRANSLATOR'S NOTE: ID refers to a video's unique ID on the website, e.g. on "
"YouTube \"CS9OO0S5w2k\""

#: .././formats.py:1262
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: .././formats.py:1263
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: .././formats.py:1264
msgid "Quality"
msgstr "화질"

#: .././formats.py:1265
msgid "Autonumber"
msgstr "자동 번호"

#: .././formats.py:1277
msgid "Any format"
msgstr "아무 포맷"

#: .././info.py:207
msgid "Starting info operation, testing downloader with specified options"
msgstr "설정 작업 시작, 특정한 설정의 다운로더 테스트 중"

#: .././info.py:216
#, python-brace-format
msgid "Starting info operation, fetching list of video/audio formats for '{0}'"
msgstr "설정 작업 시작, '{0}'에 대한 비디오/오디오 포맷 목록 가져오는 중"

#: .././info.py:223
#, python-brace-format
msgid "Starting info operation, fetching list of subtitles for '{0}'"
msgstr "설정 작업 시작, '{0}'에 대한 자막 리스트 가져오는 중"

#: .././info.py:321
msgid "System process did not start"
msgstr "시스템 프로세스 시작되지 않음"

#: .././info.py:348 .././info.py:484
msgid "Info operation finished"
msgstr "설정 작업 완료"

#: .././info.py:376
msgid "Starting info operation, checking for new releases of Tartube"
msgstr "설정 작업 시작, Tartube의 새 릴리즈 확인중"

#: .././info.py:385
msgid "Checking stable release..."
msgstr "안정 버전 확인중..."

#: .././info.py:406 .././info.py:455
msgid "Ignoring invalid version"
msgstr "잘못된 버전 무시"

#: .././info.py:416 .././info.py:465
msgid "Retrieved version:"
msgstr "검색된 버전:"

#: .././info.py:424 .././info.py:473
msgid "Connection failed"
msgstr "연결 실패"

#: .././info.py:434
msgid "Checking development release..."
msgstr "개발 버전 확인중..."

#. (The code in self.run() will spot that the child process did not
#. start)
#: .././info.py:541 .././updates.py:208
msgid "Child process did not start"
msgstr "하위 프로세스 시작되지 않음"

#: .././media.py:99
msgid "channel"
msgstr "채널"

#: .././media.py:101
msgid "playlist"
msgstr "플레이리스트"

#: .././media.py:103
msgid "folder"
msgstr "폴더"

#: .././media.py:105
msgid "video"
msgstr "비디오"

#: .././media.py:645 .././media.py:2258
msgid "TRANSLATOR'S NOTE: Source = video/channel/playlist URL"
msgstr "TRANSLATOR'S NOTE: Source = video/channel/playlist URL"

#. When the download operation is launched from the Classic Mode
#. tab, there is less to display
#: .././media.py:648 .././media.py:2261 .././media.py:2277
msgid "Source:"
msgstr "원본:"

#: .././media.py:656
msgid "Location:"
msgstr "경로:"

#: .././media.py:666 .././media.py:675
msgid "Download destination:"
msgstr "다운로드 목적지:"

#: .././media.py:668
msgid "unavailable"
msgstr ""

#: .././media.py:686 .././media.py:2293
msgid "Errors/Warnings"
msgstr ""

#: .././media.py:2227
msgid ""
"TRANSLATOR'S NOTE: WAITING = livestream not started, LIVE = livestream "
"started"
msgstr ""
"TRANSLATOR'S NOTE: WAITING = livestream not started, LIVE = livestream "
"started"

#: .././media.py:2232
msgid "WAITING"
msgstr "대기중"

#: .././media.py:2234
msgid "LIVE"
msgstr "라이브"

#: .././media.py:2239
msgid "BLOCKED"
msgstr ""

#: .././media.py:2249 .././refresh.py:257 .././refresh.py:541
msgid "Channel:"
msgstr "채널:"

#: .././media.py:2251 .././refresh.py:259 .././refresh.py:543
msgid "Playlist:"
msgstr "플레이리스트:"

#: .././media.py:2253 .././refresh.py:261 .././refresh.py:545
msgid "Folder:"
msgstr "폴더:"

#: .././media.py:2267 .././media.py:2284
msgid "File:"
msgstr "파일:"

#: .././media.py:3340 .././media.py:3401
msgid "Today"
msgstr "오늘"

#: .././media.py:3342 .././media.py:3403
msgid "Yesterday"
msgstr "어제"

#: .././refresh.py:138
msgid "Starting refresh operation, analysing whole database"
msgstr "새로고침 작업 시작, 전체 데이터베이스 분석중"

#: .././refresh.py:147
msgid "Starting refresh operation, analysing '{}'"
msgstr "새로고침 작업 시작, '{}' 분석중"

#: .././refresh.py:191
msgid "Refresh operation finished"
msgstr "새로고침 작업 완료"

#: .././refresh.py:196
msgid "Number of video files analysed:"
msgstr "분석된 비디오 파일 개수:"

#: .././refresh.py:202
msgid "Video files already in the database:"
msgstr "비디오 파일들이 이미 데이트베이스에 있음:"

#: .././refresh.py:208
msgid "New videos found and added to the database:"
msgstr "새 비디오가 발견되어 데이터베이스에 추가됨:"

#: .././refresh.py:382 .././tidy.py:663
msgid "Checking:"
msgstr "확인중:"

#: .././refresh.py:423 .././refresh.py:597
msgid "Match:"
msgstr "매치됨:"

#: .././refresh.py:441
msgid "Non-match:"
msgstr "매치되지 않음:"

#: .././refresh.py:489
msgid "New video:"
msgstr "새 비디오:"

#: .././refresh.py:496 .././refresh.py:604
msgid "matched:"
msgstr "매치됨:"

#: .././refresh.py:497
msgid "new:"
msgstr "새 비디오:"

#: .././refresh.py:579
msgid "Missing:"
msgstr "사라진 비디오:"

#: .././refresh.py:605
msgid "missing:"
msgstr "사라진 비디오:"

#: .././tidy.py:262
msgid "Starting tidy operation, tidying up whole data directory"
msgstr "마무리 작업 시작, 전체 디렉토리 마무리 중"

#: .././tidy.py:271
#, python-brace-format
msgid "Starting tidy operation, tidying up '{0}'"
msgstr "마무리 작업 시작, '{0}' 마무리 중"

#: .././tidy.py:277 .././tidy.py:289 .././tidy.py:299 .././tidy.py:309
#: .././tidy.py:321 .././tidy.py:331 .././tidy.py:341 .././tidy.py:352
#: .././tidy.py:362 .././tidy.py:372 .././tidy.py:382 .././tidy.py:392
#: .././tidy.py:402 .././tidy.py:413 .././tidy.py:423 .././tidy.py:433
#: .././tidy.py:443
msgid "YES"
msgstr "네"

#: .././tidy.py:279 .././tidy.py:291 .././tidy.py:301 .././tidy.py:311
#: .././tidy.py:323 .././tidy.py:333 .././tidy.py:343 .././tidy.py:354
#: .././tidy.py:364 .././tidy.py:374 .././tidy.py:384 .././tidy.py:394
#: .././tidy.py:404 .././tidy.py:415 .././tidy.py:425 .././tidy.py:435
#: .././tidy.py:445
msgid "NO"
msgstr "아니오"

#: .././tidy.py:283
msgid "Check videos are not corrupted:"
msgstr "체크한 비디오가 손상되지 않았습니다:"

#: .././tidy.py:295
msgid "Delete corrupted videos:"
msgstr "손상된 비디오들 삭제:"

#: .././tidy.py:305
msgid "Check videos do/don't exist:"
msgstr "체크한 비디오가 존재하지 않습니다:"

#: .././tidy.py:315
msgid "Delete all video files:"
msgstr "모든 비디오 파일들 삭제:"

#: .././tidy.py:327
msgid "Delete other video/audio files:"
msgstr "다른 비디오/오디오 파일들 삭제:"

#: .././tidy.py:337
msgid "Remove no_URL videos from database:"
msgstr ""

#: .././tidy.py:347
msgid "Remove undownloaded duplicate videos from database:"
msgstr ""

#: .././tidy.py:358
msgid "Delete downloader archive files:"
msgstr "다운로더 아카이브 파일들 삭제:"

#: .././tidy.py:368
msgid "Move thumbnails into own folder:"
msgstr "섬네일을 사용자 폴더에 이동:"

#: .././tidy.py:378
msgid "Delete all thumbnail files:"
msgstr "모든 섬네일 파일 삭제하기:"

#: .././tidy.py:388
msgid "Delete all .webp thumbnail files:"
msgstr ""

#: .././tidy.py:398
msgid "Convert .webp thumbnails to .jpg:"
msgstr ".webp 섬네일을 .jpg로 변환:"

#: .././tidy.py:408
msgid "Move other metadata files into own folder:"
msgstr "다른 메타데이터 파일들을 지정 폴더로 옮기기:"

#: .././tidy.py:419
msgid "Delete all description files:"
msgstr "모든 설명 파일 지우기:"

#: .././tidy.py:429
msgid "Delete all metadata (JSON) files:"
msgstr "모든 메타데이터 (JSON) 파일 지우기:"

#: .././tidy.py:439
msgid "Delete all annotation files:"
msgstr "모든 어노테이션 파일 지우기:"

#: .././tidy.py:449
msgid "Convert .unknown_video file extensions to .mp4:"
msgstr ""

#: .././tidy.py:487
msgid "Tidy operation finished"
msgstr "마무리 작업 완료"

#: .././tidy.py:494
msgid "Corrupted videos found:"
msgstr "손상된 비디오 발견됨:"

#: .././tidy.py:500
msgid "Corrupted videos deleted:"
msgstr "손상되니 비디오 삭제됨:"

#: .././tidy.py:508
msgid "New video files detected:"
msgstr "새 비디오 발견됨:"

#: .././tidy.py:514
msgid "Missing video files detected:"
msgstr "사라진 비디오 발견됨:"

#: .././tidy.py:522
msgid "Non-corrupted video files deleted:"
msgstr "손상되지 않은 비디오 삭제됨:"

#: .././tidy.py:528
msgid "Other video/audio files deleted:"
msgstr "다른 비디오/오디오 삭제됨:"

#: .././tidy.py:536
msgid "No-URL videos removed from database:"
msgstr ""

#: .././tidy.py:545
msgid "Undownloaded duplicate videos removed from database:"
msgstr ""

#: .././tidy.py:553
msgid "Downloader archive files deleted:"
msgstr "다운로더 아카이브 파일들 삭제됨:"

#: .././tidy.py:561
msgid "Thumbnail files moved:"
msgstr "섬네일 파일이 이동됨:"

#: .././tidy.py:569
msgid "Thumbnail files deleted:"
msgstr "섬네일 파일이 삭제됨:"

#: .././tidy.py:577
msgid ".webp thumbnail files deleted:"
msgstr ""

#: .././tidy.py:585
msgid ".webp thumbnails converted to .jpg:"
msgstr ".webp 섬네일 파일들이 .jpg로 변환됨:"

#: .././tidy.py:593
msgid "Other metadata files moved:"
msgstr "다른 메타데이터 파일들이 이동됨:"

#: .././tidy.py:601
msgid "Description files deleted:"
msgstr "설명 파일들이 삭제됨:"

#: .././tidy.py:609
msgid "Metadata (JSON) files deleted:"
msgstr "메타데이터(JSON) 파일들이 삭제됨:"

#: .././tidy.py:617
msgid "Annotation files deleted:"
msgstr "설명 파일들이 삭제됨:"

#: .././tidy.py:625
msgid "File extensions converted:"
msgstr ""

#: .././tidy.py:824
msgid "Deleted (possibly) corrupted video file:"
msgstr "(아마도) 삭제된 손상된 비디오 파일:"

#: .././tidy.py:837
msgid "Failed to delete (possibly) corrupted video file:"
msgstr ""

#: .././tidy.py:848 .././tidy.py:1568
msgid "Video file might be corrupt:"
msgstr "비디오 파일들이 손상되어 있을 수 있음:"

#: .././tidy.py:889
msgid "Video file exists:"
msgstr "비디오 파일이 존재함:"

#: .././tidy.py:907
msgid "Video file doesn't exist:"
msgstr "비디오 파일이 존재하지 않음:"

#: .././updates.py:226
msgid "Starting update operation, installing FFmpeg"
msgstr "업데이트 작업 시작, FFmpeg 설치중"

#: .././updates.py:266
msgid "FFmpeg installation did not start"
msgstr "FFmpeg 설치가 시작되지 않음"

#. Show a confirmation in the the Output tab (or wizard window textview)
#: .././updates.py:281 .././updates.py:393 .././updates.py:506
#: .././updates.py:696
msgid "Update operation finished"
msgstr "업데이트 작업이 끝남"

#: .././updates.py:338
msgid "Starting update operation, installing matplotlib"
msgstr ""

#: .././updates.py:378
msgid "matplotlib installation did not start"
msgstr ""

#: .././updates.py:451
msgid "Starting update operation, installing streamlink"
msgstr ""

#: .././updates.py:491
msgid "streamlink installation did not start"
msgstr ""

#: .././updates.py:565
msgid "Starting update operation, installing/updating "
msgstr "업데이트 설치 작업이 시작됨 "

#: .././updates.py:673 .././updates.py:763
msgid "Update did not start"
msgstr "업데이트가 시작하지 않음"

#~ msgid "Filter videos"
#~ msgstr "비디오 필터"

#~ msgid ""
#~ "Failed to load the Tartube config file (file cannot be read by this "
#~ "version)"
#~ msgstr ""
#~ "Tartube 구성 파일을 로드하지 못했습니다 (파일이 이 버전에선 읽을수 없음)"

#~ msgid "Database file can't be read by this version of Tartube"
#~ msgstr "데이터베이스 파일을 이 Tartube 버전에서 읽을 수 없습니다"

#~ msgid "Add new video(s)"
#~ msgstr "새 비디오(들) 만들기"

#~ msgid "Scroll up"
#~ msgstr "스크롤 업"

#~ msgid "Scroll down"
#~ msgstr "스크롤 다운"

#~ msgid "Add newest videos to the top of the list"
#~ msgstr "리스트 최상단에 새 비디오 추가하기"

#~ msgid "Stop after these v_ideos"
#~ msgstr "_이 비디오들 이후에 멈추기"

#~ msgid "_Remember URLs"
#~ msgstr "_URL 기억하기"

#~ msgid "_Set download options"
#~ msgstr "_다운로드 설정 설정하기"

#~ msgid ""
#~ "TRANSLATOR'S NOTE: V = number of videos B = (number of videos) bookmarked "
#~ "D = downloaded F = favourite L = live/livestream M = missing N = new W = "
#~ "in waiting list E = (number of) errors W = warnings"
#~ msgstr ""
#~ "TRANSLATOR'S NOTE: V = number of videos B = (number of videos) bookmarked "
#~ "D = downloaded F = favourite L = live/livestream M = missing N = new W = "
#~ "in waiting list E = (number of) errors W = warnings"

#~ msgid ""
#~ "TRANSLATOR'S NOTE: Thread means a computer processor thread. If you're "
#~ "not sure how to translate it, just use 'Page #', as in Page #1, Page #2, "
#~ "etc"
#~ msgstr ""
#~ "TRANSLATOR'S NOTE: Thread means a computer processor thread. If you're "
#~ "not sure how to translate it, just use 'Page #', as in Page #1, Page #2, "
#~ "etc"

#~ msgid ""
#~ "There are not scheduled downloads that don't already contain the channel/"
#~ "playlist/folder"
#~ msgstr "채널/플레이리스트/폴더가 포함하지 않은 예약된 다운로드가 없습니다"

#~ msgid "Use the server's file modification time"
#~ msgstr "서버의 파일 수정 시간을 사용"

#~ msgid ""
#~ "From the preferred list, download the first format that's available for "
#~ "all videos"
#~ msgstr ""
#~ "선호 목록에서 모든 동영상에 사용할 수 있는 첫번째 포맷을 다운로드합니다"

#~ msgid ""
#~ "Use this HTTP/HTTPS proxy (if set, overrides the proxies in Tartube's "
#~ "preferences window"
#~ msgstr ""
#~ "HTTP/HTTPS 프록시 사용하기 (설정하면, Tartube 환경설정 창의 프록시가 무시"
#~ "됨)"

#~ msgid "_Language"
#~ msgstr "_언어"

#~ msgid "Language preferences"
#~ msgstr "언어 환경 설정"

#~ msgid "Language"
#~ msgstr "언어"

#~ msgid "Dialogue window preferences"
#~ msgstr "다이얼로그 윈도우 환경 설정"

#~ msgid ""
#~ "Convert .webp thumbnails into .jpg thumbnails (using FFmpeg) after "
#~ "downloading them"
#~ msgstr "다운로드 후 .webp 섬네일을 FFmpeg를 이용해 .jpg로 변환"

#~ msgid "Display output from downloader's STDOUT in the Output tab"
#~ msgstr "출력 탭에 다운로더의 STDOUT 출력 표시"

#~ msgid "Display output from downloader's STDERR in the Output tab"
#~ msgstr "출력 탭에 다운로더의 STDERR 출력 표시"

#~ msgid "Write output from downloader's STDOUT to the terminal window"
#~ msgstr "다운로더의 STDOUT 출력을 터미널 윈도우에 쓰기"

#~ msgid "Write output from downloader's STDERR to the terminal window"
#~ msgstr "다운로더의 STDERR 출력을 터미널 윈도우에 쓰기"

#~ msgid "_Both"
#~ msgstr "_둘 다"

#~ msgid ""
#~ "Special preferences (applies to both the Output tab and the terminal "
#~ "window)"
#~ msgstr "특별한 환경 설정 (출력 탭과 터미널 윈도우에 둘다 적용됨)"

#~ msgid "Update using pip3 (recommended)"
#~ msgstr "pip3를 이용해 업데이트 (추천됨)"

#~ msgid "Errors\\Warnings"
#~ msgstr "오류\\경고"

#~ msgid "TRANSLATOR'S NOTE 2: Source = video/channel/playlist URL"
#~ msgstr "TRANSLATOR'S NOTE 2: Source = video/channel/playlist URL"

#~ msgid "Type the exact text that replaces youtube.com e.g."
#~ msgstr "youtube.com을 대체하는 정확한 텍스트를 입력하세요."

#~ msgid "Gtk library"
#~ msgstr "Gtk 라이브러리"

#~ msgid "Current version of the system's Gtk library"
#~ msgstr "시스템의 현재 Gtk 라이브러리 버전"

#~ msgid ""
#~ "When saving a database file, Tartube makes a backup copy of it (in case "
#~ "something goes wrong)"
#~ msgstr ""
#~ "데이터베이스 파일을 저장할 때 Tartube에서 백업 사본을 만들어 두기 (만약을 "
#~ "위해서)"

#~ msgid "Delete the backup file as soon as the save procedure is finished"
#~ msgstr "저장 절차가 완료되는 즉시 백업 파일 삭제"

#~ msgid ""
#~ "Make a new backup file once per day, after the day's first save procedure"
#~ msgstr "매일매일 첫번째 저장 시에 새로운 백업 파일 생성"

#~ msgid "Make a new backup file for every save procedure"
#~ msgstr "매 저장 시에 새로운 백업 파일 생성"

#~ msgid "You only have {0} / {1} Mb remaining on your device"
#~ msgstr "디바이스 장치에 남은 용량이 {0} / {1} Mb 밖에 없습니다"

#~ msgid "_Close to tray"
#~ msgstr "_트레이 아이콘으로 숨기기"

#~ msgid "Sh_ow hidden folders"
#~ msgstr "_숨긴 폴더 보이기"

#~ msgid "_Add test media"
#~ msgstr "_테스트 미디어 추가하기"

#~ msgid "_Run test code"
#~ msgstr "_테스트 코드 실행하기"

#~ msgid "_Install FFmpeg..."
#~ msgstr "_FFmpeg 설치..."

#~ msgid "Channel co_ntents"
#~ msgstr "채널 컨텐츠"

#~ msgid "Playlist co_ntents"
#~ msgstr "플레이리스트 컨텐츠"

#~ msgid "Folder co_ntents"
#~ msgstr "폴더 컨텐츠"

#~ msgid "Add to _Classic Mode tab"
#~ msgstr "_클래식 모드 탭에 추가하기"

#~ msgid "Add to s_cheduled download..."
#~ msgstr "_예약 다운로드에 추가하기..."

#~ msgid "_Show system command..."
#~ msgstr "_시스템 명령 표시하기..."

#~ msgid "Show system _command"
#~ msgstr "_시스템 커맨드 보이기"

#~ msgid "_Show video"
#~ msgstr "_비디오 보이기"

#~ msgid "Watch on _YouTube"
#~ msgstr "_유튜브에서 보기"

#~ msgid "Watch on _Website"
#~ msgstr "_웹사이트에서 보기"

#~ msgid "_Edit download options"
#~ msgstr "_다운로드 설정 편집"

#~ msgid "Mark as not in wai_ting list"
#~ msgstr "_대기 리스트로 표시 없애기"

#~ msgid "_Download and watch"
#~ msgstr "_다운로드 하고 보기"

#~ msgid "Autonumber videos, starting at 0"
#~ msgstr "자동 번호 비디오 (0부터 시작함)"

#~ msgid "S_ubtitles"
#~ msgstr "_자막"

#~ msgid "Download all available subtitles files"
#~ msgstr "만들어진 모든 자막파일 다운로드"

#~ msgid "Download subtitles file for these languages:"
#~ msgstr "이 언어들의 자막파일 다운로드:"

#~ msgid "RSS feed"
#~ msgstr "RSS 피드"

#~ msgid "(The feed is used to detect livestreams on compatible websites)"
#~ msgstr "(피드는 호환되는 웹 사이트 안에서 생방송을 감지할 때 사용됩니다)"

#~ msgid "Size of device (in Mb)"
#~ msgstr "디바이스 파일 크기 (Mb)"

#~ msgid "Free space on device (in Mb)"
#~ msgstr "디바이스 남은 공간 (Mb)"

#~ msgid "Warn user if disk space is less than"
#~ msgstr "디스크 공간이 적으면 경고해주기"

#~ msgid "Automatic video deletion preferences"
#~ msgstr "자동 비디오 삭제 환경 설정"

#~ msgid "Automatically delete downloaded videos after this many days"
#~ msgstr "이 기간이 지나면 다운로드한 비디오 자동 삭제"

#~ msgid "...but only delete videos which have been watched"
#~ msgstr "...하지만 시청한 비디오만 삭제"

#~ msgid ""
#~ "In the Errors/Warnings tab, don't reset the tab text when it is clicked"
#~ msgstr "오류/경고 탭에서, 탭 텍스트를 클릭 시 재설정하지 않음"

#~ msgid ""
#~ "Stop checking/downloading a channel/playlist when it starts sending "
#~ "videos you already have"
#~ msgstr ""
#~ "이미 가지고 있는 비디오 전송을 시작할 때 채널/플레이리스트 확인/다운로드 "
#~ "중지"

#~ msgid "When checking videos, apply a 60-second timeout"
#~ msgstr "비디오를 확인할 때, 60초 타임아웃 적용"

#~ msgid "Broadcast preferences (compatible websites only)"
#~ msgstr "브로드캐스트 환경 설정 (호환 가능한 사이트만 가능)"

#~ msgid ""
#~ "Use Youtube Stream Capture to download broadcasting livestreams (requires "
#~ "aria2)"
#~ msgstr ""
#~ "브로드캐스트 생방송을 다운로드 할때 유튜브 스트림 캡처 사용하기 (aria2 필"
#~ "요)"

#~ msgid "Number of restarts after a timeout"
#~ msgstr "타임아웃 시 재시도 횟수"

#~ msgid ""
#~ "Bypass usual limits on simultaneous downloads, so that all broadcasts can "
#~ "be downloaded"
#~ msgstr ""
#~ "모든 브로드캐스트를 다운로드 할 수 있도록 동시 다운로드에 대한 일반적인 제"
#~ "한사항 우회"

#~ msgid "_Proxies"
#~ msgstr "_프록시"

#~ msgid "P_references"
#~ msgstr "_환경 설정"

#~ msgid "_File paths"
#~ msgstr "_파일 경로"

#~ msgid "_FFmpeg / AVConv"
#~ msgstr "_FFmpeg / AVConv"

#~ msgid "_Stream Capture"
#~ msgstr "_스트림 캡처"

#~ msgid "Youtube Stream Capture file path"
#~ msgstr "유튜브 스트림 캡처 파일 경로"

#~ msgid ""
#~ "Tartube includes a copy of this script, but you can use a different copy, "
#~ "if you want"
#~ msgstr ""
#~ "Tartube는 기본적으로 이 스크립트의 복사본을 포함하지만, 다른 복사본을 사용"
#~ "할 수도 있습니다"

#~ msgid "Path to the YT Stream Capture executable"
#~ msgstr "YT 스트림 캡처 실행파일 경로"

#~ msgid "Youtube Stream Capture writes verbose output"
#~ msgstr "유튜브 스트림 캡처가 상세한 출력 쓰도록 하기"

#~ msgid "Please select the Youtube Stream Capture executable"
#~ msgstr "Youtube Stream Capture 실행 파일을 선택해주세요"

#~ msgid "Tartube is starting the stream capture..."
#~ msgstr "Tartube가 스트림 캡처를 시작합니다..."

#~ msgid "Could not create a destination directory, capture halted"
#~ msgstr "목적지 디렉토리를 생성하지 못해, 캡처 중지됨"

#~ msgid "Youtube Stream Capture script not found:"
#~ msgstr "유튜브 스트림 캡처 스크립트를 발견하지 못함:"

#~ msgid "Failed to capture the livestream"
#~ msgstr "생방송 캡처 실패"

#~ msgid "Stream capture terminated"
#~ msgstr "스트림 캡처 중지"

#~ msgid ""
#~ "Stream captured terminated without downloading any video segments "
#~ "(indicating an error with the stream)"
#~ msgstr ""
#~ "어떠한 비디오 세그먼트도 받지 못하고 스트림 캡처가 중지되었습니다 (스트림"
#~ "에 오류가 있음을 나타냄)"

#~ msgid "Stream capture successful"
#~ msgstr "스트림 캡처 성공"

#~ msgid "Merging file segments..."
#~ msgstr "파일 세그먼트 병합중..."

#~ msgid "Segment merge did not start"
#~ msgstr "세그먼트 병합이 시작되지 않았습니다"

#~ msgid "Segment merge completed, but path not detected"
#~ msgstr "세그먼트 병합이 완료되었지만, 경로가 인식되지 않았습니다"

#~ msgid "Segment merge completed, but output file not found"
#~ msgstr "세그먼트 병합이 완료되었지만, 출력 파일이 발견되지 않음"

#~ msgid "File moved to:"
#~ msgstr "파일 이동됨:"

#~ msgid "Livestream download is complete"
#~ msgstr "생방송 다운로드가 완료됨"

#~ msgid "Failed to move output file"
#~ msgstr "출력 파일을 이동하는 데 실패"

#~ msgid "Stream capture is frozen, trying again (restart #{0})"
#~ msgstr "스트림 캡처가 중지됨, 재시도 중 (재시작 #{0})"

#~ msgid "Stream capture is frozen, giving up"
#~ msgstr "스트림 캡처가 중지되어 포기함"

#~ msgid "Capturing"
#~ msgstr "캡처중"

#~ msgid "Merging"
#~ msgstr "병합중"

#~ msgid "Show server errors"
#~ msgstr "서버 오류 표시하기"

#~ msgid "Show server warnings"
#~ msgstr "서버 경고 표시하기"

#~ msgid "_Disable checking/downloading"
#~ msgstr "_확인/다운로드 비활성화"

#~ msgid "I want to download videos from this channel automatically"
#~ msgstr "이 채널의 비디오를 자동으로 다운받고 싶음"

#~ msgid "Don't download anything, just check for new videos"
#~ msgstr "다운로드 받지 않고 새 비디오만 확인하기"

#~ msgid "I want to download videos from this folder automatically"
#~ msgstr "이 폴더의 비디오를 자동으로 다운받고 싶음"

#~ msgid "I want to download videos from this playlist automatically"
#~ msgstr "이 플레이리스트의 비디오를 자동으로 다운받고 싶음"

#~ msgid "I want to download these videos automatically"
#~ msgstr "이 비디오들을 자동으로 다운로드"

#~ msgid "Don't download anything, just check the videos"
#~ msgstr "다운로드 받지 않고 새 비디오만 확인하기"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to delete the channel from Tartube's data folder, or do you "
#~ "just want to remove the channel from this list?"
#~ msgstr ""
#~ "Tartube의 데이터 폴더에서 이 채널을 삭제하시겠습니까, 아니면 목록에서 채널"
#~ "을 제거만 하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to delete the playlist from Tartube's data folder, or do you "
#~ "just want to remove the playlist from this list?"
#~ msgstr ""
#~ "Tartube의 데이터 폴더에서 이 플레이리스트를 삭제하시겠습니까, 아니면 목록"
#~ "에서 플레이리스트를 제거만 하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to delete the folder from Tartube's data folder, or do you "
#~ "just want to remove the folder from this list?"
#~ msgstr ""
#~ "Tartube의 데이터 폴더에서 이 폴더를 삭제하시겠습니까, 아니면 목록에서 폴더"
#~ "를 제거만 하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to empty the channel in Tartube's data folder, or do you just "
#~ "want to empty the channel in this list?"
#~ msgstr ""
#~ "Tartube의 데이터 폴더에서 이 채널을 비우시겠습니까, 아니면 목록에서 채널"
#~ "을 비우기만 하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to empty the playlist in Tartube's data folder, or do you "
#~ "just want to empty the playlist in this list?"
#~ msgstr ""
#~ "Tartube의 데이터 폴더에서 이 플레이리스트를 비우시겠습니까, 아니면 목록에"
#~ "서 플레이리스트를 비우기만 하시겠습니까?"

#~ msgid ""
#~ "Do you want to empty the folder in Tartube's data folder, or do you just "
#~ "want to empty the folder in this list?"
#~ msgstr ""
#~ "Tartube의 데이터 폴더에서 이 폴더를 비우시겠습니까, 아니면 목록에서 폴더"
#~ "를 비우기만 하시겠습니까?"

#~ msgid "Delete all files"
#~ msgstr "모든 파일 삭제하기"

#~ msgid "_Size limits"
#~ msgstr "_사이즈 제한"

#~ msgid "_Dates"
#~ msgstr "_날짜"

#~ msgid "_Views"
#~ msgstr "_조회수"

#~ msgid "_External"
#~ msgstr "_외부"

#~ msgid "Filesystem overrides"
#~ msgstr "파일 시스템 재정의"

#~ msgid "_Write/move files"
#~ msgstr "_파일 쓰기/옮기기"

#~ msgid "_Keep files"
#~ msgstr "_파일 유지"

#~ msgid "_Network"
#~ msgstr "_네트워크"

#~ msgid "Stream has started"
#~ msgstr "방송이 시작됨"

#~ msgid "Time between scheduled downloads"
#~ msgstr "예약 다운로드 시간"

#~ msgid "Show smaller icons in the Video Index"
#~ msgstr "비디오 색인에서 작은 아이콘 표시하기"

#~ msgid ""
#~ "In the Video Index, show detailed statistics about the videos in each "
#~ "channel / playlist / folder"
#~ msgstr ""
#~ "비디오 색인 내 각 채널 / 플레이리스트 / 폴더에서 비디오에 대한 자세한 통"
#~ "계 표시하기"

#~ msgid "Show icon in system tray"
#~ msgstr "시스템 트레이에 아이콘 표시하기"

#~ msgid "Show Tartube error messages"
#~ msgstr "Tartube 오류 메시지 표시하기"

#~ msgid "Show Tartube warning messages"
#~ msgstr "Tartube 경고 메시지 표시하기"

#~ msgid "Show server error messages"
#~ msgstr "서버 에러 메시지 표시하기"

#~ msgid "Show server warning messages"
#~ msgstr "서버 경고 메시지 표시하기"

#~ msgid "Downloader error/warning preferences"
#~ msgstr "다운로드 오류/경고 환경설정"

#~ msgid "If a network problem is detected, restart the download immediately"
#~ msgstr "네트워크 문제가 감지된 경우, 즉시 재시작하기"

#~ msgid "Post-processing file paths"
#~ msgstr "후처리 파일 경로"

#~ msgid "List of download options managers"
#~ msgstr "다운로드 설정 매니저 리스트"

#~ msgid "_Stability"
#~ msgstr "_안정성"

#~ msgid "Gtk stability"
#~ msgstr "Gtk 안정성"

#~ msgid ""
#~ "Tartube uses the Gtk graphics library. This library is notoriously "
#~ "unreliable and may even causes crashes."
#~ msgstr ""
#~ "Tartube는 Gtk 그래픽 라이브러리를 사용합니다. Gtk 라이브러리는 믿을수 없"
#~ "을 정도로 악명깊고 심지어 충돌이 일어날 수도 있습니다."

#~ msgid ""
#~ "By default, some cosmetic features are disabled (for example, in the "
#~ "Videos tab, the list of videos is not updated until the end of a download "
#~ "operation)."
#~ msgstr ""
#~ "기본적으로, 일부 그래픽 기능은 비활성화 되어있습니다 (예를 들어, 비디오 탭"
#~ "의 비디오 목록은 다운로드 작업이 끝날 때 까지 업데이트 되지 않습니다)."

#~ msgid ""
#~ "If you think that your system Gtk has been fixed (or if you want to test "
#~ "Gtk stability), you can re-enable the cosmetic features."
#~ msgstr ""
#~ "만약 시스템의 Gtk 라이브러리가 수정되었다고 생각하는 경우 (혹은 Gtk 안정성"
#~ "을 테스트하고 싶은 경우) 그래픽 기능을 다시 활성화 할 수 있습니다."

#~ msgid "Disable some cosmetic features to prevent crashes and other issues"
#~ msgstr "몇몇 그래픽 기능을 비활성화 해서 충돌 및 기타 문제 방지하기"

#~ msgid "_Debugging"
#~ msgstr "_디버깅"

#~ msgid ""
#~ "Debug messages are only visible in the terminal window (these settings "
#~ "are not saved)"
#~ msgstr ""
#~ "디버그 메시지는 터미널 윈도우에서만 보입니다 (이 설정들은 저장되지 않습니"
#~ "다)"

#~ msgid "Enable application debug messages (code in mainapp.py)"
#~ msgstr "애플리케이션 디버그 메시지 활성화 (code in mainapp.py)"

#~ msgid "...but don't show timer debug messages"
#~ msgstr "...하지만 디버그 메시지 타이머는 표시하지 않기"

#~ msgid "Enable main winddow debug messages (code in mainwin.py)"
#~ msgstr "메인 디버그 메시지 활성화 (code in mainapp.py)"

#~ msgid "Enabled downloader debug messages (code in downloads.py)"
#~ msgstr "다운로더 디버그 메시지 활성화 (code in mainapp.py)"

#~ msgid ""
#~ "Debugging messages are also visible if an empty file called debug.txt "
#~ "exists here:"
#~ msgstr ""
#~ "디버깅 메시지는 이 위치의 debug.txt 파일이 비어있는 경우에도 보입니다:"

#~ msgid "Tartube data folder"
#~ msgstr "Tartube 데이터 폴더"

#~ msgid "Add new data directories to this list"
#~ msgstr "새 데이터 디렉토리를 리스트에 추가하기"

#~ msgid "The following videos are duplicates:"
#~ msgstr "해당하는 비디오들이 복제되었습니다:"

#~ msgid "Frame"
#~ msgstr "프레임"

#~ msgid "Icons"
#~ msgstr "아이콘"

#~ msgid "Copy file _path"
#~ msgstr "_파일 경로 복사하기"

#~ msgid "Copy _URL"
#~ msgstr "_URL 복사하기"

#~ msgid "Copy system _command"
#~ msgstr "_시스템 커맨드 복사하기"

#~ msgid "Extra command line options (e.g. --help; do not use -o or --output)"
#~ msgstr "추가 커맨드 라인 설정 (예. --help; do not use -o or --output)"

#~ msgid "_Sound only"
#~ msgstr "_사운드만"

#~ msgid "Sound only options"
#~ msgstr "사운드 설정"

#~ msgid ""
#~ "Download each video, extract the sound, and then discard the original "
#~ "videos"
#~ msgstr ""
#~ "각각의 비디오를 다운로드 할때, 소리를 추출하고, 이전의 비디오를 지움"

#~ msgid "Draw a frame around each video"
#~ msgstr "각 비디오 주위에 프레임 그리기"

#~ msgid "Draw status icons for each video"
#~ msgstr "각 비디오에 상태 아이콘 그리기"

#~ msgid "Thumbnail size (when videos are displayed on a grid)"
#~ msgstr "섬네일 크기 (비디오가 그리드로 표시될 때)"

#~ msgid ""
#~ "Also create an archive file when downloading from the Classic Mode tab "
#~ "(not recommended)"
#~ msgstr ""
#~ "클래식 모드 탭에서 다운로드 시에도 아카이브 파일 생성 (권장하지 않음)"

#~ msgid "_Actions"
#~ msgstr "_행동"

#~ msgid "Remember the size of the main window when shutting down"
#~ msgstr "메인 윈도우를 종료 시 창 크기 기억"

#~ msgid "Also remember the position of main window sliders"
#~ msgstr "메인 윈도우의 슬라이더 위치 또한 기억"

#~ msgid "In the Progress tab, hide finished videos / channels / playlists"
#~ msgstr "작업 탭에서 완료한 비디오 / 채널 / 플레이리스트 숨기기"

#~ msgid "In the Progress tab, show results in reverse order"
#~ msgstr "작업 탭에서, 결과를 반대로 보여주기"

#~ msgid "Imported"
#~ msgstr "가져온것"

#~ msgid "_JSON export file..."
#~ msgstr "_JSON 내보내기 파일..."

#~ msgid "Plain _text export file..."
#~ msgstr "_일반 텍스트 내보내기 파일..."

#~ msgid "_Import into database"
#~ msgstr "_데이터베이스로 가져오기"

#~ msgid "FFmpeg Processing..."
#~ msgstr "FFmpeg 작업중..."

#~ msgid ""
#~ "This channel can store its videos in its own system folder, or it can "
#~ "store them in a different system folder"
#~ msgstr ""
#~ "이 채널은 비디오를 자체 시스템 폴더에 저장하거나 다른 시스템 폴더에 저장"
#~ "할 수 있습니다"

#~ msgid ""
#~ "This playlist can store its videos in its own system folder, or it can "
#~ "store them in a different system folder"
#~ msgstr ""
#~ "이 플레이리스트는 비디오를 자체 시스템 폴더에 저장하거나 다른 시스템 폴더"
#~ "에 저장할 수 있습니다"

#~ msgid ""
#~ "This folder can store its videos in its own system folder, or it can "
#~ "store them in a different system folder"
#~ msgstr ""
#~ "이 폴더는 비디오를 자체 시스템 폴더에 저장하거나 다른 시스템 폴더에 저장"
#~ "할 수 있습니다"

#~ msgid "Choose a different system folder if:"
#~ msgstr "다음과 같은 경우 다른 시스템 폴더를 선택하세요:"

#~ msgid ""
#~ "1. You want to add a channel and its playlists, without downloading the "
#~ "same video twice"
#~ msgstr ""
#~ "1. 동일한 동영상을 두 번 다운로드 하지 않고 채널과 재생목록을 추가할려는 "
#~ "경우"

#~ msgid ""
#~ "2. A video creator has channels on both YouTube and BitChute, and you "
#~ "want to add both without downloading the same video twice"
#~ msgstr ""
#~ "2. 동영상 제작자가 유튜브와 bitChute에 채널을 가지고 있고, 같은 동영상을 "
#~ "두 번 다운로드 받지 않고 추가하고 싶은 경우"

#~ msgid "Use this channel's own folder"
#~ msgstr "이 채널의 자체 폴더 사용"

#~ msgid "Use this playlist's own folder"
#~ msgstr "이 플레이리스트의 자체 폴더 사용"

#~ msgid "Use this folder's own system folder"
#~ msgstr "이 폴더의 자체 폴더 사용"

#~ msgid "Location"
#~ msgstr "위치"

#~ msgid "Download _options"
#~ msgstr "다운로드 _설정"

#~ msgid "Source file"
#~ msgstr "소스 파일"

#~ msgid "Video thumbnail"
#~ msgstr "비디오 섬네일"

#~ msgid "Output file"
#~ msgstr "출력 파일"

#~ msgid "Video has been downloaded"
#~ msgstr "비디오가 다운로드됨"

#~ msgid "Video is marked as unwatched"
#~ msgstr "비디오가 시청하지 않은것으로 표기됨"

#~ msgid "Disable checking/downloading for this folder"
#~ msgstr "이 폴더에 대해서 확인/다운로드 사용 안 함"

#~ msgid "Only videos can be added to this folder"
#~ msgstr "이 폴더엔 비디오만 추가할 수 있음"

#~ msgid "Tartube configuration file loaded from:"
#~ msgstr "Tartube 환경 설정 파일은 여기서 불러옵니다:"

#~ msgid "_Temporary folders"
#~ msgstr "_임시 폴더"

#~ msgid "Disable the 'Download all' buttons in the toolbar and the Videos tab"
#~ msgstr "툴바와 비디오 탭에서 '모두 다운로드' 버튼 비활성화"

#~ msgid "_System tray"
#~ msgstr "_시스템 트레이"

#~ msgid "_Performance"
#~ msgstr "_퍼포먼스"

#~ msgid "Custom download preferences"
#~ msgstr "커스텀 다운로드 환경 설정"

#~ msgid ""
#~ "In custom downloads, download each video independently of its channel or "
#~ "playlist"
#~ msgstr ""
#~ "커스텀 다운로드에서 채널이나 플레이리스트를 독립적으로 다운로드 받기"

#~ msgid ""
#~ "In custom downloads, apply a delay after each video/channel/playlist is "
#~ "download"
#~ msgstr ""
#~ "커스텀 다운로드에서 각각의 비디오/채널/플레이리스트가 다운로드 될 때 딜레"
#~ "이 적용하기"

#~ msgid ""
#~ "In custom downloads, obtain a YouTube video from the original website"
#~ msgstr "커스텀 다운로드 시 원본 웹 사이트에서 유튜브 비디오를 가져오기"

#~ msgid ""
#~ "In custom downloads, obtain the video from HookTube rather than YouTube"
#~ msgstr "커스텀 다운로드 시 유튜브 대신 HookTube 가져오기"

#~ msgid ""
#~ "In custom downloads, obtain the video from Invidious rather than YouTube"
#~ msgstr "커스텀 다운로드 시 유튜브 대신 Invidious 가져오기"

#~ msgid ""
#~ "In custom downloads, obtain the video from the YouTube front-end "
#~ "specified below"
#~ msgstr ""
#~ "커스텀 다운로드 시 유튜브 대신 아래 유튜브 프론트엔드 링크로 가져오기"

#~ msgid "Use a different fork of youtube-dl:"
#~ msgstr "yotube-dl의 다른 포크 사용"

#~ msgid "During an update operation, automatically switch to the Output tab"
#~ msgstr "업데이트 작업 중, 자동으로 출력 탭으로 전환"

#~ msgid "Keep the description file after Tartube shuts down"
#~ msgstr "설명 파일을 Tartube가 꺼져도 유지하기"

#~ msgid "Keep the metadata file after Tartube shuts down"
#~ msgstr "메타데이터 파일을 Tartube가 꺼져도 유지하기"

#~ msgid "Keep the annotations file after Tartube shuts down"
#~ msgstr "어노테이션 파일을 Tartube가 꺼져도 유지하기"

#~ msgid "Keep the thumbnail file after Tartube shuts down"
#~ msgstr "섬네일 파일을 Tartube가 꺼져도 유지하기"

#~ msgid "Use youtube-dlc"
#~ msgstr "youtube-dlc 사용"

#~ msgid "Video Catalogue options"
#~ msgstr "Video Catalog options"
